<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<recording_script>
  <fileid id="z0001_001">De asemenea, contează şi dacă imobilul este la stradă sau nu.</fileid>
  <fileid id="z0001_002">Până în prezent, proiectul avea susţinerea ambelor partide, care şi-au împărţit deja conducerea noilor entităţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_003">Băimăreanul urăşte lipsa de punctualitate şi făţărnicia.</fileid>
  <fileid id="z0001_004">În acest cămin au prioritate studenţii în ani terminali.</fileid>
  <fileid id="z0001_005">Dincolo de efectele economice şi comerciale, greva ne face să avem şi lipsă de încredere în justiţie.</fileid>
  <fileid id="z0001_006">Dacă vecinii nu reclamă, noi nu putem depista spargerile de pereţi ilegale din apartamente.</fileid>
  <fileid id="z0001_007">Amploarea nu va fi aceeaşi, dar organizatorii se vor strădui să aducă produse autentic germane la poalele Tâmpei.</fileid>
  <fileid id="z0001_008">Vreau să continuu în acest domeniu până la sfârşitul vieţii spune cu o mină foarte serioasă micuţa.</fileid>
  <fileid id="z0001_009">Căzăturile sunt la ordinea zilei, am picioarele negre, sunt ca un dalmaţian.</fileid>
  <fileid id="z0001_010">Pe de altă parte, conform rezultatelor obţinute.</fileid>
  <fileid id="z0001_011">Nu este însă la fel de clar cu cât ar creşte consumul şi dependenţa de droguri.</fileid>
  <fileid id="z0001_012">Departajarea se face pe probe de cincizeci de metri care trebuiesc parcurse în zece secunde.</fileid>
  <fileid id="z0001_013">O păstrez ca amintire la loc de cinste îşi aminteşte informaticianul.</fileid>
  <fileid id="z0001_014">Sabău spune că stilul de joc al lăncierilor este acelaşi ca şi pe vremea când juca el în Olanda.</fileid>
  <fileid id="z0001_015">M-am înţeles bine cu toată echipa, mi-a plăcut foarte mult, spune ea.</fileid>
  <fileid id="z0001_016">Dacă îi prindem nu îi exmatriculăm din facultate.</fileid>
  <fileid id="z0001_017">Pe lângă câini bătrâni avem şi căţei foarte drăguţi şi inteligenţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_018">Ion Tirinescu deţine funcţia de şef al poliţiei rutiere Hunedoara din anul două mii cinci.</fileid>
  <fileid id="z0001_019">Răspunde nu numai de funcţionarea optimă ci şi de asigurarea banilor pentru toate cheltuielile radioului.</fileid>
  <fileid id="z0001_020">I-a plăcut jurnalismul şi pentru a ajunge să fie formator de opinie, a început facultatea la Piteşti.</fileid>
  <fileid id="z0001_021">Sunt unii care au descoperit pe aceste reţele foşti colegi de şcoală.</fileid>
  <fileid id="z0001_022">Arădenii sunt din ce în ce mai speriaţi la gândul că trebuie să circule pe drumul Arad şiria.</fileid>
  <fileid id="z0001_023">Pe toate rutele din judeţul Vâlcea se fac, începând de săptămâna aceasta, controale care vizează activităţile de transport persoane.</fileid>
  <fileid id="z0001_024">Capitala şi nord-estul au cunoscut cele mai mari ritmuri de creştere ale sumelor restante.</fileid>
  <fileid id="z0001_025">Vechile cabinete erau la o distanţă de o sută cincizeci metri de spital şi nu corespundeau reglementărilor Ministerului Sănătăţii.</fileid>
  <fileid id="z0001_026">Fără aceste două elemente de bază nu ai cum să lucrezi cu niciun copil.</fileid>
  <fileid id="z0001_027">Dorim să atragem finanţarea printr-un program transfrontalier cu Republica Moldova.</fileid>
  <fileid id="z0001_028">La ora actuală oamenii sunt preocupaţi de a avea şi nu mai sunt preocupaţi de a fi.</fileid>
  <fileid id="z0001_029">Românii din străinătate nu există pentru autorităţile române de acolo, a oftat mama bărbatului.</fileid>
  <fileid id="z0001_030">De asemenea este organizat şi campionatul naţional de car-audio.</fileid>
  <fileid id="z0001_031">Printre taxele cele mai mari le are Facultatea de Drept.</fileid>
  <fileid id="z0001_032">Comitetul de implementare are rolul de a supraveghea îndeplinirea obligaţiilor ce revin părţilor la convenţie.</fileid>
  <fileid id="z0001_033">Locaţia a fost stabilită de către inspectoratul şcolar Arad, la grădiniţa cu program prelungit, situată în centrul oraşului.</fileid>
  <fileid id="z0001_034">Precizează Gheorghe Crivac, unul dintre prorectorii Universităţii Piteşti.</fileid>
  <fileid id="z0001_035">Uneori suntem chiar mai bune decât ei.</fileid>
  <fileid id="z0001_036">Compania mai are activităţi în domenii precum imobiliare, tehnologie şi energie.</fileid>
  <fileid id="z0001_037">Am fost cu mama şi cu sora mea.</fileid>
  <fileid id="z0001_038">Din prima până în ultima secundă, convorbirea telefonică e o beşteleală de cartier aplicată cu toată impetuozitatea sărmanului cetăţean.</fileid>
  <fileid id="z0001_039">În localitate există şase poliţişti, dintre care unul este în concediu şi unul are mâna ruptă.</fileid>
  <fileid id="z0001_040">Încă de la prima accesare m-a atras foarte mult.</fileid>
  <fileid id="z0001_041">Cât durează până câştigă, nu poate spune.</fileid>
  <fileid id="z0001_042">Dacă şi pe data de treizeci septembrie se întârzie cu primirea avansului, pe doi octombrie la ora şapte.</fileid>
  <fileid id="z0001_043">Copiii care ţineau în braţe bărcuţe cu telecomandă au înconjurat fântâna speranţei, gata de cursă.</fileid>
  <fileid id="z0001_044">În blocul şase, două scări, adică aproximativ treizeci de apartamente, erau terminate când au venit actele de la primărie.</fileid>
  <fileid id="z0001_045">A fost testat alcooltest, rezultatul fiind negativ.</fileid>
  <fileid id="z0001_046">Până la urmă rămâi oricum doar cu amintirile plăcute, oboseala trece cu un somn bun.</fileid>
  <fileid id="z0001_047">De atunci, am învăţat foarte multe persoane să danseze pe diferite ritmuri.</fileid>
  <fileid id="z0001_048">După ce i-au administrat îngrijirile de urgenţă, medicii l-au dus la reanimare, unde se află sub supraveghere de specialitate.</fileid>
  <fileid id="z0001_049">Viorica Crişan, directorul muzeului, stă zilnic peste program la serviciu.</fileid>
  <fileid id="z0001_050">Eşecul statului federal în faţa cicloanelor rămâne unul din cele mai profunde stigmate ale preşedinţiei lui George.</fileid>
  <fileid id="z0001_051">Cel mai mare succes la vânzări l-a avut imediat după debut.</fileid>
  <fileid id="z0001_052">Parfumul reflectă atitudinea şi stilul unic al unei femei, a spus cântăreaţa.</fileid>
  <fileid id="z0001_053">Responsabil pentru această stare de lucruri, este consumul prea mare de alcool şi fumatul excesiv.</fileid>
  <fileid id="z0001_054">Carlton de Brug este situat la aproximativ cinsprezece kilometri de aeroportul din oraş.</fileid>
  <fileid id="z0001_055">Ar trebui să mai angajeze preoţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_056">Băimărenii vor putea cumpăra produse chiar şi cu cinci lei.</fileid>
  <fileid id="z0001_057">Familie: căsătorit, are doi copii şi doi nepoţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_058">Mi-au plăcut oamenii şi mereu am avut încredere în oameni.</fileid>
  <fileid id="z0001_059">A uitat că nu mai este propagandist de partid, ci reprezentant al statului român.</fileid>
  <fileid id="z0001_060">Această activitate este considerată comerţ ilicit de produse care atrage de la sine sancţiuni date de poliţiştii comunitari.</fileid>
  <fileid id="z0001_061">Doar în primele zile inspectorii au confiscat aproape jumătate de kilogram de aur nemarcat de la bijuteriile din Timişoara.</fileid>
  <fileid id="z0001_062">Ei au făcut recurs şi au solicitat judecătorilor curţii de apel Timişoara să fie eliberaţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_063">şi poliţiştii se vor alătura colegilor lor, care vor protesta în faţa Palatului Parlamentului.</fileid>
  <fileid id="z0001_064">Artiştii armâni, îmbrăcaţi în costume populare tradiţionale au susţinut şi un spectacol cu melodii tradiţionale populare din zona Moscopole.</fileid>
  <fileid id="z0001_065">Deocamdată lista este deschisă spune Magda Georgescu, purtător de cuvânt al a je o fe me Maramureş.</fileid>
  <fileid id="z0001_066">Cu doi ani în urmă, a fost demarată racordarea Severinului la reţeaua de gaze.</fileid>
  <fileid id="z0001_067">Studenţii care învaţă la Universitatea Constantin Brâncoveanu se confruntă cu o problemă deosebit de gravă.</fileid>
  <fileid id="z0001_068">Nu este o lege care să-i interzică, dar e un statut care nici nu este aprobat cel puţin.</fileid>
  <fileid id="z0001_069">Explicaţia cu necorelarea vitezelor este una simplistă.</fileid>
  <fileid id="z0001_070">Noile căpetenii de la Bucureşti erau nerăbdătoare să ia lumină de la Moscova.</fileid>
  <fileid id="z0001_071">Alexandru Oancea a trăit douăzeci de ani la Galaţi, unde a şi deprins pasiunea pentru ambarcaţiuni.</fileid>
  <fileid id="z0001_072">A traversat strada, moment în care şase persoane s-au năpustit asupra ei.</fileid>
  <fileid id="z0001_073">Este foarte bine pentru Pandurii că vom merge cu un moral bun la jocul cu Steaua.</fileid>
  <fileid id="z0001_074">ştiu chiar înainte de a trece printr-un control medical de specialitate cum vor să nască.</fileid>
  <fileid id="z0001_075">Honda a intrat în formula unu în două mii cinci, când a cumpărat echipa Bar.</fileid>
  <fileid id="z0001_076">Acesta ar urma să devină operaţional la începutul lui două mii unsprezece, potrivit Agerpres.</fileid>
  <fileid id="z0001_077">Ea nu e microbistă, dar cunoaşte opţiunea mea şi mă înţelege.</fileid>
  <fileid id="z0001_078">Nu suntem îndreptăţiţi să mai luăm şi alte măsuri.</fileid>
  <fileid id="z0001_079">Eu primesc de la medicii de familie rapoarte zilnice, în care îmi spun că toţi suspecţii sunt monitorizaţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_080">Grigore Anca patruzeci de ani din comuna Plopşoru, şi-a ucis vecina şi a târât-o până la poarta altui localnic.</fileid>
  <fileid id="z0001_081">Nu-mi dau seama cum va fi organizat traficul dacă se construieşte podul.</fileid>
  <fileid id="z0001_082">Poliţia rutieră a amplasat, astăzi, radare pe de ne şase.</fileid>
  <fileid id="z0001_083">Îmi plac cartofii prăjiţi foarte mult, a spus Gabriel Safta.</fileid>
  <fileid id="z0001_084">M-au pândit până au oprit maşinile la semafor, apoi au venit spre mine trei bărbaţi şi trei femei.</fileid>
  <fileid id="z0001_085">Consecinţele ar fi catastrofale pentru sportul francez, a spus Michel Brun, vicepreşedintele ce ne o se fe.</fileid>
  <fileid id="z0001_086">După primele cercetări se pare că şoferul autoturismului Fiat Punto a pierdut controlul volanului.</fileid>
  <fileid id="z0001_087">Zilnic traficul rutier, de pe cele mai mari străzi ale oraşului, este îngreunat de căruţaşi.</fileid>
  <fileid id="z0001_088">şi aşa procesele durează mult, acum vor dura şi mai mult, precizează Mintaş.</fileid>
  <fileid id="z0001_089">Folk-ul ţine de starea de spirit a fiecăruia dintre noi.</fileid>
  <fileid id="z0001_090">Acesta este evident visul unei nopţi de vară care va rămâne un vis.</fileid>
  <fileid id="z0001_091">Târgul reuneşte importatori, producători şi comercianţi din toată ţara şi cu produse de toate felurile.</fileid>
  <fileid id="z0001_092">şaisprezece ani într-o companie multinaţională, dintre care doisprezece ani pe poziţia de director general, este prea mult.</fileid>
  <fileid id="z0001_093">Activităţile de aici sunt o relaxare pentru noi.</fileid>
  <fileid id="z0001_094">Evoluţia preţurilor cerute de către proprietarii care vând în rate a urmat tendinţa şi variaţiile pieţei.</fileid>
  <fileid id="z0001_095">S-a făcut beznă în vagon, au căzut bagajele, a declarat pentru Realitatea te ve, unul dintre martori.</fileid>
  <fileid id="z0001_096">Braţul bărbatului a rămas în combină şi a fost complet strivit.</fileid>
  <fileid id="z0001_097">Pentru mine pictura este ca o tabletă de inimă, mă relaxează, mă face să mă simt minunat.</fileid>
  <fileid id="z0001_098">Consiliul Judeţean va demara în curând vânzarea cabinetelor medicale din policlinica Giurgiu.</fileid>
  <fileid id="z0001_099">Aceste insule sunt denumite Teritoriile de Nord de japonia şi Kurile de Sud de ruşi.</fileid>
  <fileid id="z0001_100">Ea a fost o mămică tânără şi se laudă cu asta.</fileid>
  <fileid id="z0001_101">S-a intrat în tie-break acolo unde argentinianul a condus cu şase la trei.</fileid>
  <fileid id="z0001_102">şi am spus clar că aşa ceva nu pot accepta.</fileid>
  <fileid id="z0001_103">În opinia a numeroşi comentatori, aceasta este cea mai mare nerealizare a coaliţiei.</fileid>
  <fileid id="z0001_104">A fost singura finală care s-a decis după trei seturi.</fileid>
  <fileid id="z0001_105">Ele sunt destul de stabile.</fileid>
  <fileid id="z0001_106">În Bucureşti nu cunoşteam pe nimeni, în Portugalia şi Germania la fel.</fileid>
  <fileid id="z0001_107">Avem dificultăţi cu jucătorii de afară.</fileid>
  <fileid id="z0001_108">Redacţia vă garantează primirea volumelor.</fileid>
  <fileid id="z0001_109">Cele de acum sunt lucruri făcute să se strice a mai spus acesta.</fileid>
  <fileid id="z0001_110">Citeşte întreaga poveste a lui Pepe Petrina în ediţia de astăzi a ziarului Adevărul de Seară.</fileid>
  <fileid id="z0001_111">Cauzele nu se cunosc oficial, însă, cel mai probabil, e vorba de faptul că a cedat terasamentul.</fileid>
  <fileid id="z0001_112">Cu toate că străzile sunt pline de cerşetori, autorităţile susţin că au rezultate notabile în lupta împotriva cerşetoriei.</fileid>
  <fileid id="z0001_113">Valoarea bunurilor salvate depăşeşte suma de cincizeci de mii de lei.</fileid>
  <fileid id="z0001_114">Voi căuta în tot oraşul pentru că nu vreau să-mi ştirbesc colecţia a spus tânăra.</fileid>
  <fileid id="z0001_115">Optzeci şi şase de persoane au fost legitimate, iar unsprezece cetăţeni au fost conduşi la sediul poliţiei.</fileid>
  <fileid id="z0001_116">Răzvan Cociş a evoluat optzeci şi cinci de minute la oaspeţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_117">Eu lucrez din o mie nouă sute nouăzeci şi doi în domeniu, dar nu am mai întâlnit aşa ceva.</fileid>
  <fileid id="z0001_118">Erorile ne-au costat.</fileid>
  <fileid id="z0001_119">Primele doze ale vaccinului împotriva gripei a haşi unu en unu, vor fi disponibile începând de săptămâna viitoare.</fileid>
  <fileid id="z0001_120">Până în luna septembrie alte peste treizeci de autorizaţii au fost eliberate pentru construcţiile rezidenţiale din Banat.</fileid>
  <fileid id="z0001_121">Suntem în grafic cu angajamentele asumate în protocolul semnat cu Ministerul Transportului şi ce ne a de ne re la începutul anului.</fileid>
  <fileid id="z0001_122">Arta înseamnă sacrificiu.</fileid>
  <fileid id="z0001_123">Oamenii s-au trezit de nenumărate ori cu un cal sau o vacă în faţa maşinii.</fileid>
  <fileid id="z0001_124">Valoarea estimată a lucrărilor este de şaisprezece milioane de lei.</fileid>
  <fileid id="z0001_125">Asta până când tatăl lui s-a îmbolnăvit de cancer.</fileid>
  <fileid id="z0001_126">Simţeam că o iau razna aşa că am mers la un psiholog.</fileid>
  <fileid id="z0001_127">Georgică Cornu, fraţii Cristescu sau Romeo Dunca sunt cei care analizează această opţiune.</fileid>
  <fileid id="z0001_128">Îi place pe sticlă şi vrea să câştige cât mai mult spaţiu.</fileid>
  <fileid id="z0001_129">De asemenea, nevăzătorii vor primi un pliant plastifiat în limbajul Braile şi vor beneficia de îndrumări speciale.</fileid>
  <fileid id="z0001_130">Maşina nu accelerează vânzările de case.</fileid>
  <fileid id="z0001_131">După o săptămână de pauză, fostul antrenor principal ştefan Apostol a revenit la echipă.</fileid>
  <fileid id="z0001_132">Tarife decente sunt oferite pentru revelion la mai multe pensiuni din Maramureş, Bucovina, Albac, Arieşeni, Azuga şi Buşteni.</fileid>
  <fileid id="z0001_133">Lovea birourile, a aruncat vreo trei scaune.</fileid>
  <fileid id="z0001_134">La Casa de Cultură a Studenţilor, poate fi urmărit, de la ora douăzeci şi unu.</fileid>
  <fileid id="z0001_135">În consecinţă, prima înfăţişare va avea loc în luna octombrie.</fileid>
  <fileid id="z0001_136">Acesta este preţul la care ajunge un echipament complet pentru o singură persoană.</fileid>
  <fileid id="z0001_137">În urma lui, a rămas o baltă de sânge pe caldarâm.</fileid>
  <fileid id="z0001_138">Pe lângă clienţii fideli, locul de joacă are asigurată clientela din rândul părinţilor care îşi fac cumpărăturile în supermarket.</fileid>
  <fileid id="z0001_139">De ce eu am scăpat, nu ştiu nici azi.</fileid>
  <fileid id="z0001_140">Lipsesc cincizeci de lei.</fileid>
  <fileid id="z0001_141">Alţii sunt însă mai pesimişti.</fileid>
  <fileid id="z0001_142">Unul care până în ultima clipă a vieţii sale, s-a mândrit cu crimele comise.</fileid>
  <fileid id="z0001_143">Ion Buică s-a despărţit de soţia lui în urmă cu doi ani.</fileid>
  <fileid id="z0001_144">Am văzut şi meciurile Stelei în Liga Campionilor.</fileid>
  <fileid id="z0001_145">De mâine vor proceda la fel şi cei de la Judecătoria Slatina.</fileid>
  <fileid id="z0001_146">Manevra de redresare a maşinii a fost fatală.</fileid>
  <fileid id="z0001_147">Este o măsură corectă declară Bazac.</fileid>
  <fileid id="z0001_148">Bărbatul este cercetat penal de poliţiştii din Ardud pentru lovire şi alte violenţe.</fileid>
  <fileid id="z0001_149">Lumea deja m-a îngropat, spune dezamăgit Constantin.</fileid>
  <fileid id="z0001_150">Asta le-am cerut fotbaliştilor mei pentru acest joc a spus Cristian Dulca.</fileid>
  <fileid id="z0001_151">Noi, deocamdată, am lansat o variantă.</fileid>
  <fileid id="z0001_152">Nu este pregătit să aibă o relaţie durabilă, ar fi declarat un apropiat al pilotului.</fileid>
  <fileid id="z0001_153">Medicii, poliţiştii şi judecătorii respectă cu sfinţenie dreptul persoanelor cu afecţiuni psihice de a se plimba printre noi.</fileid>
  <fileid id="z0001_154">Acesta trecuse legal frontiera pe la Giurgiu.</fileid>
  <fileid id="z0001_155">Depinde de client.</fileid>
  <fileid id="z0001_156">Mă descurc, n-am probleme, spune Valentin uşor îmbujorat.</fileid>
  <fileid id="z0001_157">Când ajungi în capătul scărilor, te întâmpină statuia străjer.</fileid>
  <fileid id="z0001_158">Banca de alimente reprezintă o soluţie imediată de ajutorare a persoanelor fără venituri sau cu venituri foarte mici.</fileid>
  <fileid id="z0001_159">Tatăl fetiţei născută prematur şi declarată moartă iniţial, a declarat că nu există nicio schimbare în starea micuţei.</fileid>
  <fileid id="z0001_160">Avem în medie cam treizeci de spectacole pe an.</fileid>
  <fileid id="z0001_161">Se pare că un rol important în declanşarea migrenelor îl are neuro-transmiţătorul serotonină.</fileid>
  <fileid id="z0001_162">Micii meşteşugari din atelierele pentru reparat pantofi sunt afectaţi de apariţia magazinelor cu produse la cinsprezece lei.</fileid>
  <fileid id="z0001_163">Prin urmare, multe asociaţii au făcut adrese către primărie, cerând să fie scoase din program.</fileid>
  <fileid id="z0001_164">Nimănui, în afară de ea, nu-i pasă de mine.</fileid>
  <fileid id="z0001_165">Ea era tot timpul pe minge.</fileid>
  <fileid id="z0001_166">Atunci vânătorul şi-a dat seama că este în faţa unui record.</fileid>
  <fileid id="z0001_167">O ştire din îndepărtata Irlandă ar trebui şi ea să ne dea serios de gândit.</fileid>
  <fileid id="z0001_168">Procesul de negociere de până acum nu a fost uşor.</fileid>
  <fileid id="z0001_169">În urma accidentului, tânărul a suferit leziuni multiple care au dus la moartea sa.</fileid>
  <fileid id="z0001_170">Am învăţat să ne înţelegem şi observ că facem progrese de la un spectacol la altul.</fileid>
  <fileid id="z0001_171">Bergodi a făcut un gest urât, sfidător la adresa mea.</fileid>
  <fileid id="z0001_172">Cu cel mai bun scor din istorie, liberalii revin la guvernare, după unsprezece ani de opoziţie.</fileid>
  <fileid id="z0001_173">Chiar în aceste condiţii, Florin t.</fileid>
  <fileid id="z0001_174">Cred că va fi imposibil ca acel scenariu să se mai repete şi joi.</fileid>
  <fileid id="z0001_175">De această dată au participat în jur de cincizeci de aniversaţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_176">Acestea vor fi prezentate de Vasile Spiridon, Aurelia Goci, Radu Voinescu şi Viorel Mortu.</fileid>
  <fileid id="z0001_177">Incomplet şi imperfect, manuscrisul greu descifrabil avea doar o sută patruzeci şi patru pagini.</fileid>
  <fileid id="z0001_178">Nu vreau să comentez nimic, a spus nervoasă profesoara de engleză.</fileid>
  <fileid id="z0001_179">Sala a fost găsită în zona arheologică Domus Aurea.</fileid>
  <fileid id="z0001_180">Poliţiştii au luat probe aseară de la locul incidentului.</fileid>
  <fileid id="z0001_181">Constantin Rădulescu, cu începere de la ora douăzeci.</fileid>
  <fileid id="z0001_182">Bucuria lor este atunci când papagalul începe să vorbească, ne-a spus Alina Turcu, proprietar de magazin.</fileid>
  <fileid id="z0001_183">Borcea s-a comportat mereu bine în vestiar.</fileid>
  <fileid id="z0001_184">Uniunea s-a angajat ulterior să suplimenteze finanţarea cu încă cincizeci de miliarde de euro.</fileid>
  <fileid id="z0001_185">În doi timpi şi trei mişcări au dărâmat gardul.</fileid>
  <fileid id="z0001_186">Domnul Bergodi era bine venit la meci, chiar dacă dumnealui nu mai face parte din staff.</fileid>
  <fileid id="z0001_187">Eu cream muzica formaţiei, făceam practic partea instrumentală.</fileid>
  <fileid id="z0001_188">Ideea i-a venit după ce a susţinut un concert la penitenciarul Rahova.</fileid>
  <fileid id="z0001_189">Nici pentru posturile de mecanic auto nu prea au fost solicitanţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_190">Ancheta a început în ianuarie şi s-a finalizat în iulie, a spus procurorul Mihaela Pop.</fileid>
  <fileid id="z0001_191">În replică, membrii trupei au negat că Satriani ar fi scris vreo melodie care să-i fi influenţat.</fileid>
  <fileid id="z0001_192">şi se întorsese de două zile din Franţa.</fileid>
  <fileid id="z0001_193">În schimb, agenţii economici au achitat acest impozit doar în proporţie de trei nouă procent.</fileid>
  <fileid id="z0001_194">Testarea este optimă în a patra zi de viaţă.</fileid>
  <fileid id="z0001_195">Însă evoluţia economică negativă impune măsuri suplimentare de reducere a cheltuielilor.</fileid>
  <fileid id="z0001_196">S-au înregistrat însă şi două excepţii, Iaşi şi Constanţa.</fileid>
  <fileid id="z0001_197">Filat promite reglementarea limbii române.</fileid>
  <fileid id="z0001_198">Văd în ei un sentiment de siguranţă, ei cred că li se cuvine totul şi ştiu tot.</fileid>
  <fileid id="z0001_199">Din cauza acestui contencios, cele două ţări nu au semnat niciodată un tratat de pace, aminteşte Agerpres.</fileid>
  <fileid id="z0001_200">La simplu, România a avut cinci reprezentanţi pe tabloul principal.</fileid>
  <fileid id="z0001_201">De trei ani, Artcurial vinde la licitaţie anual o piesă istorică ce aparţine unei celebrităţi, în scopuri caritabile.</fileid>
  <fileid id="z0001_202">Problemele din aceste domenii mă delectează.</fileid>
  <fileid id="z0001_203">Dar eu am continuat, deşi era destul de ciudată pentru ei alegerea mea.</fileid>
  <fileid id="z0001_204">Părinţii minorului vor ca bărbatul să fie pedepsit.</fileid>
  <fileid id="z0001_205">Încerc să respect tradiţiile în care am fost crescut.</fileid>
  <fileid id="z0001_206">În localitatea doljeană Sadova mai sunt aproape o sută de dogari.</fileid>
  <fileid id="z0001_207">Cultura germană postbelică pacifistă a primit o lovitură puternică.</fileid>
  <fileid id="z0001_208">Chiar ieri mi-a scris o prietenă din Anglia.</fileid>
  <fileid id="z0001_209">Sătmăreanul Roman Mureşan a lansat astăzi, un produs naturist pe bază de extracte din plante.</fileid>
  <fileid id="z0001_210">Din păcate, în aceşti ani, statul a devenit tot mai slab.</fileid>
  <fileid id="z0001_211">şoferul tirului a scăpat fără nicio leziune.</fileid>
  <fileid id="z0001_212">Fără cameramani şi pază de corp.</fileid>
  <fileid id="z0001_213">Am simţit cum trenul a sărit de pe şine şi s-a răsturnat.</fileid>
  <fileid id="z0001_214">A fost impresionat şi atras de lucrările lui Darwin, de istorie, cultură şi psihologie.</fileid>
  <fileid id="z0001_215">În cadrul proiectului, liceul Silvic va pune la dispoziţia cercetătorilor terenul din curtea şcolii.</fileid>
  <fileid id="z0001_216">În schimb, oamenii de afaceri, mai ales cei din Moscova, au investit în construcţia de hoteluri şi cazinouri.</fileid>
  <fileid id="z0001_217">Vom face tot posibilul să existe mai multă înţelegere, cooperare şi încredere reciprocă a adăugat el.</fileid>
  <fileid id="z0001_218">Apreciază punctualitatea.</fileid>
  <fileid id="z0001_219">La vernisaj vor lua cuvântul criticul de artă Pavel şuşară şi Horia Roman Patapievici, preşedintele i ce re.</fileid>
  <fileid id="z0001_220">Pentru că vorbim de mii de studenţi, operaţiunea va dura aproximativ două săptămâni.</fileid>
  <fileid id="z0001_221">La fiecare zgomot tresăream, de câte ori auzeam sirene mă ascundeam.</fileid>
  <fileid id="z0001_222">Există şi clienţi fideli pentru atelierele din Târgovişte, care preferă să repare decât să cumpere ceva nou.</fileid>
  <fileid id="z0001_223">Familia este hotărâtă să ceară despăgubiri de la Carmen Bejan şi Sergiu Florea.</fileid>
  <fileid id="z0001_224">Hai, vino, că altfel nu se poate.</fileid>
  <fileid id="z0001_225">Pentru ca tratatul să intre în vigoare mai trebuie ratificat în încă nouă state.</fileid>
  <fileid id="z0001_226">Acum, după un an de tratamente şi operaţii, doar câteva pete mai amintesc de teribila boală.</fileid>
  <fileid id="z0001_227">Gal a plecat de la picnic pentru că a fost sunat să ajungă acasă.</fileid>
  <fileid id="z0001_228">O simţim şi noi din greu.</fileid>
  <fileid id="z0001_229">Protestele francezilor sunt susţinute de producători de lapte din opt ţări europene.</fileid>
  <fileid id="z0001_230">Un alt şofer depistat la volan după ce a băut, este Traian Stejărel ge.</fileid>
  <fileid id="z0001_231">Este o fire optimistă, dar care nu suportă să fie în centrul atenţiei.</fileid>
  <fileid id="z0001_232">De zece ani exportăm în Cehia.</fileid>
  <fileid id="z0001_233">Am decis deja să pun un preţ pe capul lui.</fileid>
  <fileid id="z0001_234">Poliţiştii atrag atenţia cetăţenilor să nu le mai dea bani milogilor.</fileid>
  <fileid id="z0001_235">Până de curând nu au fost probleme deosebite în salon.</fileid>
  <fileid id="z0001_236">Specialiştii din domeniu le vor oferi şi stafuri pentru alegerea corectă.</fileid>
  <fileid id="z0001_237">Meciul se va juca în memoria lui marian cozma, ucis în luna februarie a acestui an, la Vezprem.</fileid>
  <fileid id="z0001_238">Lambu a alergat spre mine.</fileid>
  <fileid id="z0001_239">Toţi au fost trimişi ieri acasă de către profesorul Dumitru Ciuboată, directorul liceului.</fileid>
  <fileid id="z0001_240">Dumitru Petrescu, zona ce a me.</fileid>
  <fileid id="z0001_241">Asta dorim să observe toţi cei ce au prejudecăţi în privinţa internetului.</fileid>
  <fileid id="z0001_242">Credeţi că există vreo diferenţă între meseriaşii de acum şi cei de altădată.</fileid>
  <fileid id="z0001_243">A pornit de la a face câte un costum pe lună şi a le închiria.</fileid>
  <fileid id="z0001_244">Costă aproximativ o mie de euro.</fileid>
  <fileid id="z0001_245">Totodată, în zilele de vineri şi sâmbătă.</fileid>
  <fileid id="z0001_246">Două sute cincizeci şi trei din codul penal şi pentru săvârşirea infracţiunii de neglijenţă în serviciu.</fileid>
  <fileid id="z0001_247">Să ne prostituăm pentru el, ca să recuperăm aceşti bani.</fileid>
  <fileid id="z0001_248">Alţi credincioşi, speră să beneficieze de serviciile mai multor preoţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_249">Nu mă interesează să fiu investitor.</fileid>
  <fileid id="z0001_250">Am doi copii de crescut şi depind de salariul ăsta.</fileid>
  <fileid id="z0001_251">Femeia are un teren în apropiere de Câlnic, unde îşi cultivă în fiecare an de-ale gurii.</fileid>
  <fileid id="z0001_252">I-am trimis săptămâna trecută nişte pui să aibă ce mânca până vine.</fileid>
  <fileid id="z0001_253">Bunicii mei locuiau în cartier, părinţii mei copilăriseră acolo, acolo s-au căsătorit şi acolo locuiesc şi azi.</fileid>
  <fileid id="z0001_254">Filmul rulează în avanpremieră începând de mâine, la cinema Odeon din Polus Center.</fileid>
  <fileid id="z0001_255">Am întâlnit o echipă bună, care ar putea face pasul spre prima ligă.</fileid>
  <fileid id="z0001_256">Dacă este util pentru ţară, sunt dispus să lucrez în orice post.</fileid>
  <fileid id="z0001_257">Este ceva nou pentru mine, dar este frumos.</fileid>
  <fileid id="z0001_258">Am visat mereu ca o Europă întreagă să asculte şi să fredoneze melodia compusă şi produsă de mine.</fileid>
  <fileid id="z0001_259">şi-a făcut ucenicia în meserie chiar pe propriile picioare.</fileid>
  <fileid id="z0001_260">Unităţile nu au primit autorizaţie pentru că nu au apă curentă, canalizare, iar grupurile sanitare sunt neconforme.</fileid>
  <fileid id="z0001_261">Afirmaţia sa ne-a fost confirmată şi de către reprezentanţii Inspectoratului Judeţean de Poliţie Galaţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_262">Cruciuliţele simple se brodează în trei zile, opt ore de muncă zilnic.</fileid>
  <fileid id="z0001_263">Astăzi lucrau pe pod doar doi muncitori, cu lopeţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_264">Nu avea viteză, dar nici noi.</fileid>
  <fileid id="z0001_265">Pentru a măsura talentul acestora, specialiştii i-au pus să răspundă la o serie de întrebări neobişnuite.</fileid>
  <fileid id="z0001_266">şi meseria de pompier mă ajută să urc pe o treaptă ierarhică, spune Sorin Albinaru.</fileid>
  <fileid id="z0001_267">ştiinţa a arătat o cu totul altă faţă în comparaţie cu precedentele deplasări.</fileid>
  <fileid id="z0001_268">Nu au voie să se mute dintr-un sector al stadionului în altul.</fileid>
  <fileid id="z0001_269">Procedura de licitaţie va demara pe cinsprezece octombrie două mii nouă.</fileid>
  <fileid id="z0001_270">Tot timpul am fost ca fraţii, românii cu ungurii.</fileid>
  <fileid id="z0001_271">Evenimentul va avea loc în holul complexului muzeal Iulian Antonescu cu începere de la ora nouă.</fileid>
  <fileid id="z0001_272">Mă deranjează foarte mult amânarea.</fileid>
  <fileid id="z0001_273">Acesta visează să ajungă în finala cupei româniei.</fileid>
  <fileid id="z0001_274">Pe marginea filmului au avut loc şi discuţii între poliţişti şi elevi.</fileid>
  <fileid id="z0001_275">Repet, am fost ocupat cu i me me-urile.</fileid>
  <fileid id="z0001_276">Este o ruşine şi o umilire a demnităţii noastre naţionale şi a ţării noastre.</fileid>
  <fileid id="z0001_277">Unul dintre cei doi şoferi ai autocarului a fost surprins de flăcări în timp ce dormea în acesta.</fileid>
  <fileid id="z0001_278">În tur, piteştenii se impuseseră pe teren propriu, cu optzeci la şaizeci şi patru.</fileid>
  <fileid id="z0001_279">Georgeta mai avea o fetiţă de şase ani.</fileid>
  <fileid id="z0001_280">Pericolul imens era ca întreaga economie să se prăbuşească.</fileid>
  <fileid id="z0001_281">Un frigider făcut la noi a ţinut şi treizeci de ani declară Dan Tănăsescu.</fileid>
  <fileid id="z0001_282">Templul atrage o mulţime de turişti.</fileid>
  <fileid id="z0001_283">Femeia este acuzată de săvârşirea infracţiunilor de înşelăciune şi fals în înscrisuri sub semnătură privată.</fileid>
  <fileid id="z0001_284">Investitorii care au ales drept plasamente indicii bursieri, în intervalul analizat, au avut şi ei de câştigat.</fileid>
  <fileid id="z0001_285">Partea care rămâne pentru educaţie şi cultură este foarte mică, insuficientă pentru un trai decent.</fileid>
  <fileid id="z0001_286">Baloanele sunt foarte frumoase.</fileid>
  <fileid id="z0001_287">Ambii au părăsit ieri cantonamentul pentru a nu răspândi virusul în rândul celorlalţi fotbalişti.</fileid>
  <fileid id="z0001_288">În nouăzeci şi doi nouăzeci şi patru vindeam ziare, a precizat Mazăre.</fileid>
  <fileid id="z0001_289">Se întâmpla în iulie două mii patru, în capitală.</fileid>
  <fileid id="z0001_290">Lazic avea drept de joc şi putea fi folosit de antrenor fără niciun fel de probleme.</fileid>
  <fileid id="z0001_291">Nu mi-a venit să cred că în comuna noastră trăiesc astfel de persoane, a afirmat Mariana Gâju.</fileid>
  <fileid id="z0001_292">Mie îmi place să cred că ceea ce scriu eu este poezie.</fileid>
  <fileid id="z0001_293">Practic, eu nu mă pot folosi de el a spus târnoveanca.</fileid>
  <fileid id="z0001_294">Au fost fete care s-au lăsat de handbal.</fileid>
  <fileid id="z0001_295">Serbia este o echipă sub a Franţei, ca organizare şi valoare individuală.</fileid>
  <fileid id="z0001_296">După numai un an, a câştigat, prin concurs, una dintre cele două burse oferite de Universitatea Bucureşti studenţilor basarabeni.</fileid>
  <fileid id="z0001_297">Cei aniversaţi primesc cadouri din partea primăriei municipiului Alba Iulia.</fileid>
  <fileid id="z0001_298">În vârstă de douăzeci şi cinci ani, care conducea un autoturism înmatriculat în Republica Moldova.</fileid>
  <fileid id="z0001_299">Zidul casei mele s-a crăpat.</fileid>
  <fileid id="z0001_300">Tergiversarea rezolvării lucrurilor ar putea duce la o situaţie grea şi nu vor mai fi bani pentru salarii.</fileid>
  <fileid id="z0001_301">O întâlnire cuprinde o parte literar artistică şi o petrecere a gorjenilor la restaurant, a declarat directorul Metrorex.</fileid>
  <fileid id="z0001_302">După ce ne-au închis, am tăcut vreo câteva minute bune, cât i-am auzit că sunt acolo.</fileid>
  <fileid id="z0001_303">Tânăra îşi aminteşte că şi-a petrecut mult timp şi în faţa meselor de călcat.</fileid>
  <fileid id="z0001_304">Suntem pensionari, deci am dat după putere, a declarat Mihail Ciulma din Constanţa.</fileid>
  <fileid id="z0001_305">Partidul Social Democrat din Germania suferă o înfrângere fără precedent după război şi cade la douăzeci şi trei la sută.</fileid>
  <fileid id="z0001_306">Cei trei angajaţi implicaţi în eveniment au fost audiaţi şi ieri.</fileid>
  <fileid id="z0001_307">Judecătorii vor continua protestele până la cinci octombrie.</fileid>
  <fileid id="z0001_308">În consecinţă, pot acţiona mai rapid şi mai eficient.</fileid>
  <fileid id="z0001_309">Domeniile în care activează sunt producţia, construcţiile, imobiliar.</fileid>
  <fileid id="z0001_310">Dacă există suspiciuni, el trebuie să anunţe imediat poliţia pentru a confirma controlul în trafic.</fileid>
  <fileid id="z0001_311">Festivalul de teatru internaţional este prioritatea noastră, a mai adăugat Ion Dumitrel.</fileid>
  <fileid id="z0001_312">Personajul principal e un pictor strălucit, dar care nu găseşte recunoaştere.</fileid>
  <fileid id="z0001_313">Candidaţii la un post municipal recurg, în general, la tot felul de voluntari studenţi, pensionari, militanţi de cartier.</fileid>
  <fileid id="z0001_314">Am încercat vreo şapte luni şi uite că am reuşit glumeşte ea.</fileid>
  <fileid id="z0001_315">Pentru a învinge Steaua trebuie să fim hotărâţi, agresivi, în sensul bun al cuvântului, şi să muşcăm din adversar.</fileid>
  <fileid id="z0001_316">Mă bucur foarte mult pentru reuşita ei şi îi vom pregăti o surpriză în clasă, mai spune Doina Petrean.</fileid>
  <fileid id="z0001_317">Prima proteză a fost tot din sponsorizare, din Spania.</fileid>
  <fileid id="z0001_318">El mi-a spus odată că are o firmă de pază.</fileid>
  <fileid id="z0001_319">Nu spun că susţin acest lucru, dar poate că este o alternativă care trebuie analizată, a precizat acesta.</fileid>
  <fileid id="z0001_320">Banii nu vor reprezenta motivul principal pentru lipsa rezultatelor, a completat Anghel.</fileid>
  <fileid id="z0001_321">Vecinii se tem să mai iasă din casă din cauza rromilor care îi ameninţă şi îi iau la bătaie.</fileid>
  <fileid id="z0001_322">Pentru oasele rupte în anii terorii staliniste.</fileid>
  <fileid id="z0001_323">În cele trei zile nu se lucrează.</fileid>
  <fileid id="z0001_324">La eliminarea lui Mera, un galben era de ajuns.</fileid>
  <fileid id="z0001_325">La ultimul nivel al turnurilor va exista o scară exterioară, pe care turiştii vor putea urca în cupola bisericii.</fileid>
  <fileid id="z0001_326">Asta se întâmpla atunci.</fileid>
  <fileid id="z0001_327">Căminul Poligrafie are camere cu patru paturi şi două băi comune pe fiecare palier.</fileid>
  <fileid id="z0001_328">A fost, în schimb, însoţită de râsete frecvente şi de ropote de aplauze.</fileid>
  <fileid id="z0001_329">În urma impactului, pasagera din dreapta be em ve-ului a fost cea mai grav rănită.</fileid>
  <fileid id="z0001_330">A fost nevoit să lase familia acasă tocmai pentru că nu se descurcau cu banii.</fileid>
  <fileid id="z0001_331">Toate secţiile spitalului în afară de blocul operator şi secţia nou născuţi se confruntă cu problema lipsei lenjeriei curate.</fileid>
  <fileid id="z0001_332">Am venit ca să mă uit, nu să cumpăr.</fileid>
  <fileid id="z0001_333">Există o nouă lege a educaţiei şi o nouă grilă de salarizare pentru profesori.</fileid>
  <fileid id="z0001_334">Nu oricine ajunge să dubleze vocile actorilor într-un film.</fileid>
  <fileid id="z0001_335">Cât durează până câştigă, nu poate spune.</fileid>
  <fileid id="z0001_336">În România activează peste patru mii de societăţi cipriote, inclusiv două bănci comerciale.</fileid>
  <fileid id="z0001_337">Potrivit Agerpres, şase soldaţi afgani au fost vătămaţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_338">Era o fată bună.</fileid>
  <fileid id="z0001_339">Îmi mai cumpăram reviste de specialitate, îşi aduce aminte tânărul arădean.</fileid>
  <fileid id="z0001_340">Pentru acest succes handbalistele noastre au fost premiate cu douăzeci şi cinci de mii de euro.</fileid>
  <fileid id="z0001_341">Erica are douăzeci şi trei de ani şi este secretară.</fileid>
  <fileid id="z0001_342">Baschet, după care a făcut bezele publicului ca un star de cinema.</fileid>
  <fileid id="z0001_343">Fără jeturi de apă şi spumă din abundenţă.</fileid>
  <fileid id="z0001_344">Potrivit apelului sosit prin unu unu doi, o persoană a rămas încarcerată.</fileid>
  <fileid id="z0001_345">Tot respectul pentru el, e un om de echipă.</fileid>
  <fileid id="z0001_346">Nu mi-am mai luat viză, pentru că am auzit pe la radio că nu ar mai trebui.</fileid>
  <fileid id="z0001_347">Am tras numeroase semnale de alarmă, dar nimeni nu vrea să audă.</fileid>
  <fileid id="z0001_348">El a fost apreciat ca jucător şi vrem să rămână a mai spus Cornel şfaiţer.</fileid>
  <fileid id="z0001_349">Nu mai sunt bani.</fileid>
  <fileid id="z0001_350">În tot procesul de elaborare a codului am fost complet ignorat.</fileid>
  <fileid id="z0001_351">Nu-mi explic ce s-a întâmplat.</fileid>
  <fileid id="z0001_352">Piaţa asigurărilor de apartamente din municipiul Bacău face faţă cu brio crizei economice.</fileid>
  <fileid id="z0001_353">Anunţul a fost făcut la sfârşitul săptămânii trecute, me a pe ne precizând că a organizat o licitaţie deschisă.</fileid>
  <fileid id="z0001_354">Îmi place şi să studiez.</fileid>
  <fileid id="z0001_355">De când a început şcoala au început să vină tot mai mulţi elevi la cafenea.</fileid>
  <fileid id="z0001_356">Bujanovaci şi Presevo sunt două comune cu populaţie majoritar albaneză.</fileid>
  <fileid id="z0001_357">Copiii nu au alei să se dea cu bicicleta, iar comerţul ambulant întregeşte imaginea dezolantă a unei măreţii pierdute.</fileid>
  <fileid id="z0001_358">În ultima vreme nu prea am mai vorbit cu el, pentru că a avut probleme.</fileid>
  <fileid id="z0001_359">Toate marile oraşe acordă gratuitate elevilor.</fileid>
  <fileid id="z0001_360">Sunt mulţumit numai de scor, în rest este cel mai slab meci de când sunt la Iaşi.</fileid>
  <fileid id="z0001_361">Rezultatele au fost neconcludente, dar au indicat că pilotul suferă de o tensiune scăzută şi o lipsă de sodiu.</fileid>
  <fileid id="z0001_362">Oamenii au sărit cu găleţile ca să recupereze din motorină speriaţi, localnicii au sunat la unu unu doi.</fileid>
  <fileid id="z0001_363">Din nou la jumătatea lunii octombrie pentru a discuta situaţia secţiei de petrochimie.</fileid>
  <fileid id="z0001_364">Consiliul Judeţean Timiş şi consiliul local Timişoara s-au aliat pentru atragerea banilor europeni necesari renovării centrului oraşului.</fileid>
  <fileid id="z0001_365">Compania nu a precizat când va fi pus spre vânzare acest sistem.</fileid>
  <fileid id="z0001_366">Acolo locuiesc zece milioane de oameni.</fileid>
  <fileid id="z0001_367">Poliţiştii l-au prins după ce au găsit numărul lui de telefon în agenda îndrăgitei cântăreţe.</fileid>
  <fileid id="z0001_368">Raportat la tehnica procesului tehnologic, proiectul de amploare a fost foarte greu de dus la bun sfârşit.</fileid>
  <fileid id="z0001_369">Să vedem ce poate cu un lot super valoros.</fileid>
  <fileid id="z0001_370">În repriza a doua, timişorenii s-au dezlănţuit şi au mai înscris de cinci ori.</fileid>
  <fileid id="z0001_371">Am mai strâns bani pentru oameni care erau la ananghie, în general pentru bolnavi mărturiseşte el.</fileid>
  <fileid id="z0001_372">Magistraţii curţii de apel Craiova îşi vor relua activitatea începând de astăzi.</fileid>
  <fileid id="z0001_373">N-are rost să îl chinui.</fileid>
  <fileid id="z0001_374">În ultimele două luni, jucătorii de la Polii au petrecut doar câteva zile la Timişoara.</fileid>
  <fileid id="z0001_375">Acolo, la o expoziţie de artă modernă, era prezentat prototipul unei lucrări a maestrului Angelo Rovenţa, fostul meu student.</fileid>
  <fileid id="z0001_376">La competiţie se pot înscrie persoane cu vârsta cuprinsă între optsprezece şi optzeci de ani.</fileid>
  <fileid id="z0001_377">Au urmat sute de credincioşi, unii având lumânări aprinse în mână.</fileid>
  <fileid id="z0001_378">Atmosfera va fi teribilă, ceea ce e foarte bine, asta întăreşte jucătorii noştri.</fileid>
  <fileid id="z0001_379">şi asta nu e tot.</fileid>
  <fileid id="z0001_380">Master planul va fi supus mâine aprobării consiliului local.</fileid>
  <fileid id="z0001_381">De asemenea, îmi plac mult arta şi muzica, aici sunt destul de eclectică.</fileid>
  <fileid id="z0001_382">Din nou sunt disfuncţionalităţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_383">Planetariul Baia Mare vă propune şi o variantă virtuală a acestui proiect cultural.</fileid>
  <fileid id="z0001_384">Am auzit un zgomot foarte puternic şi mult praf, moment în care am vrut să trag semnalul de alarmă.</fileid>
  <fileid id="z0001_385">şoferul maşinii şi soţia acestuia au fost transportaţi de urgenţă la spitalul judeţean de urgenţă Alba.</fileid>
  <fileid id="z0001_386">Se obţine de pe stratul frunzelor de pădure.</fileid>
  <fileid id="z0001_387">Atâta timp cât sunt în concediu medical, nu pot fi concediaţi, a spus Ion Popa, preşedintele sindicatului liber.</fileid>
  <fileid id="z0001_388">Reţeta e similară, numai că în aluat a pus şi iaurt şi le-a dat altă formă.</fileid>
  <fileid id="z0001_389">De asemenea, Covei a fost iertat de magistraţi şi în alte rânduri.</fileid>
  <fileid id="z0001_390">Noi am lipit pe uşi afişe cu metodologia cazărilor, ca să nu mai existe neclarităţi, a completat Iordache.</fileid>
  <fileid id="z0001_391">Învăţământul e la pământ.</fileid>
  <fileid id="z0001_392">Îşi doreşte să viziteze Spania şi Dubai.</fileid>
  <fileid id="z0001_393">Dani Coman şi Zapata au fost cei mai buni jucători de pe teren, cu parade senzaţionale.</fileid>
  <fileid id="z0001_394">De asemenea, s-a analizat modul de funcţionare al administraţiei publice locale şi judeţene şi absorbţia fondurilor europene.</fileid>
  <fileid id="z0001_395">Toţi cei care se vor implica în această campanie participă la o tombolă cu premii.</fileid>
  <fileid id="z0001_396">Mâine, dacă aş primi o ofertă de a lucra în străinătate, aş accepta-o.</fileid>
  <fileid id="z0001_397">şi în două mii zece, bugetul prognozat pentru sănătate va fi de trei procente din pib.</fileid>
  <fileid id="z0001_398">Când o să tragem linie, la final, nu cred că vom scoate mare lucru.</fileid>
  <fileid id="z0001_399">Principalul factor care te ajută să supravieţuieşti este credinţa fermă în câteva valori.</fileid>
  <fileid id="z0001_400">La fel au păţit şi părinţii Mariei Lungu, care este şi acum în spital.</fileid>
  <fileid id="z0001_401">A învăţat singură să citească, însuşindu-şi cunoştinţe elementare de matematică de la tatăl ei, un american înstărit.</fileid>
  <fileid id="z0001_402">Nu pot concepe o viaţă trăită cu indiferenţă.</fileid>
  <fileid id="z0001_403">A trebuit să facă publicitate pentru a se afla că sunt acolo şi pot să ofere un spectacol frumos.</fileid>
  <fileid id="z0001_404">Nu s-a stabilit încă dacă noul proiect va fi denumit la fel.</fileid>
  <fileid id="z0001_405">Jiu va primi pe teren propriu vizita celor de la Oţelul Galaţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_406">Deoarece la categoria lui de vârstă nu mai are concurenţă, Alecu se pregăteşte acum pentru festivalurile internaţionale.</fileid>
  <fileid id="z0001_407">Apreciez această acţiune şi sper ca numărul câinilor comunitari să se reducă, a spus Gheorghiţa Dina.</fileid>
  <fileid id="z0001_408">Ei deja nici nu mai ascund asemenea acţiuni.</fileid>
  <fileid id="z0001_409">Nu mă interesează, nu cred într-un guvern politic.</fileid>
  <fileid id="z0001_410">Consolidarea terasamentului de aici a fost impusă ca urmare a inundaţiilor din o mie nouă sute nouăzeci şi nouă.</fileid>
  <fileid id="z0001_411">Aveam nevoie de libertate, libertatea pentru care m-am luptat, dar pe care nu o aveam în armată.</fileid>
  <fileid id="z0001_412">Nu am muncit pentru bani chiar deloc, pentru că aveam ce-mi trebuia.</fileid>
  <fileid id="z0001_413">Am împărtăşit din informaţiile primite în cadrul proiectului.</fileid>
  <fileid id="z0001_414">Va avea loc un seminar dedicat eficienţei energetice din sectorul privat.</fileid>
  <fileid id="z0001_415">În vârstă de patruzeci şi şase de ani.</fileid>
  <fileid id="z0001_416">România tinde să devină atracţia numărul unu pentru amatorii de jafuri.</fileid>
  <fileid id="z0001_417">La eveniment participă câte douăzeci şi cinci de operatori de turism din România şi Ucraina.</fileid>
  <fileid id="z0001_418">Ei nu pot face clandestin această activitate, ne-a declarat şeful administraţiei pieţelor agroalimentare Galaţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_419">Toţi elevii de la Lombardo Radice vorbesc fluent limba italiană.</fileid>
  <fileid id="z0001_420">Neamţul s-a întâlnit ieri cu Copos şi susţine că a ajuns la un acord în privinţa preluării Rapidului.</fileid>
  <fileid id="z0001_421">Când a ajuns la ureche, suveranul a încercat să-l alunge cu o lovitură, însă nu a reuşit.</fileid>
  <fileid id="z0001_422">Până atunci nu am mai practicat niciun sport.</fileid>
  <fileid id="z0001_423">La realizarea oricărui sait este folosit bineînţeles un program.</fileid>
  <fileid id="z0001_424">În general iau lunar cam două sute de lei.</fileid>
  <fileid id="z0001_425">Douăzeci şi trei septembrie o mie nouă sute cincizeci şi patru, Ineu de Criş.</fileid>
  <fileid id="z0001_426">Vor fi create cel puţin cinci mii de locuri de muncă.</fileid>
  <fileid id="z0001_427">În caz contrar, fireşte, vom trebui să reducem numărul comisarilor.</fileid>
  <fileid id="z0001_428">Federer nu s-a regăsit, a dus dorul unui prim serviciu solid şi astfel argentinianul a făcut cinci la doi.</fileid>
  <fileid id="z0001_429">Trupa lui Petre Grigoraş a ajuns spaima oltenilor.</fileid>
  <fileid id="z0001_430">Victima este de naţionalitate maghiară, de specializare lăcătuş mecanic.</fileid>
  <fileid id="z0001_431">Prefectul Loredana Alexandru a fost premiată de comisia internaţională pentru protecţia fluviului Dunărea.</fileid>
  <fileid id="z0001_432">Aşa cum am spus, îmbin utilul cu plăcutul.</fileid>
  <fileid id="z0001_433">Păcatul său este că nu le inspiră teamă celorlalţi fotbalişti, lucru care se reflectă şi pe teren.</fileid>
  <fileid id="z0001_434">Vom discuta în consiliul de administraţie pentru a vedea cum putem să o ajutăm, a declarat ieri Anghel Petrescu.</fileid>
  <fileid id="z0001_435">Au participat patru firme pentru lapte şi nouă pentru corn.</fileid>
  <fileid id="z0001_436">Am acasă un cuptor în care bag produsele după ce le pictez.</fileid>
  <fileid id="z0001_437">Împreună cu el am elaborat trei culegeri ale tinerilor poeţi, membrii ai Cenaclului Semenicul.</fileid>
  <fileid id="z0001_438">Aşa începe fiecare antrenament pe care sportivii slătineni îl desfăşoară zilnic pe tatamii din sala de antrenamente.</fileid>
  <fileid id="z0001_439">În cazul neconfirmării la timp a locului obţinut, locurile neocupate vor fi redistribuite.</fileid>
  <fileid id="z0001_440">Nu îmi plac oamenii răi, care îi duşmănesc pe ceilalţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_441">Creştinismul are legătură directă cu stilul de viaţă, nu poţi să trăieşti împotriva felului în care eşti proiectat.</fileid>
  <fileid id="z0001_442">Tinerii cu aceste deprinderi vin la şcoală.</fileid>
  <fileid id="z0001_443">Eu cred cu toată convingerea că este cântecul care mă defineşte.</fileid>
  <fileid id="z0001_444">Prima ocazie de gol le aparţine ieşenilor.</fileid>
  <fileid id="z0001_445">Toate amenajările sunt în conformitate cu normele inspectoratului de stat în construcţii.</fileid>
  <fileid id="z0001_446">Am visat de mulţi ani să ajung acolo.</fileid>
  <fileid id="z0001_447">Prima ar fi că în vistieria goală a intrat a doua tranşă a împrumutului de la fe me i.</fileid>
  <fileid id="z0001_448">Termenul pentru depunerea lucrărilor este zece octombrie, la galeria Foto Art, din piaţa unu decembrie.</fileid>
  <fileid id="z0001_449">Este fiul unor imigranţi germani veniţi în Statele Unite ale Americii înainte de cel de-al doilea război mondial.</fileid>
  <fileid id="z0001_450">Există o suspiciune de epizootie.</fileid>
  <fileid id="z0001_451">Intervenţia a durat aproximativ o oră.</fileid>
  <fileid id="z0001_452">La cursul meu nu prea lipsesc elevii.</fileid>
  <fileid id="z0001_453">Soluţia au găsit-o în Franţa, la o firmă care foloseşte metoda ecologică de a curăţa maşinile de patru ani.</fileid>
  <fileid id="z0001_454">ştiu doar că au în lot mulţi portughezi.</fileid>
  <fileid id="z0001_455">Moldovenii par să nu aibă probleme nici în întrecerea internă.</fileid>
  <fileid id="z0001_456">Trei dintre bărbaţi au fost prinşi, dar cel de-al patrulea, un urmărit local, a reuşit să scape.</fileid>
  <fileid id="z0001_457">Scenariul semiblocajului rămâne actuala conducere a ţării sau există o continuitate a politicii.</fileid>
  <fileid id="z0001_458">Am salvat şaizeci de mii de locuri de muncă, în mod direct şi indirect.</fileid>
  <fileid id="z0001_459">Credincioşii, bărbaţii într-o parte şi femeile în cealaltă, s-au rugat în faţa faţadei de vest a capitoliului.</fileid>
  <fileid id="z0001_460">O lună este enorm, sunt ca terminat spune micul muzician.</fileid>
  <fileid id="z0001_461">Detest foarte mult la oameni lipsa de respect şi de caracter a unora.</fileid>
  <fileid id="z0001_462">Acum a ajuns în imposibilitatea de a le mai achita.</fileid>
  <fileid id="z0001_463">Cu cât sunt mai mici şi mai multe, cu atât băutura este mai rafinată.</fileid>
  <fileid id="z0001_464">La sfârşitul lunii august, în România erau peste şase sute unu mii de şomeri.</fileid>
  <fileid id="z0001_465">Milanezii au avut viaţă grea în Rusia, pe terenul campioanei Rubin Kazan.</fileid>
  <fileid id="z0001_466">Vâlcea nu au avut deloc parte de un meci liniştit.</fileid>
  <fileid id="z0001_467">şi acesta a prilejuit o polemică.</fileid>
  <fileid id="z0001_468">Nu a mai venit însă la serviciu de patru luni.</fileid>
  <fileid id="z0001_469">Îi place să confecţioneze instrumente muzicale, printre care şi nai.</fileid>
  <fileid id="z0001_470">Am vrut să demonstrăm că putem lupta şi civilizat.</fileid>
  <fileid id="z0001_471">Oamenii sunt însă liniştiţi.</fileid>
  <fileid id="z0001_472">Marca de maşini la care ţine însă cel mai mult este Ferari.</fileid>
  <fileid id="z0001_473">Prefer sporturile legate de orice are motor, a spus Oliver.</fileid>
  <fileid id="z0001_474">Din păcate, tăcerile şi ideile lor se pierd în vacarm.</fileid>
  <fileid id="z0001_475">Achiziţionarea terenului este, însă, doar primul pas în demararea investiţiei privind modernizarea întregii zone.</fileid>
  <fileid id="z0001_476">De asemenea, pizza preparată va fi oferită gratuit participanţilor la eveniment.</fileid>
  <fileid id="z0001_477">Scopul campaniei a fost de a reduce infracţionalitatea de toate tipurile.</fileid>
  <fileid id="z0001_478">La acest spectacol sunt valabile şi abonamentele de premieră.</fileid>
  <fileid id="z0001_479">În acest moment, gestionarea deşeurilor se face în baza prevederilor din autorizaţia integrată de mediu.</fileid>
  <fileid id="z0001_480">Astfel, suntem obligaţi să facem apel la arbitrii de rezervă.</fileid>
  <fileid id="z0001_481">În toamna lui două mii şapte, Dănilă a demisionat din funcţia de preşedinte executiv al be ce re.</fileid>
  <fileid id="z0001_482">Bărbatul nu are carnet, se urca la volan fără teamă că cineva îl va opri.</fileid>
  <fileid id="z0001_483">Altfel, rămânem doar cu prosteala televizată.</fileid>
  <fileid id="z0001_484">El a trăit mai mult pe la Bucureşti.</fileid>
  <fileid id="z0001_485">Pe de altă parte, am urmărit îndeaproape istoria pre şi postdecembristă.</fileid>
  <fileid id="z0001_486">Se poate face asta, dar depinde cum o faci, fiecare are modul lui de a vedea lucrurile.</fileid>
  <fileid id="z0001_487">Mâine vor fi prezentaţi parchetului de pe lângă judecătoria Turda cu propunere de arestare preventivă.</fileid>
  <fileid id="z0001_488">Iar cel pe care vreau să-l remaniez este ministrul Nica.</fileid>
  <fileid id="z0001_489">În viaţă idealul meu este să-mi termin teza de doctorat.</fileid>
  <fileid id="z0001_490">Steaua e favorită totuşi.</fileid>
  <fileid id="z0001_491">Dacă sunt adevărate, priorităţile nu depind de conjuncturi.</fileid>
  <fileid id="z0001_492">Nu am lucrat niciodată la maşini şi nu am avut îndemânare.</fileid>
  <fileid id="z0001_493">Nu a murit, dar a rămas mutilată şi asta m-a marcat.</fileid>
  <fileid id="z0001_494">Mi-am cumpărat pământ şi mi-am făcut o grădină.</fileid>
  <fileid id="z0001_495">Reprezentanţii ce ne a se spun că această creştere a numărului de concedii medicale poate avea mai multe cauze.</fileid>
  <fileid id="z0001_496">Toţi sunt jucători utili, dar niciunul indispensabil.</fileid>
  <fileid id="z0001_497">Francezii au făcut o adevărată tradiţie din fabricarea acestei băuturi.</fileid>
  <fileid id="z0001_498">Am ales totuşi un costum de blugi, însă la fel de decent.</fileid>
  <fileid id="z0001_499">Eu nu mai sunt tentat de o revenire la conducerea federaţiei, am lăsat în trecut toate scandalurile şi problemele.</fileid>
  <fileid id="z0001_500">De pildă, aş face un brand din brânza şi gemurile locale.</fileid>
  <fileid id="z0002_001">Ne doare pe toţi, încă de a doua zi dimineaţă.</fileid>
  <fileid id="z0002_002">Drumul a fost blocat mai multe ore.</fileid>
  <fileid id="z0002_003">Acum am fost penalizaţi şi cu penalty.</fileid>
  <fileid id="z0002_004">Această partidă se poate compara cu meciul de la Doneţk.</fileid>
  <fileid id="z0002_005">Gâtul a necesitat intervenţie de lungă durată.</fileid>
  <fileid id="z0002_006">Îmi dezvoltă o anumită minuţiozitate.</fileid>
  <fileid id="z0002_007">Îşi încheie comentariul Ria Novosti.</fileid>
  <fileid id="z0002_008">Dacă nu s-a intervenit la timp, normal că acum sunt grămezi uriaşe.</fileid>
  <fileid id="z0002_009">Pot să spun că mi-a schimbat viaţa.</fileid>
  <fileid id="z0002_010">Primul meu antrenor de tenis a fost profesorul Geantă.</fileid>
  <fileid id="z0002_011">Apoi au venit foarte multe delegări în toată ţara.</fileid>
  <fileid id="z0002_012">Am avut însă doar doi ani deschisă o casă de modă.</fileid>
  <fileid id="z0002_013">În două mii unu a obţinut titlul de Master Series, la Montreal.</fileid>
  <fileid id="z0002_014">Aş vrea să se califice amândouă.</fileid>
  <fileid id="z0002_015">Staţia de la Penny Market nu va fi funcţională pe durata lucrărilor.</fileid>
  <fileid id="z0002_016">El a reuşit să-l imobilizeze pe bărbat.</fileid>
  <fileid id="z0002_017">Preţul unei ore de joacă sub supravegherea personalului angajat costă şapte lei.</fileid>
  <fileid id="z0002_018">Suntem prieteni cu skaterii.</fileid>
  <fileid id="z0002_019">De altfel, am vrut să mă şi retrag.</fileid>
  <fileid id="z0002_020">A fost foarte greu pentru ea în ultima vreme.</fileid>
  <fileid id="z0002_021">Atât autotrenul cât şi cantitatea de ţigări au fost predate inspectorilori vamali.</fileid>
  <fileid id="z0002_022">Oncescu s-a supărat pe arbitrii care n-au fost atenţi la meciurile lui.</fileid>
  <fileid id="z0002_023">Mai mulţi agenţi sub acoperire filmează cu o cameră ascunsă, toate neregulile.</fileid>
  <fileid id="z0002_024">Avem ocazia să prezentăm un front unit.</fileid>
  <fileid id="z0002_025">Sunt doar din ce în ce mai mulţi.</fileid>
  <fileid id="z0002_026">Reţeaua Al Qaida a revendicat atacurile.</fileid>
  <fileid id="z0002_027">În primele zile nu facem nici douăzeci lei arată Rozalia.</fileid>
  <fileid id="z0002_028">Kone a şutat din lovitură liberă peste poarta giuleşteană.</fileid>
  <fileid id="z0002_029">Cronjaeger a renunţat să ceară o contraexpertiză.</fileid>
  <fileid id="z0002_030">Familia Lăcătuş şi-a făcut un trecut în domeniul vânzării castanelor.</fileid>
  <fileid id="z0002_031">Apă otrăvită, după cum veţi vedea în cele ce urmează.</fileid>
  <fileid id="z0002_032">Eu nu mai înţeleg pentru ce dau acei bani.</fileid>
  <fileid id="z0002_033">Îmi place mult să călătoresc, să văd lucruri noi.</fileid>
  <fileid id="z0002_034">E un sentiment aparte când îi vezi pe toţi că dansează.</fileid>
  <fileid id="z0002_035">Aceeaşi situaţie s-a înregistrat şi în judeţul Vaslui, la vama Albiţa.</fileid>
  <fileid id="z0002_036">Au trecut mulţi ani de când am lucrat împreună.</fileid>
  <fileid id="z0002_037">După o vară plină de tensiune, învăţământul românesc trece într-o altă etapă.</fileid>
  <fileid id="z0002_038">Am jucat bine, dar nu vreau să mă mai avânt.</fileid>
  <fileid id="z0002_039">Răbdarea este o calitate pe care nu o deţin mulţi dascăli.</fileid>
  <fileid id="z0002_040">România aceea e la sat.</fileid>
  <fileid id="z0002_041">Înainte, am fost fierar betonist la primărie, povesteşte bărbatul.</fileid>
  <fileid id="z0002_042">Două dintre echipele româneşti au avut reproşuri la adresa arbitrajelor.</fileid>
  <fileid id="z0002_043">Irlanda respinge prin referendum ratificarea tratatului.</fileid>
  <fileid id="z0002_044">În acest caz, nu se poate spune de o schimbare.</fileid>
  <fileid id="z0002_045">Din nefericire, sunt unele persoane din sectorul financiar care înţeleg greşit momentul.</fileid>
  <fileid id="z0002_046">Artistului nu-i place neseriozitatea persoanelor cu care lucrează.</fileid>
  <fileid id="z0002_047">Aşa că am reuşit să strâng mai multe bucăţi din acelaşi manual.</fileid>
  <fileid id="z0002_048">Declară viceprimarul Cornel Ionică.</fileid>
  <fileid id="z0002_049">Cred că este nevoie doar de puţină încredere.</fileid>
  <fileid id="z0002_050">Asociaţia nu avea statut legal atunci când am devenit eu preşedinte.</fileid>
  <fileid id="z0002_051">Am intrat la un master pentru sport adaptat, a explicat Mădălina.</fileid>
  <fileid id="z0002_052">Am avut nevoie de un an ca să renovez locul.</fileid>
  <fileid id="z0002_053">În Franţa termină şi celebrul portret al Giocondei.</fileid>
  <fileid id="z0002_054">Am învăţat de la ei tehnologia, dar nu ne-au spus chiar tot.</fileid>
  <fileid id="z0002_055">În accident a fost rănită uşor şi şoferiţa uneia dintre maşini.</fileid>
  <fileid id="z0002_056">Am primit bani pentru a ne achita datoriile la zi.</fileid>
  <fileid id="z0002_057">Numai că lotul de jucători era mai numeros decât numărul de tricouri.</fileid>
  <fileid id="z0002_058">Se întâmpla cam în epoca fe ne i Caritas Bancorex.</fileid>
  <fileid id="z0002_059">Învinuiţii au fost luaţi joi şi duşi la audieri la Bucureşti.</fileid>
  <fileid id="z0002_060">De exemplu cine răspunde de datoria externă.</fileid>
  <fileid id="z0002_061">În magazin jucătorii găsesc tot ce au nevoie.</fileid>
  <fileid id="z0002_062">Efectul a fost că interesul pentru talk show-uri a scăzut.</fileid>
  <fileid id="z0002_063">Ei stau foarte bine din punct de vedere fizic.</fileid>
  <fileid id="z0002_064">În primul rând este gradul de educaţie.</fileid>
  <fileid id="z0002_065">Au venit peste noi şi ne-au lovit cu bâte de baseball.</fileid>
  <fileid id="z0002_066">Dar e greu cu Bergodi.</fileid>
  <fileid id="z0002_067">Salcia minune trăieşte douăzeci şi cinci de ani.</fileid>
  <fileid id="z0002_068">Scifo însă a declinat ieri propunerea moldovenilor, din motive financiare.</fileid>
  <fileid id="z0002_069">Se întâmpla în iulie două mii patru, în capitală.</fileid>
  <fileid id="z0002_070">Publicul, în jur de cinci mii, a creat o atmosferă incredibilă.</fileid>
  <fileid id="z0002_071">Clădirea este plină de parlamentari.</fileid>
  <fileid id="z0002_072">Clipul a fost regizat de celebrul fotograf GIuliano Bekor.</fileid>
  <fileid id="z0002_073">Costă circa o mie de lei, dar pentru mine este o sumă.</fileid>
  <fileid id="z0002_074">Arhiepiscopia este titlu onorific.</fileid>
  <fileid id="z0002_075">Unul dintre cele mai importante lucruri este făina.</fileid>
  <fileid id="z0002_076">În raport aţi analizat mai multe domenii.</fileid>
  <fileid id="z0002_077">Din punct de vedere al jocului, România nu arată rău.</fileid>
  <fileid id="z0002_078">Din delegaţia României au mai făcut parte Cătălin Brătulescu.</fileid>
  <fileid id="z0002_079">Cei doi bărbaţi sunt acum în carantină.</fileid>
  <fileid id="z0002_080">E un punct pe care nu-l dai.</fileid>
  <fileid id="z0002_081">Dar adevărata plăcere este nepreţuită spun reprezentanţii familiei.</fileid>
  <fileid id="z0002_082">În urma impactului muncitorul a decedat pe loc.</fileid>
  <fileid id="z0002_083">Fiecare are stilul lui de a se îmbrăca.</fileid>
  <fileid id="z0002_084">Retailerii din România sunt deocamdată rezervaţi în privinţa acestei propuneri.</fileid>
  <fileid id="z0002_085">Călătorii circulă pe linia opt de tramvaie, cu autobuze.</fileid>
  <fileid id="z0002_086">Nu avem nimic de ascuns.</fileid>
  <fileid id="z0002_087">Masa de prânz este singura care se plăteşte de părinţi.</fileid>
  <fileid id="z0002_088">O altă săptămână nebună a trecut peste noi.</fileid>
  <fileid id="z0002_089">Ar fi trebuit să aleg între familie şi cofetărie.</fileid>
  <fileid id="z0002_090">Un procent de cinci zero procent din populaţie trăieşte la ţară.</fileid>
  <fileid id="z0002_091">Îi place dreptatea, punctualitatea şi seriozitatea.</fileid>
  <fileid id="z0002_092">Cotidianul The Daily Telegraph, a alcătuit un top al plângerilor ciudate.</fileid>
  <fileid id="z0002_093">Am gătit pentru mii de persoane până acum, poate zeci de mii.</fileid>
  <fileid id="z0002_094">Unii patroni închid unităţile, alţii caută soluţii de redresare.</fileid>
  <fileid id="z0002_095">Când a coborât însă, i-au pus arma la tâmplă.</fileid>
  <fileid id="z0002_096">Nu există nici un dubiu.</fileid>
  <fileid id="z0002_097">Politicianul a fost arestat în decembrie două mii opt.</fileid>
  <fileid id="z0002_098">Primele minute au fost mai grele până când mi-am intrat în ritm.</fileid>
  <fileid id="z0002_099">În Bucureşti era chiar mai rău, doisprezece avorturi la o naştere.</fileid>
  <fileid id="z0002_100">Cum au primit italienii acţiunile oamenilor politici din peninsulă.</fileid>
  <fileid id="z0002_101">Pe marginea acestei partide s-a discutat destul de mult.</fileid>
  <fileid id="z0002_102">Purtătorul de cuvânt al centrului de informaţii.</fileid>
  <fileid id="z0002_103">I fe ce, divizia de investiţii private a băncii mondiale, pune cărţile pe masă.</fileid>
  <fileid id="z0002_104">Premierul britanic Gordon Brown, a spus că sprijină cu putere această decizie.</fileid>
  <fileid id="z0002_105">Dacă nu ne vom înţelege, eu nu mă voi agăţa de nimic.</fileid>
  <fileid id="z0002_106">Cum reuşim, iată doar o explicaţie.</fileid>
  <fileid id="z0002_107">Posturile te ve ar trebui să difuzeze emisiunea la aceeaşi oră.</fileid>
  <fileid id="z0002_108">La trei inşi, în doisprezece zile, plăteam trei mii şase sute lei.</fileid>
  <fileid id="z0002_109">Datorită acestui procedeu tradiţional, produsul rezultat este unul dulce şi sănătos.</fileid>
  <fileid id="z0002_110">Represiunea, frica şi distrugerea persoanei sunt evidente în unele dintre dialoguri.</fileid>
  <fileid id="z0002_111">Caută scandal oriunde merg, sunt sfaturile lui Mitu pentru Timişoara.</fileid>
  <fileid id="z0002_112">Vânzarea cailor lipiţani a scăzut considerabil anul acesta.</fileid>
  <fileid id="z0002_113">Mi-ai cerut voie să mă filmezi, l-a întrebat isteric tehnicianul.</fileid>
  <fileid id="z0002_114">Acesta a fost audiat marţi de poliţişti.</fileid>
  <fileid id="z0002_115">Acum m-au bătut în plină stradă.</fileid>
  <fileid id="z0002_116">Am vie de douăzeci de ani, de când s-a făcut strada asta.</fileid>
  <fileid id="z0002_117">Alte nume de primari sau viceprimari vin de la diferite beteşuguri.</fileid>
  <fileid id="z0002_118">După aceea s-a gândit să creeze un nou document.</fileid>
  <fileid id="z0002_119">Nu ştiam de care să mă atârn se amuză nea Tudor.</fileid>
  <fileid id="z0002_120">Nu bea, nu fuma, o iubea pe mama lui foarte mult.</fileid>
  <fileid id="z0002_121">Eu îmi găsesc câte ceva de făcut.</fileid>
  <fileid id="z0002_122">Detestă snobismul şi lipsa bunului simţ.</fileid>
  <fileid id="z0002_123">Una performantă este extrem de scumpă, nu ne permitem aşa ceva.</fileid>
  <fileid id="z0002_124">E pătruns însă, cu toată impertinenţa din dotare, povara misiei sale.</fileid>
  <fileid id="z0002_125">Îmi place meseria pe care o practic cu multă pasiune.</fileid>
  <fileid id="z0002_126">Sindicatul liber din învăţământ Maramureş, a înfiinţat asociaţia pensionarilor din învăţământ.</fileid>
  <fileid id="z0002_127">Am văzut că îi place să cânte şi să danseze.</fileid>
  <fileid id="z0002_128">Preferam să mâncăm în cameră.</fileid>
  <fileid id="z0002_129">A fost cea mai tare olimpiadă, spune tânăra impresionată.</fileid>
  <fileid id="z0002_130">Te ve re doi şi Antena unu.</fileid>
  <fileid id="z0002_131">Vinovat principal a fost găsit şeful direcţiei de urbanism, arhitectul şef Sorin Ciurariu.</fileid>
  <fileid id="z0002_132">Caii prinşi, au fost adoptaţi de olandezi, nu este posibil aşa ceva.</fileid>
  <fileid id="z0002_133">Instanţa a stabilit pentru data de treisprezece octombrie următorul termen de judecată.</fileid>
  <fileid id="z0002_134">Nu era obligatoriu să facă asta.</fileid>
  <fileid id="z0002_135">Mai vin şi acum credincioşi care rămân şi peste noapte la noi.</fileid>
  <fileid id="z0002_136">Este o operaţie riscantă, dar ne rugăm să scape.</fileid>
  <fileid id="z0002_137">Nici măcar nu s-a pomenit numele lui.</fileid>
  <fileid id="z0002_138">Preferata sa este mierea de mană.</fileid>
  <fileid id="z0002_139">Barroso şi-a schimbat de mai multe ori poziţia politică.</fileid>
  <fileid id="z0002_140">Coloanele de maşini se întindeau pe o porţiune de circa un kilometru.</fileid>
  <fileid id="z0002_141">Ce amintire vă marchează din tinereţe.</fileid>
  <fileid id="z0002_142">Deocamdată nu simţim ca în alte judeţe efectele, spune acesta.</fileid>
  <fileid id="z0002_143">Neimpozitarea profitului reinvestit este altă măsură adoptată recent.</fileid>
  <fileid id="z0002_144">Nu văd cum ar fi putut prelucra cineva această înregistrare.</fileid>
  <fileid id="z0002_145">Cum nu aveau oferte multe, se înghesuiau să participe.</fileid>
  <fileid id="z0002_146">Mai întâi, Dorian Popa a fost tehnician în telecomunicaţii.</fileid>
  <fileid id="z0002_147">Reprezentanţii acestora nu au opus rezistenţă şi au cooperat cu echipa noastră.</fileid>
  <fileid id="z0002_148">În acest caz nu se poate spune de o schimbare.</fileid>
  <fileid id="z0002_149">Pe masa procurorilor parchetului de pe lângă judecătoria Constanţa.</fileid>
  <fileid id="z0002_150">Antrenamentele de tir sunt printre preferatele mele.</fileid>
  <fileid id="z0002_151">E principala problemă a oraşului.</fileid>
  <fileid id="z0002_152">Astăzi, publicul va putea asista, în piaţa primăriei, la pregătirile pentru cursă.</fileid>
  <fileid id="z0002_153">Antrenorul este lăsat să-şi facă treaba şi se văd roadele muncii sale.</fileid>
  <fileid id="z0002_154">Pentru probele scrise înscrierile se vor face după data de unsprezece iunie.</fileid>
  <fileid id="z0002_155">În urmă cu două săptămâni, filiala a renunţat la paznic.</fileid>
  <fileid id="z0002_156">În primul rând trebuie să-ţi placă ce faci.</fileid>
  <fileid id="z0002_157">Totodată, este locul în care s-au stabilit părinţii fostului jucător.</fileid>
  <fileid id="z0002_158">Au aflat că primăria vrea mutarea micuţilor la liceul Mircea Cristea.</fileid>
  <fileid id="z0002_159">Sunt în asistenţe şi pe lângă maşini, de foarte mult timp.</fileid>
  <fileid id="z0002_160">Am fost luat prin surprindere de oferta Stelei.</fileid>
  <fileid id="z0002_161">Aşezarea pasagerilor faţă în faţă nu este o soluţie ideală.</fileid>
  <fileid id="z0002_162">Ai impresia că dormi într-o cramă.</fileid>
  <fileid id="z0002_163">Cele două au urcat în premieră pe un podium la ce me.</fileid>
  <fileid id="z0002_164">Nici Andrei Pavel nu s-a temut să nu treacă dincolo.</fileid>
  <fileid id="z0002_165">Aproape că nu-mi vine să cred că am ajuns aici.</fileid>
  <fileid id="z0002_166">Experienţa vine însă jucând şi acumulând.</fileid>
  <fileid id="z0002_167">Anul acesta niciun părinte nu a fost decăzut.</fileid>
  <fileid id="z0002_168">Nu ne-a afectat cu nimic ciclul săptămânal sau conţinutul antrenamentelor.</fileid>
  <fileid id="z0002_169">Bătaia va dura câteva minute, iar regulile sunt foarte simple.</fileid>
  <fileid id="z0002_170">Anul trecut am pierdut foarte multe puncte cu echipele mici.</fileid>
  <fileid id="z0002_171">Între timp a fost solicitată urmărirea pensionarului, prin sistemul automat.</fileid>
  <fileid id="z0002_172">De zece ani nu îmi mai luasem niciun concediu.</fileid>
  <fileid id="z0002_173">Munca detectivilor este greu cuantificabilă în ceea ce priveşte renumeraţia.</fileid>
  <fileid id="z0002_174">Ei confundă emisiunile te ve cu propaganda.</fileid>
  <fileid id="z0002_175">Trebuie să încercăm mereu să ne redescoperim, să luptăm.</fileid>
  <fileid id="z0002_176">Sunt dependentă de pictură.</fileid>
  <fileid id="z0002_177">Concluziile le trageţi singuri.</fileid>
  <fileid id="z0002_178">Erau, pe atunci, cursuri de bucătar, frizer şi operator de firme.</fileid>
  <fileid id="z0002_179">Conform surselor citate, acestea sunt ipoteze de lucru preliminare.</fileid>
  <fileid id="z0002_180">Am terminat facultatea de marketing şi nu am unde să mă angajez.</fileid>
  <fileid id="z0002_181">Spune cu francheţe şi cumpătare salvamontistul sportiv, fost vicecampion mondial la karate.</fileid>
  <fileid id="z0002_182">Am avut două penaltyuri, iar Constantinescu nu trebuia eliminat.</fileid>
  <fileid id="z0002_183">Avea un copil, urma să se mărite, avea tot ce îşi dorea.</fileid>
  <fileid id="z0002_184">În Italia, preferă mâncărurile rafinate.</fileid>
  <fileid id="z0002_185">S-ar putea vedea această înfrângere la sfârşitul campionatului.</fileid>
  <fileid id="z0002_186">Din două mii doisprezece.</fileid>
  <fileid id="z0002_187">În realitate, nimic nu mai e ce-a fost.</fileid>
  <fileid id="z0002_188">Reuniunile hleg se desfăşoară fără un calendar prestabilit.</fileid>
  <fileid id="z0002_189">Doar trei zero procent din producţia Lafarge Agregate merge către infrastructură.</fileid>
  <fileid id="z0002_190">Vă daţi seama ce a ieşit, îşi aminteşte Alin Trică.</fileid>
  <fileid id="z0002_191">Acum adăpostul găzduieşte şase sute de câini şi şaizeci de pisici.</fileid>
  <fileid id="z0002_192">ştie reţeta de când era doar o copilă.</fileid>
  <fileid id="z0002_193">În orice caz, la vot, europarlamentarii socialişti nu au respectat cerinţa liderilor.</fileid>
  <fileid id="z0002_194">Aceasta nu va fi prima anchetă deschisă împotriva băncii americane.</fileid>
  <fileid id="z0002_195">A urmat apoi calculatorul şi jocurile electronice.</fileid>
  <fileid id="z0002_196">Am trecut în Moldova şi acum mă întorc acasă.</fileid>
  <fileid id="z0002_197">Dacă vrem să creştem jucători, trebuie să acceptăm şi astfel de erori.</fileid>
  <fileid id="z0002_198">Unul dintre motive îl reprezintă aglomeraţia din spitale.</fileid>
  <fileid id="z0002_199">Acum este pensionară şi trăieşte în SUA, în apropiere de New York.</fileid>
  <fileid id="z0002_200">Televiziunea publică mai curând oficială decât publică, susţinea interesele puterii.</fileid>
  <fileid id="z0002_201">Necazurile îi fac pe oameni să solicite inclusiv ajutoare nerambursabile.</fileid>
  <fileid id="z0002_202">Se întâmplă cam o dată pe lună, minim.</fileid>
  <fileid id="z0002_203">Trebuie să ştii clar, încotro mergi.</fileid>
  <fileid id="z0002_204">Mi-a fost frică, e adevărat, înainte, mai ales de dureri.</fileid>
  <fileid id="z0002_205">Au fost cumpărate cu piscină.</fileid>
  <fileid id="z0002_206">Turul este programat pentru data de unu octombrie, la Bucureşti.</fileid>
  <fileid id="z0002_207">Baie comună pe fiecare palier.</fileid>
  <fileid id="z0002_208">Producţia franceză a mai fost prezentată şi în alte festivaluri din lume.</fileid>
  <fileid id="z0002_209">Rezistaţi să consumaţi numai fructe, legume şi miere.</fileid>
  <fileid id="z0002_210">Apoi, uşor uşor, câinii au găsit drumul reabilitării.</fileid>
  <fileid id="z0002_211">Am intrat în u e înaintea României.</fileid>
  <fileid id="z0002_212">Biletele s-au pus în vânzare la casa de bilete a teatrului.</fileid>
  <fileid id="z0002_213">Cel puţin asta spun agenţii economici, care au fost prezenţi la manifestare.</fileid>
  <fileid id="z0002_214">Am simţit că pot să apăr acel penalty.</fileid>
  <fileid id="z0002_215">Sătenii spun că aşa incendiu nu au mai văzut până acum.</fileid>
  <fileid id="z0002_216">Noi am făcut tot ceea ce am putut pentru copii.</fileid>
  <fileid id="z0002_217">Tricolorii vor întâlni, sâmbătă, reprezentativa Ungariei.</fileid>
  <fileid id="z0002_218">Acum spune că îi mulţumeşte tatălui pentru decizia de atunci.</fileid>
  <fileid id="z0002_219">Odată ce am renunţat.</fileid>
  <fileid id="z0002_220">Cert e că în noiembrie voi ceda clubul.</fileid>
  <fileid id="z0002_221">Când a venit ocazia, n-am mai putut.</fileid>
  <fileid id="z0002_222">Anul acesta de exemplu a fost un an foarte bun.</fileid>
  <fileid id="z0002_223">Când am plecat de la Cotroceni, am avut argumentele mele.</fileid>
  <fileid id="z0002_224">În decisiv totul a fost de partea lui Del Potro.</fileid>
  <fileid id="z0002_225">Printre ei chiar campioana Estera Dobre.</fileid>
  <fileid id="z0002_226">Un bărbat şi două femei din comuna Moara nu s-au lăsat păcăliţi.</fileid>
  <fileid id="z0002_227">În plus, acţiunea preventivă urmează să se desfăşoare şi în zilele următoare.</fileid>
  <fileid id="z0002_228">Mă simt mai puternic, am mai multă energie.</fileid>
  <fileid id="z0002_229">Pe omul regiei îl pune acolo şeful său.</fileid>
  <fileid id="z0002_230">Procurorul spune că Pleşiţă inspira teamă în timpul audierilor din dosar.</fileid>
  <fileid id="z0002_231">Dacă cineva trebuie înlăturat, se folosesc toate instrumentele represive posibile.</fileid>
  <fileid id="z0002_232">O să vedem dacă dau afară pe cineva sau nu.</fileid>
  <fileid id="z0002_233">Pe de le şi pe se de se vor lupta multă vreme de aici înainte.</fileid>
  <fileid id="z0002_234">Vă aduceţi aminte cazul Popoviciu.</fileid>
  <fileid id="z0002_235">Nu ştim dacă vom putea conta pe prezenţa unor personalităţi anunţate.</fileid>
  <fileid id="z0002_236">Toţi fotbaliştii vor să plece.</fileid>
  <fileid id="z0002_237">Voi planifica pentru la anul viitor o vacanţă de sărbători în Grecia.</fileid>
  <fileid id="z0002_238">În plus condiţiile de muncă sunt precare.</fileid>
  <fileid id="z0002_239">A reuşit să-şi aranjeze camera lui.</fileid>
  <fileid id="z0002_240">Lucrurile acestea sunt noi în Reşiţa.</fileid>
  <fileid id="z0002_241">Avea picioruşul rupt, îşi aduce aminte tânăra.</fileid>
  <fileid id="z0002_242">Nu sunt deloc mulţumit.</fileid>
  <fileid id="z0002_243">Mie mi s-a reproşat adesea că distrug prestigiul universităţii, atacând găştile universitare.</fileid>
  <fileid id="z0002_244">În trei ore ajung din Constanţa la Monteoru, spune un turist constănţean.</fileid>
  <fileid id="z0002_245">Tinerii reşiţeni preferă muzica de club şi agitaţia petrecerilor house.</fileid>
  <fileid id="z0002_246">A jucat teatru, s-a prefăcut că i-a venit rău.</fileid>
  <fileid id="z0002_247">Am putea pierde zece procente anul acesta.</fileid>
  <fileid id="z0002_248">Vom fi pe pierdere, spune managerul general al portalului.</fileid>
  <fileid id="z0002_249">Am întâlnit întrebări care nu au ce căuta la această categorie.</fileid>
  <fileid id="z0002_250">Uriaşe evenimente, ample transformări, crize atinse de metastază ne sucesc minţile.</fileid>
  <fileid id="z0002_251">Deocamdată nu se cunosc cauzele.</fileid>
  <fileid id="z0002_252">Există însă la Oraviţa o firmă care se ocupă cu aşa ceva.</fileid>
  <fileid id="z0002_253">Dar şi asta pare acum prea puţin, povesteşte Ema.</fileid>
  <fileid id="z0002_254">Cinci din Râmnicu Vâlcea vor pleca vineri, optsprezece septembrie la Milano.</fileid>
  <fileid id="z0002_255">Nu-mi place când văd necredinţa în Dumnezeu.</fileid>
  <fileid id="z0002_256">A mers acolo vineri ne-a spus directorul grădinii, Vasile Cristea.</fileid>
  <fileid id="z0002_257">Este o perioadă grea pentru toată lumea.</fileid>
  <fileid id="z0002_258">Sunt scene violente, nu se mai poate continua cu jumătăţi de măsură.</fileid>
  <fileid id="z0002_259">O altă explicaţie este legată de raportările pe care le fac firmele.</fileid>
  <fileid id="z0002_260">Pe locul al doilea se situează arădenii.</fileid>
  <fileid id="z0002_261">Avocatul surorilor Andreescu nu a putut fi contactat.</fileid>
  <fileid id="z0002_262">Este o victorie importantă pentru noi.</fileid>
  <fileid id="z0002_263">Nu toţi angajatorii gălăţeni anunţă la a je o fe me că vor să concedieze colectiv.</fileid>
  <fileid id="z0002_264">Să-mi arate ceva foarte interesant.</fileid>
  <fileid id="z0002_265">Au o apărare foarte bună, în care se remarcă căpitanul Tarknişvili.</fileid>
  <fileid id="z0002_266">Ambele meciuri se vor disputa pe stadionul din Urziceni.</fileid>
  <fileid id="z0002_267">Cu ce maşină intraţi pe pistă acum.</fileid>
  <fileid id="z0002_268">Voi mai construi încă două odăi cu fân, dar atât.</fileid>
  <fileid id="z0002_269">Nu toţi însă se pot ridica la un anumit nivel.</fileid>
  <fileid id="z0002_270">Noi cu aceste echipe ne batem, nu cu granzii.</fileid>
  <fileid id="z0002_271">Au promis că vor activa comisia constituţională în Parlament.</fileid>
  <fileid id="z0002_272">Am avut o discuţie cu el şi urmează să se decidă.</fileid>
  <fileid id="z0002_273">Îmi plac foarte mult literatura, istoria şi muzica.</fileid>
  <fileid id="z0002_274">Abundenţa încălţămintelor de calitate aproape că i-a pus în umbră pe meserIaşi.</fileid>
  <fileid id="z0002_275">Ca format, predomina talk show-ul politic.</fileid>
  <fileid id="z0002_276">Nu s-a schimbat nimic în ultima vreme.</fileid>
  <fileid id="z0002_277">Acolo au doi antrenori de excepţie.</fileid>
  <fileid id="z0002_278">Infrastructura e la pământ.</fileid>
  <fileid id="z0002_279">Când domnii îşi petrec timpul împreună, efectul nu este tocmai benefic.</fileid>
  <fileid id="z0002_280">şi un succes la diferenţă de un gol ne-ar mulţumi.</fileid>
  <fileid id="z0002_281">Una dintre acestea este Viorica Stoianov.</fileid>
  <fileid id="z0002_282">Softul maşinii blochează roţile a explicat un vecin.</fileid>
  <fileid id="z0002_283">Acesta va mai reprezenta u e în deplasările în străinătate.</fileid>
  <fileid id="z0002_284">De dragul copilului o să mă apuc de muncă cinstită spune Tudor.</fileid>
  <fileid id="z0002_285">Suntem înainte de toate profund îngrijoraţi.</fileid>
  <fileid id="z0002_286">În ce priveşte reabilitarea monumentului, există două teorii.</fileid>
  <fileid id="z0002_287">Ambiţia a ajutat o să devină cunoscută, deşi este încă foarte tânără.</fileid>
  <fileid id="z0002_288">Discursuri izolate nu ne vor rezolva problemele.</fileid>
  <fileid id="z0002_289">Vânzătoare la un amanet din zona Nord a municipiului Râmnicu Vâlcea.</fileid>
  <fileid id="z0002_290">Dacă reapar show-urile de profil, înseamnă că publicul le cere.</fileid>
  <fileid id="z0002_291">Cred că eu şi Oana Manea ne completăm foarte bine.</fileid>
  <fileid id="z0002_292">Chiar dacă şi-au adjudecat alegerile, ei au pierdut majoritatea absolută în Parlament.</fileid>
  <fileid id="z0002_293">Mâna pictorului face o magie şi transformă culoarea.</fileid>
  <fileid id="z0002_294">Autorităţile locale aşteaptă precizări de la nivel central.</fileid>
  <fileid id="z0002_295">Căminul a fost izolat termic şi renovat.</fileid>
  <fileid id="z0002_296">Aveau bun simţ, iar golănia nu era un exemplu la acel moment.</fileid>
  <fileid id="z0002_297">Pumori este situat la graniţa dintre Nepal şi Tibet.</fileid>
  <fileid id="z0002_298">În ceea ce mă priveşte, lucrurile sunt în regulă.</fileid>
  <fileid id="z0002_299">Nu orice reţetă pentru preparatele culinare, ci reţetele pentru prăjituri.</fileid>
  <fileid id="z0002_300">Acesta se referă însă doar la proprietăţile din capitală.</fileid>
  <fileid id="z0002_301">Avem trei obiective clare.</fileid>
  <fileid id="z0002_302">Este şi Guvernul, prin Ministerul Finanţelor.</fileid>
  <fileid id="z0002_303">Seara se va încheia cu un foc de artificii.</fileid>
  <fileid id="z0002_304">Antrenorul lui Dinamo şi-a făcut temele înaintea meciului de astăzi, cu Panathinaikos.</fileid>
  <fileid id="z0002_305">E vorba de modul în care ne trăim viaţa.</fileid>
  <fileid id="z0002_306">Acolo m-am format şi sunt mândră de asta spune ea.</fileid>
  <fileid id="z0002_307">Întreprinzătorul vrea să realizeze acolo un hotel şi spaţii de divertisment.</fileid>
  <fileid id="z0002_308">Străbunicul, bunicul şi tatăl meu au fost acrobaţi.</fileid>
  <fileid id="z0002_309">Reprezentantul Aquabis, Radu Căilean, are o posibilă explicaţie pentru situaţia femeii.</fileid>
  <fileid id="z0002_310">În consecinţă, conform CEDO, decretul de revocare a graţierii individuale.</fileid>
  <fileid id="z0002_311">Citeşte despre revolta organizaţiilor catolice din Spania pe Adevărul.</fileid>
  <fileid id="z0002_312">În primul rând, ceea ce face televiziunea, prezentările.</fileid>
  <fileid id="z0002_313">şotronul, lapte gros, coarda şi chiar fotbal.</fileid>
  <fileid id="z0002_314">A fost un actor foarte talentat.</fileid>
  <fileid id="z0002_315">Nu pentru îndrumătoarea de an, ci pentru prietena lui.</fileid>
  <fileid id="z0002_316">Tatăl acestuia, Vasile Rodideal este un cunoscut membru al lumii interlope.</fileid>
  <fileid id="z0002_317">Au fost aplicate şi zece sechestre pe mijloace de transport şi electrocasnice.</fileid>
  <fileid id="z0002_318">În principiu, cele două grupări s-au înţeles pentru Cristea.</fileid>
  <fileid id="z0002_319">De atunci mă uit de trei ori înainte să trec strada.</fileid>
  <fileid id="z0002_320">Sunt foarte înalţi şi trebuie să avem mare grijă la fazele fixe.</fileid>
  <fileid id="z0002_321">Atunci placa electronică se strică, explică meşterul.</fileid>
  <fileid id="z0002_322">Mâine suspecţii vor fi prezentaţi tribunalului Maramureş cu propunere de arestare preventivă.</fileid>
  <fileid id="z0002_323">ştiu că nu mai am nicio şansă să mă întorc la şcoală.</fileid>
  <fileid id="z0002_324">Profesoarele au cerut editura Humanitas.</fileid>
  <fileid id="z0002_325">Am prins de curând în cămin studenţi care locuiau clandestin.</fileid>
  <fileid id="z0002_326">Au căpătat chiar un tic nervos ridică din umeri la minut.</fileid>
  <fileid id="z0002_327">Debitorii cer măsuri de protecţie faţă de abuzuri ale băncilor.</fileid>
  <fileid id="z0002_328">Bărbatul s-a simţit inferior la vederea animalului.</fileid>
  <fileid id="z0002_329">Niciodată nu-mi plăcea să pierd.</fileid>
  <fileid id="z0002_330">Replica arabilor, a venit miercuri, prin vocea preşedintelui clubului, Khalifah Suleiman.</fileid>
  <fileid id="z0002_331">Este vorba despre bun simţ şi bunăvoinţă a declarat Grigorov.</fileid>
  <fileid id="z0002_332">Nu poate spune însă că şi le mai doreşte ca înainte.</fileid>
  <fileid id="z0002_333">De asemenea, vom lucra şi la regulamentul de ordine.</fileid>
  <fileid id="z0002_334">Am peste patruzeci de meciuri în cupele europene.</fileid>
  <fileid id="z0002_335">Pentru Virgil Melente, a fost altfel.</fileid>
  <fileid id="z0002_336">Resursele sunt limitate, iar cererea este mult mai mare.</fileid>
  <fileid id="z0002_337">Iată clasamentul în partea ei superioară.</fileid>
  <fileid id="z0002_338">Nu eu mă ocup de distribuţia camerelor, ci o comisie de cazare.</fileid>
  <fileid id="z0002_339">Unii studenţi sunt dispuşi să cheltuiască atâţia bani.</fileid>
  <fileid id="z0002_340">Harry Caine este pseudonimul cu care îşi lansează scrierile.</fileid>
  <fileid id="z0002_341">Sunt restanţe la acordarea salariilor de merit, la acordarea tichetelor de masă.</fileid>
  <fileid id="z0002_342">Acţionarul majoritar al companiei este Ministerul Economiei.</fileid>
  <fileid id="z0002_343">De asemenea, mă deranjează lipsa de educaţie, violenţa limbajului şi cea televizată.</fileid>
  <fileid id="z0002_344">Animalele aparţin cetăţenilor de etnie rromă care locuiesc în zonă.</fileid>
  <fileid id="z0002_345">Dacă era deranjat de reacţia lui Bergodi, discutau după meci.</fileid>
  <fileid id="z0002_346">Sindicaliştii au anunţat aseară că vor bloca activitatea de la nouă octombrie.</fileid>
  <fileid id="z0002_347">Este mult mai multă mizerie decât ne-am aşteptat.</fileid>
  <fileid id="z0002_348">Curtea lăcaşului sfânt a devenit neîncăpătoare.</fileid>
  <fileid id="z0002_349">Mihaela şi Iulian făcuseră cununia civilă în urmă cu trei luni.</fileid>
  <fileid id="z0002_350">Becali a gustat din plin momentul.</fileid>
  <fileid id="z0002_351">În prezent nimeni nu deţine suprafeţe cultivate cu viţă nobilă.</fileid>
  <fileid id="z0002_352">Primarii spun că nu mai au bani de salarii.</fileid>
  <fileid id="z0002_353">Pe scena Casei de Cultură a Sindicatelor din Piteşti.</fileid>
  <fileid id="z0002_354">Ultima grevă de proporţii, în sănătate, a fost în două mii.</fileid>
  <fileid id="z0002_355">În urma accidentului, ambele maşini au fost serios avariate.</fileid>
  <fileid id="z0002_356">N-are nicio legătură unul cu altul.</fileid>
  <fileid id="z0002_357">În comună trăiesc mai mulţi maghiari decât români.</fileid>
  <fileid id="z0002_358">M-au felicitat toţi colegii, de dimineaţă.</fileid>
  <fileid id="z0002_359">Aceştia îşi vor pierde locul de muncă.</fileid>
  <fileid id="z0002_360">În consecinţă, prima înfăţişare va avea loc în luna octombrie.</fileid>
  <fileid id="z0002_361">Dinamo şi fe ce Timişoara nu au nicio şansă.</fileid>
  <fileid id="z0002_362">Investiţia coreenilor este estimată la opt milioane de euro.</fileid>
  <fileid id="z0002_363">Probabil vreo unu zero, unu doi.</fileid>
  <fileid id="z0002_364">Pojarul şi scarlatina oricărui colecţionar se cheamă filatelie.</fileid>
  <fileid id="z0002_365">Oficialii ce fe re Iaşi susţin că nu au fost victime.</fileid>
  <fileid id="z0002_366">şi atunci, principalii pierzători sunt cei foarte buni.</fileid>
  <fileid id="z0002_367">Aşa şi-a descoperit înclinaţia spre frumos şi decoraţiuni.</fileid>
  <fileid id="z0002_368">Pe sensul Ploieşti Braşov, precum şi pe străzile laterale.</fileid>
  <fileid id="z0002_369">Erau epuizaţi, stresaţi, nemâncaţi.</fileid>
  <fileid id="z0002_370">Patronatele din construcţii sunt însă sceptice în legătură cu aceste date.</fileid>
  <fileid id="z0002_371">Acum va trebui să mă întorc acasă.</fileid>
  <fileid id="z0002_372">În locul său a fost numit Roberto Michelletti, un politician conservator.</fileid>
  <fileid id="z0002_373">Pe deasupra, el se confruntă şi cu răutăţile şi respingerea celorlalţi copii.</fileid>
  <fileid id="z0002_374">Toate lucrările reprezintă peisaje din natură.</fileid>
  <fileid id="z0002_375">Pe ansamblu, sunt prea multe incertitudini.</fileid>
  <fileid id="z0002_376">Închis în două mii nouă cu neînceperea urmăririi penale.</fileid>
  <fileid id="z0002_377">Când timpul îi permite lucrează goblenuri.</fileid>
  <fileid id="z0002_378">Decanul a declarat că nu cunoaşte cazul Ioanei Vişan.</fileid>
  <fileid id="z0002_379">Practic, ea întâmpina clienţii şi îi organiza pe terasă.</fileid>
  <fileid id="z0002_380">Îmi place foarte mult sportul auto şi sportul în general.</fileid>
  <fileid id="z0002_381">Pictura este pe primul plan.</fileid>
  <fileid id="z0002_382">Ce drum ai dori să urmezi în viaţă.</fileid>
  <fileid id="z0002_383">Am avut un club.</fileid>
  <fileid id="z0002_384">Azi dau doar un examen de maturitate.</fileid>
  <fileid id="z0002_385">Forfotă mare în faţa bisericii Domniţa Bălaşa, din Bucureşti.</fileid>
  <fileid id="z0002_386">Antrenorii italieni ştiu să scoată maximul din jucători.</fileid>
  <fileid id="z0002_387">şi de aici începi să-ţi pui nişte probleme.</fileid>
  <fileid id="z0002_388">Potrivit directorului medical al spitalului de pediatrie Galaţi.</fileid>
  <fileid id="z0002_389">Ocupaţia nu îi ajută însă să scadă cheltuielile cu mâncarea.</fileid>
  <fileid id="z0002_390">E de ultima speţă.</fileid>
  <fileid id="z0002_391">Situaţia este un pic diferită în ceea ce-i priveşte pe letoni.</fileid>
  <fileid id="z0002_392">Alţi patru au fost eliberaţi.</fileid>
  <fileid id="z0002_393">Panait Sârbu din Bucureşti.</fileid>
  <fileid id="z0002_394">Anchetatorii au încheiat audierea acestora la ora unu nouă punct unu cinci.</fileid>
  <fileid id="z0002_395">De mâine, unu octombrie, localul se închide.</fileid>
  <fileid id="z0002_396">A început prin a studia canto.</fileid>
  <fileid id="z0002_397">Tot vorbeşte de securităţi, de şcoli.</fileid>
  <fileid id="z0002_398">Nu, e acelaşi, doar că nu se mai vede atât de pregnant.</fileid>
  <fileid id="z0002_399">Am văzut doar nişte fraze generale, fără niciun indicator a spus Dodon.</fileid>
  <fileid id="z0002_400">O artă fără un profund sentiment escatologic e un nonsens.</fileid>
  <fileid id="z0002_401">Am trecut cu bine peste pasul acesta, mulţumim lui Dumnezeu.</fileid>
  <fileid id="z0002_402">Corupţia din spitale e ca cea naţională.</fileid>
  <fileid id="z0002_403">Da, pe lângă muzică, te ocupi şi de radio.</fileid>
  <fileid id="z0002_404">În cel mai scurt timp Bianca vrea să studieze şi limba italiană.</fileid>
  <fileid id="z0002_405">Cineva care să facă şi meseria de pirotehnist, spune Cătălin Nedelcu.</fileid>
  <fileid id="z0002_406">Înmormântarea artistului va avea loc sâmbătă, la Eforie Sud, localitatea sa natală.</fileid>
  <fileid id="z0002_407">Acum trei ani am cumpărat un teren pe valea ţerovei.</fileid>
  <fileid id="z0002_408">Guvernul britanic a comandat şaizeci de milioane de doze.</fileid>
  <fileid id="z0002_409">şi asta din cauză că în ambele sisteme lucrează aceIaşi oameni.</fileid>
  <fileid id="z0002_410">A trebuit să învăţ să comunic şi să mă adaptez noilor situaţii.</fileid>
  <fileid id="z0002_411">Regia este semnată de maestrul Cezar Ghioca.</fileid>
  <fileid id="z0002_412">Laşitatea şi lipsa de civilizaţie.</fileid>
  <fileid id="z0002_413">Desemnarea oraşului gazdă, va avea loc pe doi octombrie, la Copenhaga.</fileid>
  <fileid id="z0002_414">Am plecat în altă parte.</fileid>
  <fileid id="z0002_415">Jucătorii n-au înţeles indicaţiile tactice date de Bergodi.</fileid>
  <fileid id="z0002_416">Ea poate fi atacată cu apel la curtea federală de apel.</fileid>
  <fileid id="z0002_417">Oamenii au declarat, că au văzut moartea cu ochii.</fileid>
  <fileid id="z0002_418">Citiţi întreg articolul cum leii falşi s-au înmulţit în criză.</fileid>
  <fileid id="z0002_419">Am stat înăuntru destul de mult.</fileid>
  <fileid id="z0002_420">Mă deranjează foarte mult amânarea.</fileid>
  <fileid id="z0002_421">Toată lumea credea că Bergodi face în continuare performanţă.</fileid>
  <fileid id="z0002_422">Arma a fost confiscată.</fileid>
  <fileid id="z0002_423">Au venit apoi la Brăila.</fileid>
  <fileid id="z0002_424">Nu s-a schimbat nimic, ne luptăm pentru primele şase locuri.</fileid>
  <fileid id="z0002_425">Muniţia era de provenienţă germană.</fileid>
  <fileid id="z0002_426">Cum vom plăti cheltuielile curente, facturile pentru curent, apă, nu ştiu.</fileid>
  <fileid id="z0002_427">Nu în faţa prefecturii.</fileid>
  <fileid id="z0002_428">Datoria noastră este să aducem pavajul la acelaşi nivel.</fileid>
  <fileid id="z0002_429">Ne vedem atât de rar.</fileid>
  <fileid id="z0002_430">Palestinienii cer un îngheţ complet al construcţiilor, aminteşte Agerpres.</fileid>
  <fileid id="z0002_431">Revenirea preşedintelui ales al Hondurasului, Manuel Zelaya provoacă reacţii internaţionale.</fileid>
  <fileid id="z0002_432">Aşa cum este sindicatul fotbaliştilor, să fie şi unul al antrenorilor.</fileid>
  <fileid id="z0002_433">Ăsta e fotbalul, mergem înainte.</fileid>
  <fileid id="z0002_434">De asemenea ei solicită demiterea ministrului justiţiei.</fileid>
  <fileid id="z0002_435">Lesch a spus că regretă foarte mult anii petrecuţi în penitenciar.</fileid>
  <fileid id="z0002_436">După optsprezece luni a reuşit să scape de cincizeci de kilograme.</fileid>
  <fileid id="z0002_437">Îl cumpăr din depozit la pensie aş fi vrut să mă plimb.</fileid>
  <fileid id="z0002_438">La spital au venit cu sufletul la gură şi câteva mămici.</fileid>
  <fileid id="z0002_439">Este cel mai plăcut mod de aţi petrece timpul liber.</fileid>
  <fileid id="z0002_440">La cele două clase predă simultan învăţătoarea Valeria Vasile.</fileid>
  <fileid id="z0002_441">Nu mai prinzi apă caldă.</fileid>
  <fileid id="z0002_442">Noi obţinem rezultate împotriva cursului, nu sunt concordante cu condiţiile de lucru.</fileid>
  <fileid id="z0002_443">Arătau foarte bine maşinile în special cele cu motoare foarte puternice.</fileid>
  <fileid id="z0002_444">Atmosfera de la şcoală e groaznică.</fileid>
  <fileid id="z0002_445">N-am mai zburat niciodată, dar cred că o să încerc acum.</fileid>
  <fileid id="z0002_446">Întrebarea nu are deocamdată răspuns.</fileid>
  <fileid id="z0002_447">Dintre acestea, aproximativ cincizeci sunt pentru agenţi de vânzări stradali.</fileid>
  <fileid id="z0002_448">Dacă scandalul se opreşte aici, nu vor exista efecte nefaste.</fileid>
  <fileid id="z0002_449">Firma are datorii la stat de unu virgulă unu milioane de lei.</fileid>
  <fileid id="z0002_450">Directorii nu organizaseră niciun concurs.</fileid>
  <fileid id="z0002_451">Dintr-o dată, mingea a căzut în curtea unui localnic.</fileid>
  <fileid id="z0002_452">Intrarea la concertul de diseară va costa cinsprezece lei.</fileid>
  <fileid id="z0002_453">Sunt mulţi copii şi trebuie să ne ocupăm de fiecare în parte.</fileid>
  <fileid id="z0002_454">Era slăbit şi avea simptome de gripă.</fileid>
  <fileid id="z0002_455">Sper să joc şi la Bucureşti la fel de bine.</fileid>
  <fileid id="z0002_456">Nimeni nu poate aprecia numărul delfinilor care mai trăiesc în Marea Neagră.</fileid>
  <fileid id="z0002_457">Pur şi simplu mi-am spus părerea despre meciul Inter- Barcelona, nu despre Inter- Arsenal.</fileid>
  <fileid id="z0002_458">Mâine am să văd, dar am auzit de chestia asta.</fileid>
  <fileid id="z0002_459">Probabil că parţial avea dreptate.</fileid>
  <fileid id="z0002_460">Sportiv poate, pentru că şi fratele meu a făcut box.</fileid>
  <fileid id="z0002_461">Este vorba de o răzbunare politică pusă la cale împotriva mea.</fileid>
  <fileid id="z0002_462">Aceştia vor controla condiţiile în care sunt depozitate şi preparate alimentele.</fileid>
  <fileid id="z0002_463">Atunci am primit cadou cinci ţinute vestimentare, spune tânăra.</fileid>
  <fileid id="z0002_464">Apoi mi-a fost şi mai rău.</fileid>
  <fileid id="z0002_465">Ador călătoriile, să scriu poezii şi să merg în parc.</fileid>
  <fileid id="z0002_466">Tânărul şofer a fost aruncat în faţa autoturismului.</fileid>
  <fileid id="z0002_467">Trebuie să predea puterea de bună voie.</fileid>
  <fileid id="z0002_468">Angajaţii Opel vor deţine zece procente din capitalul companiei.</fileid>
  <fileid id="z0002_469">Alte cincizeci de posturi dedicate muncitorilor sunt disponibile în Hunedoara.</fileid>
  <fileid id="z0002_470">A venit acasă anul trecut, în august.</fileid>
  <fileid id="z0002_471">De unde v-aţi adunat obiectele pentru colecţie.</fileid>
  <fileid id="z0002_472">Avem câteva rase care vin din Ungaria, menţionează Liviu Pop.</fileid>
  <fileid id="z0002_473">Mi-am ales o armă foarte grea, o armă tehnică.</fileid>
  <fileid id="z0002_474">Vor fi în jur de o sută şaizeci de titluri.</fileid>
  <fileid id="z0002_475">Pe el nu-l răpunea până pe la şapte, mai spune Ema.</fileid>
  <fileid id="z0002_476">La rândul lor, edilii s-au scuzat că nu sunt bani.</fileid>
  <fileid id="z0002_477">Iar peste toate, sunt şi păcăliţi de logodnicele lor.</fileid>
  <fileid id="z0002_478">Inima artistului s-a oprit din cauza unei suferinţe pulmonare severe.</fileid>
  <fileid id="z0002_479">El a intervenit şi atunci când, după demisia mea, s-a forţat creşterea.</fileid>
  <fileid id="z0002_480">A precizat antrenorul Sorin Cârţu.</fileid>
  <fileid id="z0002_481">Persoana respectivă a fost surprinsă într-un moment de neatenţie.</fileid>
  <fileid id="z0002_482">Nu poate spune că nu a simţit cum criza îi afectează afacerile.</fileid>
  <fileid id="z0002_483">Indiferent de categoria de vârstă, meciurile au fost aprig disputate.</fileid>
  <fileid id="z0002_484">Autorităţile lasă criminalii liberi pe stradă cu bună ştiinţă.</fileid>
  <fileid id="z0002_485">În Polonia, cota este de şapte zero procent.</fileid>
  <fileid id="z0002_486">Am tras de la mine în ultima perioadă, însă trebuie să mă las.</fileid>
  <fileid id="z0002_487">Sunt foarte bune fetele.</fileid>
  <fileid id="z0002_488">În octombrie, angajaţii acestei secţii ar urma să-şi piardă locul de muncă.</fileid>
  <fileid id="z0002_489">În această perioadă au început însă să crească solicitările.</fileid>
  <fileid id="z0002_490">Poliţiştii fac cercetări în ambele cazuri în vederea identificării şi prinderii autorilor.</fileid>
  <fileid id="z0002_491">A urmat o perioadă de spirit cazon.</fileid>
  <fileid id="z0002_492">Suntem una dintre cele mai vechi familii din Eforie.</fileid>
  <fileid id="z0002_493">Aşa că autorităţile au dat puţin câte puţin şi sportivilor.</fileid>
  <fileid id="z0002_494">Începe să consume droguri, alcool şi recurge la tentative de suicid.</fileid>
  <fileid id="z0002_495">Pentru mine, întoarcerea la şcoală era un calvar.</fileid>
  <fileid id="z0002_496">Fiecare clasă are dulăpioare pentru elevi, calculatoare şi televizoare.</fileid>
  <fileid id="z0003_001">Am crezut că femeia din faţa mea a murit.</fileid>
  <fileid id="z0003_002">El crede că dublarea nu este neapărat un dezavantaj pentru italieni.</fileid>
  <fileid id="z0003_003">Pe ce personaje mizaţi în noul sezon, toate personajele sunt o miză.</fileid>
  <fileid id="z0003_004">Cu toţii ne aducem aminte de aceste momente.</fileid>
  <fileid id="z0003_005">Reprezentantul sindicatului medicilor specialişti din Botoşani a reacţionat dur.</fileid>
  <fileid id="z0003_006">Astfel se răspândeşte ghinionul.</fileid>
  <fileid id="z0003_007">Ne plătim datoriile adunate în vară.</fileid>
  <fileid id="z0003_008">Aceasta este o idee bună.</fileid>
  <fileid id="z0003_009">La faţa locului s-au deplasat mai multe echipaje de prim ajutor.</fileid>
  <fileid id="z0003_010">Talk show-ul s-a transformat dintr-o dezbatere în spectacol.</fileid>
  <fileid id="z0003_011">Totuşi, Anderlecht reprezintă una dintre principalele pretendente la calificare în Europa League.</fileid>
  <fileid id="z0003_012">Covrigii fierţi sunt la mare căutare în rândurile acestora.</fileid>
  <fileid id="z0003_013">Potrivit organizatorilor, bugetul festivalului se ridică la două sute mii de euro.</fileid>
  <fileid id="z0003_014">Numărătoarea inversă a început.</fileid>
  <fileid id="z0003_015">Dacă fura, vă daţi seama că nu îmi mai cerea mie bani.</fileid>
  <fileid id="z0003_016">Nu se face aşa ceva, a spus Istudor.</fileid>
  <fileid id="z0003_017">Spune tânăra cântăreaţă.</fileid>
  <fileid id="z0003_018">Oamenii se simţeau legaţi de acel loc.</fileid>
  <fileid id="z0003_019">Ba din contră, m-au susţinut, mai spune adolescenta.</fileid>
  <fileid id="z0003_020">Îmi place foarte mult să merg la raliuri.</fileid>
  <fileid id="z0003_021">Ofiţerii din cadrul i je pe fe.</fileid>
  <fileid id="z0003_022">Acesta putea afecta circuitele electronice ale micilor ambarcaţiuni.</fileid>
  <fileid id="z0003_023">Iniţial, lucrările au început în vara anului trecut.</fileid>
  <fileid id="z0003_024">Atunci nu aveam timp de vizite, jucam şi dormeam.</fileid>
  <fileid id="z0003_025">Avem tot ce ne trebuie şi nici nu ne costă mult.</fileid>
  <fileid id="z0003_026">Dacă era nouă zero, nu era nicio problemă, nu comenta nimeni.</fileid>
  <fileid id="z0003_027">Nu vă mai complicaţi viaţa cu plevuşcă.</fileid>
  <fileid id="z0003_028">Arunc boabele crăpate şi nu le păstrez decât pe cele sănătoase.</fileid>
  <fileid id="z0003_029">Steaua este o echipă de calitate, cu mare tradiţie în cupele europene.</fileid>
  <fileid id="z0003_030">Îmi plac şi micile şmecherii afirmă arădeanca.</fileid>
  <fileid id="z0003_031">El reprezintă districtul treisprezece, care include cartierul Queens.</fileid>
  <fileid id="z0003_032">Într-un cuvânt, Rusia dintotdeauna.</fileid>
  <fileid id="z0003_033">Finalul a fost dramatic pentru scandinav.</fileid>
  <fileid id="z0003_034">La rândul său, a oferit publicului treizeci de mingi cu autograful lui.</fileid>
  <fileid id="z0003_035">Tânăra are permisul de conducere de doar un an şi jumătate.</fileid>
  <fileid id="z0003_036">Imediat au anunţat poliţia de la secţia trei.</fileid>
  <fileid id="z0003_037">Ocupantele locurilor doi minus patru vor merge în cupa e haşi ef.</fileid>
  <fileid id="z0003_038">Poliţia comunală mătăsari a fost sesizată aseară de către ef punct ve.</fileid>
  <fileid id="z0003_039">În schimb, firmele lui Penescu primeau doar contravenţii.</fileid>
  <fileid id="z0003_040">La fel, avizul de gospodărire a apelor este valabil doar cinsprezece zile.</fileid>
  <fileid id="z0003_041">La fel şi cele ale copiilor, ingenue şi pline de afecţiune.</fileid>
  <fileid id="z0003_042">Preţul scade cu încă un pas, la o sută patru mii euro.</fileid>
  <fileid id="z0003_043">Închiderea acestui buget, la cifrele convenite, va fi oricum o mare performanţă.</fileid>
  <fileid id="z0003_044">Nu îmi place singurătatea şi de aceea iubesc metropolele spune scenarista.</fileid>
  <fileid id="z0003_045">Szekely, douăzeci şi cinci.</fileid>
  <fileid id="z0003_046">Mi-a zis cineva de la ce fe re că Bergodi e cam tralala.</fileid>
  <fileid id="z0003_047">Statul nu trebuie să mai fie o povară pentru cetăţeni.</fileid>
  <fileid id="z0003_048">Pentru evoluţiile lui Onicaş şi Ionescu, singura explicaţie poate fi oboseala.</fileid>
  <fileid id="z0003_049">El nu a explicat de ce karzai a renunţat la deplasare.</fileid>
  <fileid id="z0003_050">Este vorba despre a ge de.</fileid>
  <fileid id="z0003_051">Elicopterul nu fusese anunţat.</fileid>
  <fileid id="z0003_052">Scandalul a început de la unele neînţelegeri legate de nişte datorii neachitate.</fileid>
  <fileid id="z0003_053">Eşti într-o stare de vis şi realitate.</fileid>
  <fileid id="z0003_054">Nu va fi primit, va fi returnat şi judecat la Berlin.</fileid>
  <fileid id="z0003_055">Două copile l-au aşteptat chiar cu două ghivece cu flori.</fileid>
  <fileid id="z0003_056">Nu am sesizat nimic deosebit.</fileid>
  <fileid id="z0003_057">Trebuie să practicăm un joc foarte bun şi să fim concentraţi.</fileid>
  <fileid id="z0003_058">Cele două victime au fost implicate în accidente rutiere diferite.</fileid>
  <fileid id="z0003_059">Baclavalele stau la cuptor cam jumătate de ceas.</fileid>
  <fileid id="z0003_060">Cele mai afectate dintre acestea sunt Ialomiţa şi Dâmboviţa.</fileid>
  <fileid id="z0003_061">Sunt tot mai rare, dar sunt deosebite.</fileid>
  <fileid id="z0003_062">Venitul din ultimele două luni al acestor cupluri a fost, practic, zero.</fileid>
  <fileid id="z0003_063">Aici, medicii au intervenit de urgenţă, însă românul a decedat.</fileid>
  <fileid id="z0003_064">Mai ales Soderling, care a adus trei puncte.</fileid>
  <fileid id="z0003_065">Acum nu i-am mai luat, pentru că adăpostul era plin cu câini.</fileid>
  <fileid id="z0003_066">Poate vom vorbi de hidraţi de gaz în viitor.</fileid>
  <fileid id="z0003_067">Cred că Vancea trebuie să se hotărască dacă e antrenor sau jucător.</fileid>
  <fileid id="z0003_068">Nu-mi plac oamenii care nu au cuvânt.</fileid>
  <fileid id="z0003_069">Ninu, douăzeci şi patru.</fileid>
  <fileid id="z0003_070">Antrenorul Dunării Galaţi, Auraş Braşoveanu, a felicitat echipa din Gruia.</fileid>
  <fileid id="z0003_071">Aşteptăm nominalizarea pe se de pentru postul vacant.</fileid>
  <fileid id="z0003_072">Astra are numai şase puncte în clasament, fiind plasată pe locul paisprezece.</fileid>
  <fileid id="z0003_073">Omul de promisiuni e sătul.</fileid>
  <fileid id="z0003_074">Gane şi ceilalţi mi-au spus că sunt montaţi să se califice.</fileid>
  <fileid id="z0003_075">Erau înarmaţi, am crezut că s-a întâmplat ceva grav.</fileid>
  <fileid id="z0003_076">Raikkonen nu a reuşit să iasă din pluton în primele tururi.</fileid>
  <fileid id="z0003_077">Antrenorul Florin Ispas a trimis în teren echipa mecea.</fileid>
  <fileid id="z0003_078">După ce m-am lăsat de sport, s-au schimbat datele problemei.</fileid>
  <fileid id="z0003_079">M-am speriat de moarte.</fileid>
  <fileid id="z0003_080">Raportul împărţea ţările din est în două grupuri.</fileid>
  <fileid id="z0003_081">Antrenorul lui Dinamo şi-a făcut temele înaintea meciului de astăzi.</fileid>
  <fileid id="z0003_082">Nu este o zi uşoară pentru mine.</fileid>
  <fileid id="z0003_083">Habar nu aveam ce face Jean acolo.</fileid>
  <fileid id="z0003_084">Nu îmi pot imagina viaţa fără animale.</fileid>
  <fileid id="z0003_085">Bujar Nishani, precedentul ministru de interne, a primit portofoliul de la justiţie.</fileid>
  <fileid id="z0003_086">Nu iert pe nimeni.</fileid>
  <fileid id="z0003_087">Aceştia s-au aflat pe Bulevardul Revoluţia din decembrie.</fileid>
  <fileid id="z0003_088">Acţiunea s-a desfăşurat cu restricţii de circulaţie, cu filtru selectiv.</fileid>
  <fileid id="z0003_089">şi să-l cânte fără greşeală.</fileid>
  <fileid id="z0003_090">Timpul a consumat ce era de consumat.</fileid>
  <fileid id="z0003_091">S-a dispus neîncetarea urmării penale, pentru că tânăra şi-a retras plângerea.</fileid>
  <fileid id="z0003_092">Nu era obligatoriu să facă asta.</fileid>
  <fileid id="z0003_093">Pe noi criza nu ne-a atins în două mii opt.</fileid>
  <fileid id="z0003_094">Doris este patiseria bine cunoscută de sibieni, aşezată în piaţa mică.</fileid>
  <fileid id="z0003_095">Chiria medie este de zece euro pe metru pătrat, plus te ve a.</fileid>
  <fileid id="z0003_096">Am citit din creaţiile noastre acolo.</fileid>
  <fileid id="z0003_097">În autoturism se afla o familie, mama, tata şi doi adolescenţi.</fileid>
  <fileid id="z0003_098">Dacă mai erau trei minute poate egalam.</fileid>
  <fileid id="z0003_099">Nu ştiu, poate le dau altceva să mănânce, a glumit antrenorul Unirii.</fileid>
  <fileid id="z0003_100">Copilul a fost transportat la spitalul judeţean Braşov pentru îngrijri de specialitate.</fileid>
  <fileid id="z0003_101">Când era foarte mic, însă, nu obişnuia să scrie versuri.</fileid>
  <fileid id="z0003_102">Ce alte colaborări vei avea pe viitor.</fileid>
  <fileid id="z0003_103">Robert Klein a fost înjunghiat duminică seara în jurul orei doi.</fileid>
  <fileid id="z0003_104">Eu doar l-am împins pe primar.</fileid>
  <fileid id="z0003_105">Cum vă alegeaţi victimele.</fileid>
  <fileid id="z0003_106">Pe una din aceste bucăţi au găsit reprezentate mai multe animale fugind.</fileid>
  <fileid id="z0003_107">Sâmbătă noaptea se va circulă însă pe o singură bandă.</fileid>
  <fileid id="z0003_108">Am mers în jos.</fileid>
  <fileid id="z0003_109">Universităţile noastre nu au în vedere un asemenea aspect.</fileid>
  <fileid id="z0003_110">Echipa elevi a concurat în trei probe.</fileid>
  <fileid id="z0003_111">Procurorii îi bănuiesc însă şi de alte douăzeci de spargeri.</fileid>
  <fileid id="z0003_112">În acest an doi şi-au pierdut serviciul din acest motiv.</fileid>
  <fileid id="z0003_113">Dar, cu toate acestea, i-am zis să vorbească.</fileid>
  <fileid id="z0003_114">Nu avem decât varianta victoriei.</fileid>
  <fileid id="z0003_115">Cântăm împreună, dansăm şi râdem cât putem de mult.</fileid>
  <fileid id="z0003_116">Sunt probleme cu banii, însă nu trebuie să facem atâta caz.</fileid>
  <fileid id="z0003_117">Viaţa mea a fost o luptă pentru a face bine oamenilor.</fileid>
  <fileid id="z0003_118">De altfel, am cinci copii.</fileid>
  <fileid id="z0003_119">Lui marius nu-i place să fie minţit.</fileid>
  <fileid id="z0003_120">În centrul ei, situaţia din Statele Unite ale Americii.</fileid>
  <fileid id="z0003_121">Automobilele şi ambarcaţiunile oferite cadou de către dezvoltatori, nu conving clienţii.</fileid>
  <fileid id="z0003_122">Chiar ieri mi-a scris o prietenă din Anglia.</fileid>
  <fileid id="z0003_123">Era foarte interesat de meniul din acea seară îşi aminteşte Doherty.</fileid>
  <fileid id="z0003_124">Este un meci fundamental, jucăm împotriva celei mai dificile echipe din grupă.</fileid>
  <fileid id="z0003_125">Pentru acest sezon, universitatea are ca obiectiv să ajungă în finala competiţiei.</fileid>
  <fileid id="z0003_126">Documentaţia tehnică în vederea obţinerii acordului de mediu a fost deja depusă.</fileid>
  <fileid id="z0003_127">Opt punct zero zero.</fileid>
  <fileid id="z0003_128">Îmi plac foarte mult tehnicile de şold.</fileid>
  <fileid id="z0003_129">Au fost controlaţi optzeci şi şapte de operatori economici.</fileid>
  <fileid id="z0003_130">Pandi la pauză s-a întâmplat tot.</fileid>
  <fileid id="z0003_131">Pentru a fi mai operativi, unii au împărţit rândurile cu părinţii.</fileid>
  <fileid id="z0003_132">Drogurile proveneau din Olanda şi erau ascunse într-o combină muzicală veche.</fileid>
  <fileid id="z0003_133">Viitorul era promiţător, dar am fost demis pe nedrept.</fileid>
  <fileid id="z0003_134">Dar viaţa naşte viaţă.</fileid>
  <fileid id="z0003_135">Nu ştiu cine are dreptate sau nu.</fileid>
  <fileid id="z0003_136">Condescu s-a înţeles cu cei de la Dinamo.</fileid>
  <fileid id="z0003_137">Echipa a arătat acel spirit care ne-a făcut să câştigăm campionatul.</fileid>
  <fileid id="z0003_138">Or, mi s-a părut scandalos.</fileid>
  <fileid id="z0003_139">Stilul baroc este evidenţiat de elementele structurale.</fileid>
  <fileid id="z0003_140">Au spus rudele împuşcatului.</fileid>
  <fileid id="z0003_141">Fuziunea pământurilor a subliniat cea mai importantă bază agroalimentară, terra.</fileid>
  <fileid id="z0003_142">Regret că nu am fost lângă el la operaţie.</fileid>
  <fileid id="z0003_143">Dar nu în industria auto.</fileid>
  <fileid id="z0003_144">Spre deosebire de anii precedenţi, nu s-au mai înregistrat cazuri de scarlatină.</fileid>
  <fileid id="z0003_145">Femeile sunt la parter, iar bărbaţii au etajele unu şi doi.</fileid>
  <fileid id="z0003_146">Senatori liberali din Cehia vor contesta tratatul de la curtea constituţională.</fileid>
  <fileid id="z0003_147">După ansamblul meciului totuşi, cred că meritam victoria.</fileid>
  <fileid id="z0003_148">Cu toate bâlbele noastre în defensivă, am băgat regulamentar mingea în plasă.</fileid>
  <fileid id="z0003_149">Ocupaţia nu îi ajută însă să scadă cheltuielile cu mâncarea.</fileid>
  <fileid id="z0003_150">Spaţiul verde din sensul giratoriu.</fileid>
  <fileid id="z0003_151">Suntem la a patra ediţie în Baia Mare.</fileid>
  <fileid id="z0003_152">Porterii ne aşteptau cu floricele de porumb proaspăt făcute şi ceai cald.</fileid>
  <fileid id="z0003_153">Nu pot concepe o viaţă trăită cu indiferenţă.</fileid>
  <fileid id="z0003_154">Ulterior din bancă, banii erau ridicaţi de alte persoane.</fileid>
  <fileid id="z0003_155">Prietenele mele cele mai bune de aici sunt unguroaice.</fileid>
  <fileid id="z0003_156">Nu aveau ei cum să intre pe stadion, chiar dacă vroiau.</fileid>
  <fileid id="z0003_157">şi doi ani mai târziu, când au adăugat complexului un grup sanitar.</fileid>
  <fileid id="z0003_158">După supracazări, aproape toţi studenţii noştri au prins un loc în cămin.</fileid>
  <fileid id="z0003_159">Accesul publicului este gratuit cu posibilitatea parcării autoturismelor în zonă.</fileid>
  <fileid id="z0003_160">Irimescu şi Nicola au fost foarte buni.</fileid>
  <fileid id="z0003_161">Sunt mulţumit că brawn a reuşit rezultate impresionante.</fileid>
  <fileid id="z0003_162">Ulterior, investigaţia a fost extinsă pentru a include întreg grupul american Google.</fileid>
  <fileid id="z0003_163">Regulile en bi ei sunt foarte stricte în ceea ce priveşte investiţiile străine.</fileid>
  <fileid id="z0003_164">Trăim într-o sărăcie intelectuală, în favoarea goanei materialiste.</fileid>
  <fileid id="z0003_165">Ei au realizat un cilindru, care conţine un burete.</fileid>
  <fileid id="z0003_166">Odată automatizate, staţiile electrice de transformare vor fi conduse de la distanţă.</fileid>
  <fileid id="z0003_167">Întâlniri asemănătoare au avut loc la Washington şi Melbourne.</fileid>
  <fileid id="z0003_168">A început să devină enervant, dar e de înţeles.</fileid>
  <fileid id="z0003_169">Maşina porneşte din Baia Mare spre Sighet prin Pasul Gutâi.</fileid>
  <fileid id="z0003_170">În continuare poliţiştii acţionează pentru prinderea lui.</fileid>
  <fileid id="z0003_171">Tatăl meu nu a făcut nicio presiune.</fileid>
  <fileid id="z0003_172">De asemenea, la debut s-a aflat şi fundaşul Vali Năstase.</fileid>
  <fileid id="z0003_173">Cei trei tineri sunt arestaţi pentru douăzeci şi patru de ore preventiv.</fileid>
  <fileid id="z0003_174">M-au luat cu forţa şi nu mi-au dat decât apă.</fileid>
  <fileid id="z0003_175">Trebuie să ştiu să fac de toate.</fileid>
  <fileid id="z0003_176">Cântăreşte doar patruzeci şi opt de kilograme.</fileid>
  <fileid id="z0003_177">Arcelormittal Galaţi a încheiat un parteneriat cu a haşi ge.</fileid>
  <fileid id="z0003_178">Groapa era semnalizată, iar maşina aparţine firmei Next Taxi.</fileid>
  <fileid id="z0003_179">Citroen m-a contactat săptămâna trecută pentru a îmi oferi un angajament.</fileid>
  <fileid id="z0003_180">Ne aşteptam ca acest lucru să fie cumva sofisticat.</fileid>
  <fileid id="z0003_181">Iubesc plimbările la munte şi weekendurile libere.</fileid>
  <fileid id="z0003_182">Nu pot să le uit pe astea niciodată.</fileid>
  <fileid id="z0003_183">Pe deasupra, el se confruntă şi cu răutăţile şi respingerea celorlalţi copii.</fileid>
  <fileid id="z0003_184">Josh Mitchell revine pe gazon după o pauză de şase luni.</fileid>
  <fileid id="z0003_185">Pe alţii i-am angajat după ce am văzut di vi di-uri cu reprezentaţii.</fileid>
  <fileid id="z0003_186">Ce i-a placut sau nu la echipa.</fileid>
  <fileid id="z0003_187">Norvegianul i-a remarcat pe argentinienii ce fe re-ului, subliniind că aceştia pot face diferenţa.</fileid>
  <fileid id="z0003_188">Acum, n-ai de unde face banul.</fileid>
  <fileid id="z0003_189">În foarte multe.</fileid>
  <fileid id="z0003_190">Nu pot fi vândute pentru că preţul ar fi unul foarte mare.</fileid>
  <fileid id="z0003_191">Nu-mi place răutatea şi prostia.</fileid>
  <fileid id="z0003_192">Cultivă porumb şi grâu şi începe să vâneze.</fileid>
  <fileid id="z0003_193">Se poate să fi fost fault, dar doar arbitrul ştie.</fileid>
  <fileid id="z0003_194">Dacă nava se opreşte în larg, delfinii se sperie şi pleacă.</fileid>
  <fileid id="z0003_195">şoferiţa va fi cercetată numai pentru conducere sub influenţa băuturilor alcoolice.</fileid>
  <fileid id="z0003_196">ştie reţeta de când era doar o copilă.</fileid>
  <fileid id="z0003_197">Treizeci şi cinci ani, fără ocupaţie, din localitate.</fileid>
  <fileid id="z0003_198">Cinci mii patru sute şaizeci şi şapte euro.</fileid>
  <fileid id="z0003_199">Am găsit o chirie, tot pe Iuliu Maniu, dar merge foarte prost.</fileid>
  <fileid id="z0003_200">Am fost şi la Roland Garros.</fileid>
  <fileid id="z0003_201">El coboară din maşină şi dă actele, inclusiv ale şoferului, la control.</fileid>
  <fileid id="z0003_202">Dădea apoi comenzi celorlalţi complici, de fabricare a cardurilor false.</fileid>
  <fileid id="z0003_203">Este patru dimineaţa şi sunt minus douăzeci de grade celsius.</fileid>
  <fileid id="z0003_204">De asemenea, vom lucra şi la regulamentul de ordine.</fileid>
  <fileid id="z0003_205">Conductorul nu a observat la timp semnalul care interzicea accesul pe linie.</fileid>
  <fileid id="z0003_206">Ianis, hai să nu ne grăbim.</fileid>
  <fileid id="z0003_207">Iranul face în mod regulat exerciţii militare şi anunţă teste de armament.</fileid>
  <fileid id="z0003_208">Eu le fac să te ţină cincizeci de ani.</fileid>
  <fileid id="z0003_209">Tot ce este verde.</fileid>
  <fileid id="z0003_210">Unirea ar putea primi anul acesta aproximativ două milioane de euro.</fileid>
  <fileid id="z0003_211">Sincer vorbind, nu putem da acum pronosticuri.</fileid>
  <fileid id="z0003_212">De aceea, specialiştii recomandă schimbarea periodică a duşului.</fileid>
  <fileid id="z0003_213">De aici şi până la vreo lege e cale lungă.</fileid>
  <fileid id="z0003_214">Nu sunt supărat pe Mihai.</fileid>
  <fileid id="z0003_215">Nu vreau să comentez reacţia suporterilor la adresa mea.</fileid>
  <fileid id="z0003_216">Mi-am cumpărat pământ şi mi-am făcut o grădină.</fileid>
  <fileid id="z0003_217">Majoritatea sunt copii din mediul rural şi frecventează cursurile gimnaziale.</fileid>
  <fileid id="z0003_218">În plus, nu îngraşă.</fileid>
  <fileid id="z0003_219">şi aşa, mai trebuie renovate că sunt unele care arată tare rău.</fileid>
  <fileid id="z0003_220">După slujbă, familia se adună în jurul mesei.</fileid>
  <fileid id="z0003_221">Sălile de clasă au fost curăţate şi dezinfectate.</fileid>
  <fileid id="z0003_222">Cât de mari sunt indemnizaţiile românilor care au lucrat legal în străinătate.</fileid>
  <fileid id="z0003_223">Nu ştiu ce a apreciat Gigi Becali la mine, nu l-am întrebat.</fileid>
  <fileid id="z0003_224">Acum raportul este schimbat.</fileid>
  <fileid id="z0003_225">Din acest motiv au decis să aleagă varianta cea mai ieftină.</fileid>
  <fileid id="z0003_226">Nu reuşim să ne facem glicemia prea des, din păcate.</fileid>
  <fileid id="z0003_227">Eu sunt de modă veche din acest punct de vedere şi conservatoristă.</fileid>
  <fileid id="z0003_228">Aşa nu va fi nicio problemă dacă nu vin la cursuri.</fileid>
  <fileid id="z0003_229">Ecuadorul şi columbia vor avea primul contact diplomatic.</fileid>
  <fileid id="z0003_230">Pe vremea mea, îi băteam mai mereu pe rapidişti la Craiova.</fileid>
  <fileid id="z0003_231">Am tras în legitimă apărare.</fileid>
  <fileid id="z0003_232">Am fost profund impresionat de promovarea mierii ca produs autohton.</fileid>
  <fileid id="z0003_233">Aveam chiar şi clase de cincizeci de elevi.</fileid>
  <fileid id="z0003_234">Aceasta povesteşte şi cum a ajuns în situaţia aceasta.</fileid>
  <fileid id="z0003_235">Suma nu include salarii, ci doar drepturi conferite prin legi speciale.</fileid>
  <fileid id="z0003_236">Vom face tot posibilul să-l recuperăm.</fileid>
  <fileid id="z0003_237">Cercetările vizează, de asemenea, reţete eliberate pentru bolnavi de cancer.</fileid>
  <fileid id="z0003_238">ştiu că suntem zburdalnici în trafic, greşim şi noi.</fileid>
  <fileid id="z0003_239">După părerea mea, a fost fault la portar sută la sută.</fileid>
  <fileid id="z0003_240">Haris, în vârstă de douăzeci ani.</fileid>
  <fileid id="z0003_241">Vom înainta o cerere de finanţare pentru a atrage fonduri europene.</fileid>
  <fileid id="z0003_242">Mansardele blocurilor şi parterele au fost cumpărate.</fileid>
  <fileid id="z0003_243">A venit rândul lui Viziru să lovească.</fileid>
  <fileid id="z0003_244">Am aflat abia acum, după ce am văzut înregistrarea.</fileid>
  <fileid id="z0003_245">Diseară, e mare petrecere.</fileid>
  <fileid id="z0003_246">E un om deosebit.</fileid>
  <fileid id="z0003_247">Asta dacă vor să se simtă bine.</fileid>
  <fileid id="z0003_248">Noi cerem fotbaliştilor să fie serioşi şi pozitivi.</fileid>
  <fileid id="z0003_249">Toţi jucătorii de la echipă lucrează la finalizare.</fileid>
  <fileid id="z0003_250">Prejudiciul a fost recuperat.</fileid>
  <fileid id="z0003_251">Despărţirea de Andreea Pătraşcu l-a dat peste cap pe Cabral.</fileid>
  <fileid id="z0003_252">Fenerbahce este o echipă care luptă în fiecare sezon, pe toate fronturile.</fileid>
  <fileid id="z0003_253">Care-i problema, a declarat senatorul de Ialomiţa, Maria Petre.</fileid>
  <fileid id="z0003_254">Apoi, la doar un minut, Ceahlăul a beneficiat şi de un penalty.</fileid>
  <fileid id="z0003_255">Cele două familii sunt în conflict de mai multă vreme.</fileid>
  <fileid id="z0003_256">Sunt la curent cu tot ce se întâmplă în România.</fileid>
  <fileid id="z0003_257">Reabilitarea trebuie să fie finalizată peste două luni.</fileid>
  <fileid id="z0003_258">Marius a adăugat că nu-i plac deloc melodiile rock şi nici telenovelele.</fileid>
  <fileid id="z0003_259">Pe mine m-a costat patru sute de euro.</fileid>
  <fileid id="z0003_260">Pe mulţi nu îi interesează să apară la te ve.</fileid>
  <fileid id="z0003_261">În total este vorba despre aproximativ şaizeci de mii de lei.</fileid>
  <fileid id="z0003_262">M-am îndrăgostit de ele, a spus Piersic despre melodiile lui Iagnov.</fileid>
  <fileid id="z0003_263">Deocamdată, din constatările pe care le-am făcut.</fileid>
  <fileid id="z0003_264">Am adoptat un stil de viaţă naturist, am eliminat până şi carnea.</fileid>
  <fileid id="z0003_265">De aceea spun că schimbările sunt fundamentale.</fileid>
  <fileid id="z0003_266">Instanţa a stabilit pentru data de treisprezece octombrie, următorul termen de judecată.</fileid>
  <fileid id="z0003_267">Vom face din ce în ce mai multe razii.</fileid>
  <fileid id="z0003_268">Mi-ar fi plăcut să joc aici finala.</fileid>
  <fileid id="z0003_269">Se lasă pozat şi răsfăţat.</fileid>
  <fileid id="z0003_270">Această măsură va duce şi la verificarea activităţii instructorilor.</fileid>
  <fileid id="z0003_271">Este vorba de un sistem de climatizare, arhitectură electronică şi suspensii inovatoare.</fileid>
  <fileid id="z0003_272">Este vorba de brazilienii Leandro da Silva şi de Afonso Alves Martins.</fileid>
  <fileid id="z0003_273">Nu-mi place minciuna şi grandomania.</fileid>
  <fileid id="z0003_274">Poluatorul plăteşte şi pe cheltuiala lui se vor executa lucrările de depoluare.</fileid>
  <fileid id="z0003_275">A luat însă câteva măsuri din mers şi a continuat investiţiile începute.</fileid>
  <fileid id="z0003_276">Aceştia au suferit arsuri uşoare la mâini, faţă şi cap.</fileid>
  <fileid id="z0003_277">Nu există niciun dubiu.</fileid>
  <fileid id="z0003_278">şi mi-a plăcut foarte tare.</fileid>
  <fileid id="z0003_279">Problema cu Sergiu Toader este una personală.</fileid>
  <fileid id="z0003_280">Vinul spumant se produce pe baza aceloraşi tehnologii folosite şi la şampanie.</fileid>
  <fileid id="z0003_281">Acum Mădălina a renunţat la handbal şi a trecut la catedră.</fileid>
  <fileid id="z0003_282">Animaţia cuprinde strada la doar câteva minute după închiderea circulaţiei.</fileid>
  <fileid id="z0003_283">Maria Berci a avut o copilărie nefericită.</fileid>
  <fileid id="z0003_284">Este foarte mândru de cei care i-au trecut prin mână.</fileid>
  <fileid id="z0003_285">Zona este foarte greu accesibilă, nu există nici semnal la mobil.</fileid>
  <fileid id="z0003_286">Bătrânii restanţieri spun că datoriile sunt mari şi pensiile mici.</fileid>
  <fileid id="z0003_287">Ambii, sunt absolvenţi de cursuri medii din promoţia două mii nouă.</fileid>
  <fileid id="z0003_288">Are rivali puternici în SUA şi Turcia.</fileid>
  <fileid id="z0003_289">Sper să reuşesc să-i mobilizez pe băieţi, să-i responsabilizez şi să câştigăm.</fileid>
  <fileid id="z0003_290">Aici a avut loc disputa kaiaciştilor, pe râurile Drau şi Isel.</fileid>
  <fileid id="z0003_291">Noi am primit manuale de acum două săptămâni.</fileid>
  <fileid id="z0003_292">Noi nu avem posibilitatea de a-i controla aşa cum ne-am dori.</fileid>
  <fileid id="z0003_293">De fapt, sunt mâncarea mea preferată mărturiseşte Virginia.</fileid>
  <fileid id="z0003_294">Livada cu cireşi, vişini, nuci şi gutui te întâmpină pe partea stângă.</fileid>
  <fileid id="z0003_295">Pe locurile patru şi cinci se situează cartierele Berceni, respectiv Militari.</fileid>
  <fileid id="z0003_296">Această procedură se alătură politeţii manifestate de taximetrişti în ultima perioadă.</fileid>
  <fileid id="z0003_297">Domnul Avram este inconştient, a trimis un copil la meciul Timişoara Universitatea.</fileid>
  <fileid id="z0003_298">Nu am ruptură musculară, aşa cum am văzut că s-a vehiculat.</fileid>
  <fileid id="z0003_299">În vederile naţionalei mari se aflau Găman şi Torje.</fileid>
  <fileid id="z0003_300">Nu au fost probleme deosebite.</fileid>
  <fileid id="z0003_301">Elena Cârstea va avea nevoie de două zile de recuperare fizică.</fileid>
  <fileid id="z0003_302">Eu mi-am sacrificat şi familia pentru nişte rezultate.</fileid>
  <fileid id="z0003_303">Acum, a scris şi lui Gigi Becali, dar nu a primit răspuns.</fileid>
  <fileid id="z0003_304">V-a făcut o ofertă pentru noua sa emisiune.</fileid>
  <fileid id="z0003_305">Toate acestea au fost confiscate şi distruse.</fileid>
  <fileid id="z0003_306">În mod normal, ar trebui interzis accesul în curtea castelului cu maşini.</fileid>
  <fileid id="z0003_307">În acest mediu, Carmen a lucrat cu foarte multe ţări.</fileid>
  <fileid id="z0003_308">A fost o atmosferă incendiară.</fileid>
  <fileid id="z0003_309">E a doua oară când susţin această probă.</fileid>
  <fileid id="z0003_310">Evreii intră în anul cinci mii şapte sute şaptezeci.</fileid>
  <fileid id="z0003_311">În două mii patru am pierdut alegerile.</fileid>
  <fileid id="z0003_312">Dacă e mai uzată, preţul scade şi e negociabil.</fileid>
  <fileid id="z0003_313">În acest caz, lipsa fondurilor face ca istoria să rămână.</fileid>
  <fileid id="z0003_314">Râuri de lapte au curs în localitatea Vire, aflată în nordul ţării.</fileid>
  <fileid id="z0003_315">A început apoi să-mi placă modelul de case al oraşului, diversitatea etnică.</fileid>
  <fileid id="z0003_316">Fiecare sezon aduce oricum, un nou volum de muncă.</fileid>
  <fileid id="z0003_317">În Statele Unite, istoriceşte vorbind, dezvoltarea a fost alta.</fileid>
  <fileid id="z0003_318">Tânărul va fi îmbrăcat în mire.</fileid>
  <fileid id="z0003_319">Pe ansamblu, sunt prea multe incertitudini.</fileid>
  <fileid id="z0003_320">Borcanele le închidem cu un capac, ermetic, şi le aşezăm în pivniţă.</fileid>
  <fileid id="z0003_321">Nici directorul adjunct Levente Borşoş nu este de găsit.</fileid>
  <fileid id="z0003_322">Au început să apară primele piste care leagă străzile.</fileid>
  <fileid id="z0003_323">Nu mai aveau la chioşc şi am fost sfătuit să vin aici.</fileid>
  <fileid id="z0003_324">Două luni mai târziu au început filmările pentru serial.</fileid>
  <fileid id="z0003_325">Ne crapă casele şi nu avem linişte deloc.</fileid>
  <fileid id="z0003_326">Unii trebuie încurajaţi, ceilalţi hărţuiţi.</fileid>
  <fileid id="z0003_327">Deci, sunt chestiuni extraordinar de importante.</fileid>
  <fileid id="z0003_328">Este însă evident că în spatele acestui demers a stat un român.</fileid>
  <fileid id="z0003_329">Doar mici intervenţii de reparaţii, printre care înlocuirea cărămizii Nevada cu termopane.</fileid>
  <fileid id="z0003_330">Spaniolii au încercat să arunce vina asupra fratelui meu a spus acesta.</fileid>
  <fileid id="z0003_331">Asumarea răspunderii în parlament, bilanţul preşedintelui, se rupe sau nu guvernul.</fileid>
  <fileid id="z0003_332">Nu este bucurie mai mare a spus Orlando.</fileid>
  <fileid id="z0003_333">Dintre aceştia paisprezece sunt de etnie rromă.</fileid>
  <fileid id="z0003_334">S-a aruncat cu sticle, cu scrumiere, cu mese.</fileid>
  <fileid id="z0003_335">Cu Universitatea Craiova am câştigat un meci, nu un campionat.</fileid>
  <fileid id="z0003_336">Cu el i-a replicat reprezentanta Realitatea te ve Laviniei şandru.</fileid>
  <fileid id="z0003_337">La ţară, tinerii se strâng în căminele culturale, iar la oraş în cluburi.</fileid>
  <fileid id="z0003_338">Lucrez de treizeci şi doi de ani aici.</fileid>
  <fileid id="z0003_339">Doi din Râmnicu Vâlcea şi chiar pe stadionul Electra.</fileid>
  <fileid id="z0003_340">Dar nu avem ce face, am soţul în spital.</fileid>
  <fileid id="z0003_341">Toţi fotbaliştii vor să plece.</fileid>
  <fileid id="z0003_342">Bărbatul urmează a fi predat autorităţilor belgiene.</fileid>
  <fileid id="z0003_343">Eu nu vreau mâncare rece.</fileid>
  <fileid id="z0003_344">Massmedia ne face probleme cu opinia publică.</fileid>
  <fileid id="z0003_345">Poate vor veni meciuri când o să îi intre şi lui.</fileid>
  <fileid id="z0003_346">Pentru mine, subiectul ăsta cu banderola e încheiat.</fileid>
  <fileid id="z0003_347">Cu siguranţă eu aş alege un obiect austriac.</fileid>
  <fileid id="z0003_348">Ne-am înţeles cu ei pentru împrumutul jucătorului pentru opt luni.</fileid>
  <fileid id="z0003_349">Anul ăsta sper să găsesc sponsori.</fileid>
  <fileid id="z0003_350">Am aflat de la comisarul şef Ion Iacobescu, comandantul Poliţiei Costeşti.</fileid>
  <fileid id="z0003_351">La mine a lucrat ca hostess.</fileid>
  <fileid id="z0003_352">Me e va fi acţionarul majoritar al acestor două companii.</fileid>
  <fileid id="z0003_353">Am fost văzut de doctori şi totul e în ordine.</fileid>
  <fileid id="z0003_354">În primul an, am şi jucat un campionat întreg.</fileid>
  <fileid id="z0003_355">Guvernul şi-a asumat răspunderea pentru trei legi care vor schimba funcţionarea statului.</fileid>
  <fileid id="z0003_356">A fost, evident, o greşeală de management.</fileid>
  <fileid id="z0003_357">Firmele pot fi afectate dacă procesele se amână cu lunile.</fileid>
  <fileid id="z0003_358">Tot tradiţionale sunt şi salatele turceşti.</fileid>
  <fileid id="z0003_359">De aceeaşi părere este şi Seril Talpălaru, inspectorul şcolar general de Iaşi.</fileid>
  <fileid id="z0003_360">Ambele meciuri se vor disputa pe stadionul din Urziceni.</fileid>
  <fileid id="z0003_361">Au fost vremuri foarte plăcute.</fileid>
  <fileid id="z0003_362">Potrivit poliţiei, printre victime sar afla şaptesprezece femei şi patru copii.</fileid>
  <fileid id="z0003_363">Vânzătorii au găsit oameni aşteptând cuminţi ca tarabele să fie deschise.</fileid>
  <fileid id="z0003_364">Ca ea, mai este o singură femeie, la unitatea de la Bacău.</fileid>
  <fileid id="z0003_365">Ne dorim să jucăm finala şi chiar să o câştigăm.</fileid>
  <fileid id="z0003_366">Partida se joacă pe stadionul Emil Alexandrescu din Iaşi.</fileid>
  <fileid id="z0003_367">Mai mult nu vreau să comentez a opinat acesta.</fileid>
  <fileid id="z0003_368">S-a petrecut de ziua oraşului Oradea.</fileid>
  <fileid id="z0003_369">Acum fiecare, îşi face treaba cum poate mai bine mai spune frizerul.</fileid>
  <fileid id="z0003_370">A fost lovit la cap, iar picioarele îi erau fracturate.</fileid>
  <fileid id="z0003_371">Petrecerea va avea loc în club Seven Sins din Piaţa Centrală.</fileid>
  <fileid id="z0003_372">Prima clădire a ansambului arhitectural datează de la începutul secolului optsprezece.</fileid>
  <fileid id="z0003_373">Pericolul imens era ca întreaga economie să se prăbuşească.</fileid>
  <fileid id="z0003_374">Nu suntem nici două sute, nici drogaţi.</fileid>
  <fileid id="z0003_375">Bilanţul accidentului a fost unul tragic.</fileid>
  <fileid id="z0003_376">Romgaz a mai strâns o dată robinetul către cet, pe unu septembrie.</fileid>
  <fileid id="z0003_377">A declarat Mihai Stoichiţă într-o conferinţă de presă.</fileid>
  <fileid id="z0003_378">Nu mi-am putut imagina că e atât de alterată.</fileid>
  <fileid id="z0003_379">Vin din proprie iniţiativă.</fileid>
  <fileid id="z0003_380">şi am povestit tot ce am văzut.</fileid>
  <fileid id="z0003_381">Platforma de pe u ve te monitorizează şi nivelul radiaţiilor solare.</fileid>
  <fileid id="z0003_382">Mi-ar fi plăcut să lucrez în domeniul arhitecturii, însă nu am reuşit.</fileid>
  <fileid id="z0003_383">Un alt copac bătrân se află pe malul Dâmboviţei, lângă podul Cotroceni.</fileid>
  <fileid id="z0003_384">Piaţa s-a înscris pe un trend crescător încă din deschidere.</fileid>
  <fileid id="z0003_385">Acesta va fi amplasat în parcul din portul turistic.</fileid>
  <fileid id="z0003_386">Fetiţa a primit la şcoală manuale.</fileid>
  <fileid id="z0003_387">Din meniul zilnic al beneficiarilor nu lipseşte carnea.</fileid>
  <fileid id="z0003_388">Am avut probleme foarte mari.</fileid>
  <fileid id="z0003_389">Un motor bun ajunge şi la şapte sute de euro.</fileid>
  <fileid id="z0003_390">Pe ecrane se perindau mai ales miniştri, prim miniştri, şefi de partid.</fileid>
  <fileid id="z0003_391">Pe marginea acestei partide s-a discutat destul de mult.</fileid>
  <fileid id="z0003_392">Parcă nici nu-mi vine să cred.</fileid>
  <fileid id="z0003_393">Fiecare cameră dispune de grup sanitar în cameră.</fileid>
  <fileid id="z0003_394">Este o curăţenie impecabilă, iar oamenii sunt foarte politicoşi a afirmat medicul.</fileid>
  <fileid id="z0003_395">Primul client al poliţiştilor a fost şi primul sancţionat.</fileid>
  <fileid id="z0003_396">Mă bucur că am câştigat, a fost o victorie muncită.</fileid>
  <fileid id="z0003_397">Deocamdată nu se cunoaşte valoarea prejudiciului.</fileid>
  <fileid id="z0003_398">Returul este programat la doi decembrie, la Timişoara.</fileid>
  <fileid id="z0003_399">Nu se ştie dacă voi antrena în România.</fileid>
  <fileid id="z0003_400">Mijlocaşul a fost transferat săptămâna trecută, de formaţia pregătită de Petre Grigoraş.</fileid>
  <fileid id="z0003_401">M-au sunat şi colegii şi profesorii să mă felicite.</fileid>
  <fileid id="z0003_402">Dubarbier Cluj expediază primul şut pe poartă.</fileid>
  <fileid id="z0003_403">Tinerii vin în bar doar seara şi în weekend.</fileid>
  <fileid id="z0003_404">Lumea internetului a adus şi o nouă forţă estetică.</fileid>
  <fileid id="z0003_405">După mine, totul arată jalnic.</fileid>
  <fileid id="z0003_406">Am reuşit să cumpăr volumul pictori.</fileid>
  <fileid id="z0003_407">Cred că au fost afectaţi că au luat şapte goluri.</fileid>
  <fileid id="z0003_408">Profesoara de engleză a dat două sute cincizeci de lei.</fileid>
  <fileid id="z0003_409">Băieţii sunt pregătiţi psihic pentru un meci tare.</fileid>
  <fileid id="z0003_410">Evident, nişte miniştri au răsuflat uşuraţi.</fileid>
  <fileid id="z0003_411">Dacă îţi place, poti să îţi formezi şi îndemânarea.</fileid>
  <fileid id="z0003_412">Noi trebuie să luptăm pentru locuri fruntaşe în clasament.</fileid>
  <fileid id="z0003_413">Doar optsprezece crescători de animale din judeţ au depus dosarele de subvenţie.</fileid>
  <fileid id="z0003_414">Foarte mulţi oameni ne mulţumesc după ce îi ajutăm.</fileid>
  <fileid id="z0003_415">Oraşul e un amalgam de detoate, ca să spun aşa.</fileid>
  <fileid id="z0003_416">Punem această situaţie şi pe seama crizei.</fileid>
  <fileid id="z0003_417">Pe alte chitanţe sumele de bani erau şterse şi scrise alte cifre.</fileid>
  <fileid id="z0003_418">Tamaş spune că eforturile au meritat însă practic.</fileid>
  <fileid id="z0003_419">Cine vrea ceva cu adevărat, toata viaţa trudeşte.</fileid>
  <fileid id="z0003_420">Am câştigat calificările şi acum voi pleca din pole position.</fileid>
  <fileid id="z0003_421">Turcia s-a opus includerii ge de ef, gigantul francez al gazelor în proiectul Nabucco.</fileid>
  <fileid id="z0003_422">În an de criză, solistul de la Simplu a dat lovitura.</fileid>
  <fileid id="z0003_423">Ar fi o propunere pentru o altă coaliţie.</fileid>
  <fileid id="z0003_424">Înnebunise o ţară întreagă cu infracţiunile comise şi nepedepsite.</fileid>
  <fileid id="z0003_425">Încă nu realizez ce s-a întâmplat.</fileid>
  <fileid id="z0003_426">Cristi Tănase va juca maximum o repriză cu fe ce me Bacău.</fileid>
  <fileid id="z0003_427">Deci vă daţi seama cum umblă vorba aiurea prin oraş explică aceasta.</fileid>
  <fileid id="z0003_428">Administrarea multivitaminelor în cazul persoanelor sănătoase, duce la apariţia hipervitaminozelor.</fileid>
  <fileid id="z0003_429">Prejudiciul este de peste unu virgulă nouă milioane de lei.</fileid>
  <fileid id="z0003_430">Singura bucurie a femeii suferinde era Eugen, unicul fiu.</fileid>
  <fileid id="z0003_431">În condiţiile în care regulamentul nu permite decât doi jucători extracomunitari.</fileid>
  <fileid id="z0003_432">Vă spun sincer, era mult mai bine cu un guvern de tehnicieni.</fileid>
  <fileid id="z0003_433">Profesorul Dan Dungaciu este expert în spaţiul ex sovietic.</fileid>
  <fileid id="z0003_434">Mureş, la ieşirea din oraşul Dumbrăveni.</fileid>
  <fileid id="z0003_435">Nu aici, la clădirea de birouri, e problema.</fileid>
  <fileid id="z0003_436">Este o certitudine pentru toate serviciile noastre secrete.</fileid>
  <fileid id="z0003_437">Îmi place mâncarea bună, mai ales laptele, brânza şi dulciurile.</fileid>
  <fileid id="z0003_438">Comunicarea cu părinţii copiilor de grădiniţă, este foarte importantă susţine Elena Vişan.</fileid>
  <fileid id="z0003_439">Nu toţi taurii însă se pot ridica la un anumit nivel.</fileid>
  <fileid id="z0003_440">Sunt o persoană care trăieşte în prezent, nu în viitor.</fileid>
  <fileid id="z0003_441">Existau informaţii despre această persoană.</fileid>
  <fileid id="z0003_442">Furnizarea apei va fi sistată.</fileid>
  <fileid id="z0003_443">La noi de asta se ocupă decanatul facultăţilor.</fileid>
  <fileid id="z0003_444">A fost o persoană reprezentativă pentru regimul comunist.</fileid>
  <fileid id="z0003_445">Alt domeniu ar fi turismul.</fileid>
  <fileid id="z0003_446">La prima vedere, episodul e paralel cu lumea politică.</fileid>
  <fileid id="z0003_447">Dacă nu pierzi, este chiar o performanţă.</fileid>
  <fileid id="z0003_448">Trebuie să facem ceva deosebit, pentru că ei sunt mai buni.</fileid>
  <fileid id="z0003_449">Mă lupt încă cu fosta securitate.</fileid>
  <fileid id="z0003_450">Din bani o să luăm tot rechizite.</fileid>
  <fileid id="z0003_451">Tânărul primeşte marfa din Italia şi Franţa.</fileid>
  <fileid id="z0003_452">Suporterii adevăraţi se văd mai ales la greu.</fileid>
  <fileid id="z0003_453">Scriam şi în numele fetelor şi ele erau printre cliente.</fileid>
  <fileid id="z0003_454">Tatăl ei lucra în fostul combinat siderurgic, iar familia l-a urmat.</fileid>
  <fileid id="z0003_455">Nu regret nimic din toată cariera mea de jucător profesionist.</fileid>
  <fileid id="z0003_456">Rudele criminalului spun că acesta rupea toate reţetele şi arunca pastilele prescrise.</fileid>
  <fileid id="z0003_457">Acest lucru nu s-a mai întâmplat niciodată.</fileid>
  <fileid id="z0003_458">Preţurile vor creşte cu nouă la sută.</fileid>
  <fileid id="z0003_459">Presa din Italia a făcut publice fotografiile de la eveniment.</fileid>
  <fileid id="z0003_460">Va fi şi administratorul prezent la discuţii.</fileid>
  <fileid id="z0003_461">A fost pus de primar ca să mă instige.</fileid>
  <fileid id="z0003_462">Nu ştiam nici dacă e bine, nici dacă e rău.</fileid>
  <fileid id="z0003_463">Eu am lucrat mulţi ani la serviciul de lansare.</fileid>
  <fileid id="z0003_464">Meritam un egal după cum s-a jucat.</fileid>
  <fileid id="z0003_465">Ne-am fi pregătit la fel dacă jucam sau nu.</fileid>
  <fileid id="z0003_466">Algocalmin, paracetamol sau aspirină sunt singurele tablete existente în dulăpioarele cabinetelor.</fileid>
  <fileid id="z0003_467">Sportivul locuieşte în Spania, dar activează la clubul Steaua.</fileid>
  <fileid id="z0003_468">Însă amintirile au şi un alt rol.</fileid>
  <fileid id="z0003_469">Dar cel mai experimentat din acest punct de vedere este maftei.</fileid>
  <fileid id="z0003_470">Canada a anunţat la rândul ei că boicotează discursul.</fileid>
  <fileid id="z0003_471">În cauză s-a întocmit dosar penal.</fileid>
  <fileid id="z0003_472">Ne dezvăluie una dintre reţetele pentru dulceţurile pregătite pentru sezonul rece.</fileid>
  <fileid id="z0003_473">Acum, negociază pentru achiziţionarea unei a doua mori, afacerile luând amploare.</fileid>
  <fileid id="z0003_474">Am zis să fie ceva care să ne reprezinte.</fileid>
  <fileid id="z0003_475">Cosmin recunoaşte că, deşi pare simplă, deplasarea cu skate-ul necesită ceva antrenament.</fileid>
  <fileid id="z0003_476">Mă simţeam de parcă eram în Ungaria, aveam nevoie de translator.</fileid>
  <fileid id="z0003_477">Aşa că vom ajunge la sfârşitul anului cu cincizeci de miliarde.</fileid>
  <fileid id="z0003_478">Atacantul din republica Moldova îi ia locul lui Cristi Constantin.</fileid>
  <fileid id="z0003_479">Nu este o ruşine să copiezi.</fileid>
  <fileid id="z0003_480">Mihail Stănculescu a apelat şi el la acest sistem.</fileid>
  <fileid id="z0003_481">Acesta se referă însă doar la proprietăţile din capitală.</fileid>
  <fileid id="z0003_482">Raportul nu absolvă Rusia de responsabilitatea sa în acest conflict.</fileid>
  <fileid id="z0003_483">Comisia de disciplină a hotărât vinovaţii.</fileid>
  <fileid id="z0003_484">Dosarul a ajuns la parchetul de pe lângă judecătoria Oradea.</fileid>
  <fileid id="z0003_485">Autoturismul a fost proiectat în celălalt picior al podului.</fileid>
  <fileid id="z0003_486">Astfel ar apărea competiţii între şcoli şi între profesori.</fileid>
  <fileid id="z0003_487">Atunci a jucat rolul personajului negativ Mişu Felecan.</fileid>
  <fileid id="z0003_488">Pentru că este sărbătoarea dulciurilor, la mare căutare sunt delicatesele însiropate.</fileid>
  <fileid id="z0003_489">Nicolae bacalbaşa, purtătorul de cuvânt al spitalului de urgenţă Galaţi.</fileid>
  <fileid id="z0003_490">S-a văzut de ce Braşovul este lider în campionat.</fileid>
  <fileid id="z0003_491">Ele nu aveau ce să caute în sala de naşteri.</fileid>
  <fileid id="z0003_492">Nu trebuie un alt program economic al guvernului.</fileid>
  <fileid id="z0003_493">şoferul vinovat este cercetat pentru vătămare corporală din culpă.</fileid>
  <fileid id="z0003_494">Rezultatele nu au fost cele scontate.</fileid>
  <fileid id="z0003_495">Nu eram politician, nu ştiam că trebuie să mint.</fileid>
  <fileid id="z0003_496">Transportatorul a dat vina pe furnizor şi viceversa.</fileid>
  <fileid id="z0003_497">Le-a crescut tatăl, invalid de război, şi mătuşa Paraschiva.</fileid>
</recording_script>
