<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<recording_script>
  <fileid id="z0001_000">Dit wordt vaak aangetoond door te verwijzen naar ambigue figuren zoals deze hiernaast.</fileid>
  <fileid id="z0001_001">Hij speelde meestal rechtsbuiten, maar ook als linksbuiten of schaduwspits.</fileid>
  <fileid id="z0001_002">Daar huurde hij het landhuis Daerupt dat hij "La Maison Rose" noemde.</fileid>
  <fileid id="z0001_003">In het seizoen tweeduizend dertien - tweeduizend veertien speelde Toneelgroep De Appel een lange avondvullende voorstelling over Casanova.</fileid>
  <fileid id="z0001_004">Zij heeft in de Tweede Kamer de portefeuilles justitie, asiel en migratie.</fileid>
  <fileid id="z0001_005">Meer en meer leidde dit tot onoverkomelijke moeilijkheden in de theorie.</fileid>
  <fileid id="z0001_006">Slechts nieuwbakken R V C lid Leo Beenhakker mocht aanblijven, zij het in een andere functie.</fileid>
  <fileid id="z0001_007">Ruslana is door UNICEF als Goodwill Ambassadrice van Oekraïne aangewezen en strijdt tegen mensenhandel.</fileid>
  <fileid id="z0001_008">In tweeduizend één werd het "perkament van Chinon" gevonden in het Archivio Segreto Vaticano.</fileid>
  <fileid id="z0001_009">Hij maakte een verhandeling die het beroemde portret van cartograaf Willem Blaeu uit zestientweeëntwintig begeleidde.</fileid>
  <fileid id="z0001_010">Later werd de naam afgekort waardoor het nu Isola Bella heet, hetgeen "mooi eiland" betekent.</fileid>
  <fileid id="z0001_011">De titelsong "Rush Rush" werd door Blondie uitgevoerd.</fileid>
  <fileid id="z0001_012">De kinderrijke familie Vanunu emigreerde uit Marokko naar Israël toen Mordechai negen jaar oud was.</fileid>
  <fileid id="z0001_013">"Er is bewust een gelegenheidsdoel gebombardeerd, dat echter niet eensluidend geïdentificeerd was."</fileid>
  <fileid id="z0001_014">Vroeger werd de plant als geneesmiddel gebruikt omdat deze pijnstillend en slijmoplossend zou zijn.</fileid>
  <fileid id="z0001_015">Naast graffiti maakte Piet van den Heuvel ook tekeningen, collages, vliegtuigen en schilderijen.</fileid>
  <fileid id="z0001_016">De Duits - Oostenrijkse soldaten waren "Kaisertreu", ze vormden het meest betrouwbare deel van het Habsburgse leger.</fileid>
  <fileid id="z0001_017">Voorbeelden hiervan zijn Trump Model Management en Trump Shuttle.</fileid>
  <fileid id="z0001_018">Ze vonden hem weliswaar een uitstekend natuurkundige, maar geen grensverleggende toponderzoeker.</fileid>
  <fileid id="z0001_019">Artiesten als Michael Jackson, Björk, Jamiroquai en Madonna schakelden het duo in.</fileid>
  <fileid id="z0001_020">Het is bijvoorbeeld onlogisch als gegevens wel worden opgeslagen, maar nooit gelezen.</fileid>
  <fileid id="z0001_021">Deze problemen hebben verstrekkende gevolgen voor het menselijk leefmilieu.</fileid>
  <fileid id="z0001_022">In negentienvierennegentig presenteerde hij het improvisatieprogramma "Onvoorziene Omstandigheden" wat een nieuwe lichting improvisatieacteurs opleverde.</fileid>
  <fileid id="z0001_023">Ook het Kikuyuvolk wilde hun land terug.</fileid>
  <fileid id="z0001_024">Vroege hits in het genre waren "You used to hold me" van Ralphi Rosario.</fileid>
  <fileid id="z0001_025">Hij is in "The Oxford Dictionary of Quotations" de tweede meest geciteerde auteur, na Shakespeare.</fileid>
  <fileid id="z0001_026">Op toernooien zijn er standaard vijftig minuten om maximaal drie games te spelen; het best of three principe.</fileid>
  <fileid id="z0001_027">De Beiaard heeft in de jaren negentienachtemvijftig negenenvijftig achtenveertig klokken, door klokkengieterij Eijsbouts gegoten.</fileid>
  <fileid id="z0001_028">Ook bij university colleges is een propedeuse zeer ongebruikelijk.</fileid>
  <fileid id="z0001_029">De "opinio iuris" is de algemene rechtsopvatting, de consensus onder juristen.</fileid>
  <fileid id="z0001_030">Voorbeelden van buitengewoon opsporingsambtenaren zijn gemeentelijk handhavers, parkeercontroleurs, boswachters, milieuambtenaren, conducteurs en sociaal rechercheurs.</fileid>
  <fileid id="z0001_031">Uris pleegt zelfmoord door in zijn badkuip zijn polsen door te snijden.</fileid>
  <fileid id="z0001_032">Zodoende belandden ze ten slotte in speciaal daartoe ontworpen ruimtes van het British Museum.</fileid>
  <fileid id="z0001_033">Hierbij wil zij geen onderscheid maken op basis van ras, religie, levensbeschouwing of politieke opvatting.</fileid>
  <fileid id="z0001_034">Een zesde leeuwin is in Venetië te bewonderen.</fileid>
  <fileid id="z0001_035">Omdat de situatie onomkeerbaar was kreeg de gouverneur Daniel de Hertaing toestemming om te capituleren.</fileid>
  <fileid id="z0001_036">De Portugezen brachten er geiten naartoe als voedselbron voor toekomstige zeelui.</fileid>
  <fileid id="z0001_037">De domeinen hebben daartoe eigen budgetten, een eigen bestuur en directie.</fileid>
  <fileid id="z0001_038">In negentieneenenzeventig dreigde het hotel, inmiddels geleid door Jean Jacques Rey, te moeten sluiten.</fileid>
  <fileid id="z0001_039">De paddenstoel wordt gebruikt als drug vanwege zijn psychoactieve eigenschappen, waardoor L S D achtige effecten kunnen optreden.</fileid>
  <fileid id="z0001_040">Dit bewoog de Amerikaanse legerleiding ertoe om op drie juli een grootschalig offensief te openen.</fileid>
  <fileid id="z0001_041">Een filterinstallatie is onontbeerlijk in alle aqua terraria en kleine vijvers waarin de dieren gehouden worden.</fileid>
  <fileid id="z0001_042">Het rebellenleger werd vernietigend verslagen en de Mantsjoes konden vrijwel ongehinderd Peking innemen.</fileid>
  <fileid id="z0001_043">Lyles negentiennegenenveertig is een Amerikaanse bedrijfskundige en hoogleraar in internationaal strategisch management aan Indiana University.</fileid>
  <fileid id="z0001_044">Deze functies zijn voorbeelden van hoe eenvoudige arithmetische operaties in de lambdacalculus gedefinieerd kunnen worden.</fileid>
  <fileid id="z0001_045">Warner behield de arcadeafdeling, die onder de naam Atari Games verder zou gaan.</fileid>
  <fileid id="z0001_046">Zijn bekendste gimmick is het buigen van lepels.</fileid>
  <fileid id="z0001_047">Nadat Louis zich meer op het cabaret ging richten, viel het duo uiteen.</fileid>
  <fileid id="z0001_048">Hij is de naamgever van de Bob den Uyl prijs voor literaire of journalistieke reisboeken.</fileid>
  <fileid id="z0001_049">Allen komen terug naar Derry, gebonden door hun belofte, behalve Stanley Uris.</fileid>
  <fileid id="z0001_050">Andere zaken die bijdragen aan de productdifferentiatie zijn prijs, snelheid, betrouwbaarheid en risicobeperking.</fileid>
  <fileid id="z0001_051">In duizendvierennegentig excommuniceerde de aartsbisschop van Lyon het nieuwe paar.</fileid>
  <fileid id="z0001_052">Volgens de stoker is de verdampte whisky voor de Engelen, het zogenaamde "Angels' Share".</fileid>
  <fileid id="z0001_053">Op zes september tweeduizend zes werd de eerste middelbare school geopend: het "IJburg College".</fileid>
  <fileid id="z0001_054">Als producer en arrangeur voor het nieuwe werk koos hij Al Capps uit.</fileid>
  <fileid id="z0001_055">De jonge componist maakte ook kennis met Darius Milhaud en via hem met Jean Cocteau.</fileid>
  <fileid id="z0001_056">Pas om vijf uur in de namiddag zien ze een geelgroene nevel op zich afkomen.</fileid>
  <fileid id="z0001_057">Andere Duitse steden volgden, waaronder in negentienachtenzestig Wiesbaden en in negentienzeventig Berlijn.</fileid>
  <fileid id="z0001_058">Tegenwoordig is het pand in gebruik als Hotel de Wereld en restaurant O Mundo.</fileid>
  <fileid id="z0001_059">Chabrier was zoon van de advocaat Jean Chabrier.</fileid>
  <fileid id="z0001_060">In Lyon zijn er verschillende oude gebouwen te bezichtigen, zoals de opera en het stadhuis.</fileid>
  <fileid id="z0001_061">Horatius schiep een nieuw genre, de levensbeschouwelijke brief in dichtvorm.</fileid>
  <fileid id="z0001_062">In negentienvier werd Mariken door uitgeverij Nijhoff als facsimile uitgegeven.</fileid>
  <fileid id="z0001_063">Daartoe importeerde Engeland in de negentiende eeuw duizenden tonnen buxushout uit de Kaukasus.</fileid>
  <fileid id="z0001_064">Alle andere zelfstandige naamwoorden zijn onbeweeglijk.</fileid>
  <fileid id="z0001_065">Ook verbood zij de gasboringen in de Waddenzee op grond van de Vogel en Habitatrichtlijn.</fileid>
  <fileid id="z0001_066">Major werd in tweeduizend één bestuursvoorzitter van de investeringsmaatschappij Carlyle Europa.</fileid>
  <fileid id="z0001_067">Dankzij de compactcassette konden goedkopere, makkelijker te bedienen en bovenal compactere audioapparaten worden gemaakt.</fileid>
  <fileid id="z0001_068">De Kamers van Koophandel zijn daartoe actief in arbitrage op handelsgebied.</fileid>
  <fileid id="z0001_069">De opbrengsten gingen naar kinderen in noodsituaties.</fileid>
  <fileid id="z0001_070">Het zou moeilijk zijn de ideeën waarmee alles begonnen was helemaal los te laten.</fileid>
  <fileid id="z0001_071">Bovendien raakte het bedrijf betrokken in een corruptieaffaire, meer bepaald het R T T schandaal.</fileid>
  <fileid id="z0001_072">In het jaar tweehonderdtwee ondergaan Perpetua en Felicitas, twee vrouwen, in Carthago de marteldood.</fileid>
  <fileid id="z0001_073">Het bevindt zich in Oost Afrika tussen de staten Tanzania, Oeganda en Kenia.</fileid>
  <fileid id="z0001_074">Odo erkende Karel als de rechtmatige hofmeier en Karel erkende Odo als hertog.</fileid>
  <fileid id="z0001_075">In de periode aan de academie ontmoette Appel Corneille.</fileid>
  <fileid id="z0001_076">'Vlakbij' is de berghut Marco e Rosa gelegen.</fileid>
  <fileid id="z0001_077">De Spurs speelden eerst in marineblauwe outfits.</fileid>
  <fileid id="z0001_078">In negentienzevenentwintig behaalde hij een Master of Science aan de Columbia Universiteit in New York.</fileid>
  <fileid id="z0001_079">In het westen steunde hij Odo de Eerste van Frankrijk, ook in ruil voor huldiging.</fileid>
  <fileid id="z0001_080">Niet zelden treedt er in dergelijke gevallen verlies van nuance op.</fileid>
  <fileid id="z0001_081">Als dit land Duitsland de rug toekeerde, zou Duitsland aan drie kanten onbeschermd zijn.</fileid>
  <fileid id="z0001_082">Iedereen mocht hem ongestraft doden.</fileid>
  <fileid id="z0001_083">Hoewel de Noordwestelijke Doorvaart niet werd gevonden, werd hierbij wel de Hudsonbaai ontdekt.</fileid>
  <fileid id="z0001_084">Dit veronderstelt echter een verregaande naïviteit van de casino uitbater of diens medeplichtigheid.</fileid>
  <fileid id="z0001_085">Zowel de naam Ibiza als de Catalaanse versie Eivissa zijn van Ibossim afgeleid.</fileid>
  <fileid id="z0001_086">Zodra Apollo haar wens had vervuld, weigerde Cassandra echter haar belofte na te komen.</fileid>
  <fileid id="z0001_087">Door de opbrengst van zijn plantage is Crusoe inmiddels een bemiddeld man geworden.</fileid>
  <fileid id="z0001_088">D N B oordeelde dat oneigenlijk gebruik werd gemaakt van de pensioenfonds status.</fileid>
  <fileid id="z0001_089">Dit type korst bestaat uit felsische en intermediaire stollingsgesteenten en metamorfe en sedimentaire gesteenten.</fileid>
  <fileid id="z0001_090">Dat leverde hem een aanklacht van de aartsbisschop van Padua op.</fileid>
  <fileid id="z0001_091">Op achttien februari negentiennegen trouwde hij met Clasina Elisabeth Maria van den Dungen.</fileid>
  <fileid id="z0001_092">In achttienvijfenzestig kwam de eerste wet die het ambt van de vroedvrouw omschreef.</fileid>
  <fileid id="z0001_093">Budak studeerde rechten en was daarna als minder geslaagd dichter actief.</fileid>
  <fileid id="z0001_094">Deze groep kent alleen een onpersoonlijk onderwerp "het".</fileid>
  <fileid id="z0001_095">De vliegtuigen die voor Basiq Air vlogen, werden weer ondergebracht bij transavia.com.</fileid>
  <fileid id="z0001_096">Toen Goku uiteindelijk arriveerde en Nappa geen partij bleek, doodde Vegeta hem.</fileid>
  <fileid id="z0001_097">Hiervoor heeft de hindoe het begrip maya.</fileid>
  <fileid id="z0001_098">Bij autopsie blijkt dat alle organen zijn ontstoken en dat overal haarden met pus zitten.</fileid>
  <fileid id="z0001_099">De kaken zijn lang en zeer smal, waardoor het silhouet bijna op een snavel lijkt.</fileid>
  <fileid id="z0001_100">Toen de bronnen uitgeput raakten ging ook de landbouw achteruit.</fileid>
  <fileid id="z0001_101">Zij had concertpianiste willen worden en nu bestemde zij Marina daartoe voor.</fileid>
  <fileid id="z0001_102">Tijdens het huwelijk van haar zus ontmoette Alix haar grote liefde: tsarevitsj Nicolaas.</fileid>
  <fileid id="z0001_103">De Kroaten waren "katholiek en westers", de Serviërs "orthodox en Slavisch" en daarmee Untermenschen.</fileid>
  <fileid id="z0001_104">De burgerlijke gemeente heeft het kerkgebouw erkend als een officiële trouwlocatie.</fileid>
  <fileid id="z0001_105">Voor olieverf het penseel eerst goed afvegen en daarna uitspoelen in terpentine en uitknijpen.</fileid>
  <fileid id="z0001_106">Dankzij Jonker Frans werd Rotterdam definitief een stad van betekenis in Holland.</fileid>
  <fileid id="z0001_107">Block was ook betrokken bij Martinair en heeft later Air Holland opgericht.</fileid>
  <fileid id="z0001_108">In de late achttiende eeuw werden de grote zeebeerkolonies op de Aleoeten ontdekt.</fileid>
  <fileid id="z0001_109">Bij de Z T drie was de opbouw iets verhoogd en de zijkanten afgeschuind.</fileid>
  <fileid id="z0001_110">Een variabele die niet gebonden is heet een vrije of ongebonden variabele.</fileid>
  <fileid id="z0001_111">Het aantal deserteurs uit het Rode Leger nam hierna flink toe.</fileid>
  <fileid id="z0001_112">De staat viel nu uiteen in de Vrijstaat Gotha en de Vrijstaat Coburg.</fileid>
  <fileid id="z0001_113">Zodra Iokaste verneemt dat haar zonen dood zijn, pleegt ze zelfmoord.</fileid>
  <fileid id="z0001_114">Op dertig april negentienzesenzeventig stond Ali tegenover Jimmi Young in Landover, Maryland.</fileid>
  <fileid id="z0001_115">Het wordt tegenwoordig in allerlei alternatieve antikaalheidsproducten gebruikt.</fileid>
  <fileid id="z0001_116">De belangrijkste taak van het I M F om het vaste wisselkoerssysteem te bewaken verviel daarmee.</fileid>
  <fileid id="z0001_117">Bij zowel joden koosjere wijn als christenen wordt wijn in de eredienst gebruikt.</fileid>
  <fileid id="z0001_118">Deze voertuigen werden ook wel Hobart's Funnies genoemd.</fileid>
  <fileid id="z0001_119">Hoe ouder de dieren des te hoger de neus en breder het nekschild.</fileid>
  <fileid id="z0001_120">In Griekenland gebruikt men uitsluitend zeezout, dit bevat meer mineralen dan steenzout.</fileid>
  <fileid id="z0001_121">Daartoe heeft hij ook aanzienlijke inspanningen geleverd.</fileid>
  <fileid id="z0001_122">Het antwoord is een volmondig ja.</fileid>
  <fileid id="z0001_123">Een deel van wat nu Oud Verlaat is, heette vroeger Kikkershoek.</fileid>
  <fileid id="z0001_124">Samen met de Saracenen en de Vikingen zullen zij gedurende de tiende eeuw Europa teisteren.</fileid>
  <fileid id="z0001_125">De samoerai uit deze tijdsperiode stonden bekend als de elitekrijgers van Japan.</fileid>
  <fileid id="z0001_126">De slag bij Sandepu eindigde in een fiasco.</fileid>
  <fileid id="z0001_127">Na zijn dood werd El Greco eeuwenlang niet meer als belangrijk kunstenaar gezien.</fileid>
  <fileid id="z0001_128">Gedurende de Jura begon Pangea uiteen te vallen.</fileid>
  <fileid id="z0001_129">De zeer jonge dieren brengen een gepiep voort dat lijkt op het tjirpen van krekels.</fileid>
  <fileid id="z0001_130">Het Nederlands kent daarentegen intonatie die in het Thai afwezig is.</fileid>
  <fileid id="z0001_131">In sommige gevallen wordt het daarna eerst geregen, en vervolgens definitief in elkaar gezet.</fileid>
  <fileid id="z0001_132">Hij noemde het naar zijn vrouw Isabella.</fileid>
  <fileid id="z0001_133">In de kranten en op de radio werd Hideki evenwel ten hemel geprezen.</fileid>
  <fileid id="z0001_134">Dit kwam wel de term castle air ten goede.</fileid>
  <fileid id="z0001_135">Veel dromen zijn na eenzelfde periode ook weer verdwenen.</fileid>
  <fileid id="z0001_136">Zeven van de negen opperrechters waren het hiermee eens.</fileid>
  <fileid id="z0001_137">In tweeduizend veertien was het vierhonderd jaar geleden dat El Greco overleed.</fileid>
  <fileid id="z0001_138">Dat is een voorbeeld met drie eigenvectoren.</fileid>
  <fileid id="z0001_139">Het Politbureau bestond uit zowel stemhebbende en niet stemhebbende kandidaat leden.</fileid>
  <fileid id="z0001_140">Het dagloon was daarmee lager dan van een ongeschoolde arbeider.</fileid>
  <fileid id="z0001_141">Het traditionele arrangement "Cat's Squirrel", was het hoogtepunt van Abrahams' blues rock stijl.</fileid>
  <fileid id="z0001_142">De belangrijkste aanwezigen waren commandant Tamai Asaichi en stafchef van de eerste luchtdivisie Inoguchi Rikihei.</fileid>
  <fileid id="z0001_143">Ook de kosten van circa vierhonderdduizend euro werden als ongepast beschouwd vanwege de economische crisis.</fileid>
  <fileid id="z0001_144">De Tiende Goeroe, Goeroe Gobind Singh Ji, was de laatste menselijke Goeroe.</fileid>
  <fileid id="z0001_145">In het huidige politieke klimaat is vrijwel ondenkbaar dat hoogbouw in natuur wordt geplaatst.</fileid>
  <fileid id="z0001_146">Voor deze beurzen sturen de uitgevers brochures toe met daarin de nieuw te verschijnen titels.</fileid>
  <fileid id="z0001_147">In de wegrit, die gewonnen werd door Micha Kwiatkowski, finishte Boonen als negenenveertigste.</fileid>
  <fileid id="z0001_148">Brazilië prolongeerde zijn wereldtitel zonder de geblesseerde Pelé en met smaakmaker Garrincha.</fileid>
  <fileid id="z0001_149">Binnen de gereformeerde kerken worden de hondervijftig psalmen doorgaans gezongen op Geneefse melodieën.</fileid>
  <fileid id="z0001_150">Hong Xiuquan was enkele malen gezakt voor het bestuursexamen op provinciaal niveau.</fileid>
  <fileid id="z0001_151">Hoewel Titus de tempel ongeschonden in handen wilde krijgen, ging deze eveneens in vlammen op.</fileid>
  <fileid id="z0001_152">Ook traden ze toe tot Da Mongoloids, opgericht door Armand Van Helden.</fileid>
  <fileid id="z0001_153">Dat moet een Arabische enclave worden in Joods gebied.</fileid>
  <fileid id="z0001_154">De diverse multimediale gedaantes van de bekende reclameleeuw zijn verzorgd door communicatiebureau Quince.</fileid>
  <fileid id="z0001_155">Binnen het rijke palet aan natuur en milieuorganisaties bestaan allerlei meng en tussenvormen.</fileid>
  <fileid id="z0001_156">Hij studeerde in Lyon waar Edouard Herriot, lid van de radicaal socialistische partij, burgemeester was.</fileid>
  <fileid id="z0001_157">De defensieve houding van de Russen was nu overduidelijk.</fileid>
  <fileid id="z0001_158">De gebruikte Chinese term ervoor is "taolu".</fileid>
  <fileid id="z0001_159">De nucleus suprachiasmaticus, gelegen boven het chiasma opticum, reguleert slaap door middel van lichtinval.</fileid>
  <fileid id="z0001_160">De tien jaar die volgden waren een periode van enthousiaste loyaliteit aan de nieuwe orde.</fileid>
  <fileid id="z0001_161">Zo'n nachthemd wordt tegenwoordig ook wel "big shirt" genoemd.</fileid>
  <fileid id="z0001_162">EuroVelo is een netwerk van bewegwijzerde Europese fietsroutes.</fileid>
  <fileid id="z0001_163">Bovendien gaf hij orakels en was hij de god van muziek en levensvreugde.</fileid>
  <fileid id="z0001_164">Ze zijn meestal langgerekt van vorm en vaak dieper dan uitwaaiingsvennen.</fileid>
  <fileid id="z0001_165">Rondom grafheuvels bestaan verschillende verhalen over reuzen.</fileid>
  <fileid id="z0001_166">Bij hasj kan hierbij een aansteker handig zijn om de hasj zacht te maken.</fileid>
  <fileid id="z0001_167">De legers van Raymond van Toulouse en Bohemund van Taranto sloten zich al gauw aan.</fileid>
  <fileid id="z0001_168">Het was nu van groot belang dat Cherbourg en Caen werden ingenomen.</fileid>
  <fileid id="z0001_169">De kust van de baai geniet een nog bijna ongerepte rust.</fileid>
  <fileid id="z0001_170">Direct daarna zijn er aansluitingen van en naar de conventionele lijn Lyon - Grenoble.</fileid>
  <fileid id="z0001_171">Indiakundige Jean Herbert definieert "yoga" eveneens met twee betekenissen die nauw met elkaar samenhangen.</fileid>
  <fileid id="z0001_172">Hij is de auteur van een omvangrijk literair oeuvre, waarvan het grootste deel bewaard bleef.</fileid>
  <fileid id="z0001_173">Ascension is aangewezen als Important Bird Area (belangrijk vogelgebied) door BirdLife International.</fileid>
  <fileid id="z0001_174">Om Flash inhoud af te spelen wordt Adobe Flash Player gebruikt.</fileid>
  <fileid id="z0001_175">De leden waren de generaals Wilhelm Burgdorf, Hans Krebs, Johann Rattenhuber en ikzelf.</fileid>
  <fileid id="z0001_176">Daarna in Dragon Ball Z, ontmoet Goku op een dag zijn slechte broer Raditz.</fileid>
  <fileid id="z0001_177">In diverse bronnen worden hem een reusachtige gestalte en een bovenmenselijke kracht toegeschreven.</fileid>
  <fileid id="z0001_178">Dit platform wordt gebruikt door de Hotel Shuttles, naar de verscheidene hotels in de omgeving.</fileid>
  <fileid id="z0001_179">We nemen nu afscheid van de "box tank", die alleen ontstaan was uit denkluiheid.</fileid>
  <fileid id="z0001_180">Ze waren bang dat buitenlandse ziekten zoals lepra en influenza het aantal Hawaiianen zou decimeren.</fileid>
  <fileid id="z0001_181">Bovendien had die last van driftbuien die hem minder geschikt maakten als koning.</fileid>
  <fileid id="z0001_182">Daar zou een seksshop dan echter een aparte ingang voor moeten creëren.</fileid>
  <fileid id="z0001_183">Klasse B systemen worden juist vaak met hun productnaam aangeduid, bijvoorbeeld A T B, P Z B, T B L of Telerail.</fileid>
  <fileid id="z0001_184">Zijn vader koos partij voor de communisten waardoor Kosinski een tamelijk onbezorgde jeugd had.</fileid>
  <fileid id="z0001_185">In negentienzesenveertig ging hij journalistiek studeren, en werd daarna redacteur bij een uitgeverij en radiopresentator.</fileid>
  <fileid id="z0001_186">Pepijn valt Beieren binnen en installeert de minderjarige Tassilo drie als hertog.</fileid>
  <fileid id="z0001_187">Andere willen dan weer vooral hun publiek choqueren of kwaad maken.</fileid>
  <fileid id="z0001_188">Haaks op het profijtbeginsel wie profijt heeft, betaalt, staat soms het billijkheidsbeginsel of draagkrachtbeginsel.</fileid>
  <fileid id="z0001_189">De eerste Flashback is een nieuwe Atari achtenzeventighonderd.</fileid>
  <fileid id="z0001_190">Garibaldi rukte noordwaarts op en werd overal als bevrijder onthaald.</fileid>
  <fileid id="z0001_191">Toen ze de eilanden aandeden, bleken daar ongeveer tweeduizend reusachtige zeekoeien te leven.</fileid>
  <fileid id="z0001_192">Na de slag om Caen ging het gebouw bijna helemaal in vlammen op.</fileid>
  <fileid id="z0001_193">Anjou is de streek van de Chenin blanc.</fileid>
  <fileid id="z0001_194">'Stijl is de hardnekkigheid waarmee je taal kneedt tot 'n architectonisch juweel,' aldus Komrij zelf.</fileid>
  <fileid id="z0001_195">Samen met Boris schreef Do het duet "The Way You Make Me Feel".</fileid>
  <fileid id="z0001_196">Een sleepboot loodst de vaarschepen erdoorheen in een halfuur.</fileid>
  <fileid id="z0001_197">Bobby Anderson ontdekt een vreemd, reusachtig voorwerp in het bos waardoor ze telepathische vermogens ontwikkelt.</fileid>
  <fileid id="z0001_198">Deze stof zorgt ervoor dat alle microtubuli uiteenvallen.</fileid>
  <fileid id="z0001_199">In tweeduizend zeven schreef ze het nummer "My Love" voor Céline Dions album "Taking Chances".</fileid>
  <fileid id="z0001_200">Een booi kon hierin tot belangrijke en leidinggevende functies opklimmen.</fileid>
  <fileid id="z0001_201">Tussen zeven en negen juli werd Caen zwaar gebombardeerd door de geallieerden.</fileid>
  <fileid id="z0001_202">Na de beeldenstorm werden abdijen het mikpunt van gewelddadige plundering, onder meer door de Watergeuzen.</fileid>
  <fileid id="z0001_203">Naar aanleiding daarvan werd trainer Mike Snoei ontslagen.</fileid>
  <fileid id="z0001_204">Eind negentiendrieënzestig werd hij onderdirecteur van de Volkskredietbank.</fileid>
  <fileid id="z0001_205">In mei tweeduizend vier volgde hij Hugo Keuzenkamp op als directeur van S E O Economisch Onderzoek.</fileid>
  <fileid id="z0001_206">Van Ghazna komt het woord "gaucho", een vreemdeling voor wie je moet opletten.</fileid>
  <fileid id="z0001_207">Uit milieuoverwegingen maken adoptie, huur of statiegeldbomen opgang.</fileid>
  <fileid id="z0001_208">Stromboli is bekend van kleine explosieve erupties van tefra, waarbij juist geen lava vrijkwam.</fileid>
  <fileid id="z0001_209">Hij experimenteerde daarbij uitgebreid met allerlei dichtvormen, maatsoorten en dialecten.</fileid>
  <fileid id="z0001_210">Papandreou ontving in negentienvijfenzestig een eredoctoraat van de Universiteit van Belgrado.</fileid>
  <fileid id="z0001_211">Ook jachtopzieners en jagers gebruiken uitkijktorens om, onopgemerkt door het wild, waarnemingen te kunnen verrichten.</fileid>
  <fileid id="z0001_212">Later was de markante stem van Bennie Jolink ondersteunend aan de commercials.</fileid>
  <fileid id="z0001_213">Flash heeft bemonsteringsfrequenties van elf, tweeëntwintig of vierenveertig comma één kilo Hertz.</fileid>
  <fileid id="z0001_214">De totale opbrengst kwam daarmee uit op bijna één comma zeven miljard euro.</fileid>
  <fileid id="z0001_215">Daarna overheerste Nederland weer, maar doelman Rinat Dasajev was in topvorm.</fileid>
  <fileid id="z0001_216">Winamp is een multimediaspeler waarmee muziek en videoformaten op een computer kunnen worden afgespeeld.</fileid>
  <fileid id="z0001_217">Aanvankelijk gingen Aflaq en Hawrani hiermee akkoord.</fileid>
  <fileid id="z0001_218">Hiermee eindigde de Moorse bezetting en werden alle Moslims van het Ibiza gedeporteerd.</fileid>
  <fileid id="z0001_219">In het seizoen tweeduizend twaalf - tweeduizend dertien speelde Laura van Doldron de voorstelling Oudejaarsconference.</fileid>
  <fileid id="z0001_220">Hij gebruikte daarbij eigentijdse bouwmaterialen als staalbeton en aluminium.</fileid>
  <fileid id="z0001_221">De Duitsers wisten dat Caen een essentiële rol speelde in de plannen van de geallieerden.</fileid>
  <fileid id="z0001_222">Mexico was nu een politiek stabiel land en het ging economisch voor de wind.</fileid>
  <fileid id="z0001_223">Kinderporno is waarschijnlijk zo oud als reguliere pornografie.</fileid>
  <fileid id="z0001_224">De kostuums, haar en make up waren onvergelijkbaar wild en kleurrijk.</fileid>
  <fileid id="z0001_225">Het inwijdingsritueel van de Muisca's vond plaats bij het meer van Guatavita in Colombia.</fileid>
  <fileid id="z0001_226">De plant is een soort uit het geslacht "Echinacea", waaraan medicinale eigenschappen worden toegeschreven.</fileid>
  <fileid id="z0001_227">De groei vertraagt echter sterk, en onderhuids lichaamsvet verdwijnt.</fileid>
  <fileid id="z0001_228">De nieuwe keizer werd de dan tweejarige Puyi.</fileid>
  <fileid id="z0001_229">Wiegersma zou evolueren als een van de belangrijkste kunstenaars van het Nederlands expressionisme.</fileid>
  <fileid id="z0001_230">De zuidflank van de Grebbeberg was het eerste door de provincie Utrecht aangewezen aardkundig monument.</fileid>
  <fileid id="z0001_231">Iemand die meerdere miljoenen bezit, wordt multimiljonair genoemd.</fileid>
  <fileid id="z0001_232">Dionysius schreef allerlei essays op het gebied van retoriek en stijlkritiek.</fileid>
  <fileid id="z0001_233">Ze voelden zich namelijk, onofficieel, gesteund door de Britten.</fileid>
  <fileid id="z0001_234">Na het onderdrukken van de Münchener radenrepubliek vertrok Strasser naar Berlijn, voor een studie economie.</fileid>
  <fileid id="z0001_235">In deze tijd bloeiden allerlei extreem - rechtse bewegingen en politiek geweld kwam vaak voor.</fileid>
  <fileid id="z0001_236">Hij oefende een beslissende invloed uit op de totstandkoming van de liberale grondwet in achttienachtenveertig.</fileid>
  <fileid id="z0001_237">De hiernavolgende pandemie was een der grootste rampen die Europa ooit getroffen heeft.</fileid>
  <fileid id="z0001_238">Twee voormalige producenten van dierenporno eisen in een rechtszaak tegen de Staat een schadevergoeding.</fileid>
  <fileid id="z0001_239">Wanneer de omstandigheden ongunstig zijn, kan dit zelfs leiden tot verwoestijning.</fileid>
  <fileid id="z0001_240">Na politieke druk zag Ruiz Ferro zich gedwongen af te treden.</fileid>
  <fileid id="z0001_241">Daarnaast vindt hierbij uiteraard verdringing plaats van de teelt van voedingsgewassen.</fileid>
  <fileid id="z0001_242">Twee jaar daarna echter werd hij vermoord door haar broer Gian Pietro Feraboschi.</fileid>
  <fileid id="z0001_243">Dat hij echter ook kon optreden als vulgair demagoog staat wel vast.</fileid>
  <fileid id="z0001_244">Het is met de trein verbonden met Scuol, Tirano en de Albulapas.</fileid>
  <fileid id="z0001_245">Met bouwjaar wordt bedoeld: het jaar waarin de eerste van dat type is afgeleverd.</fileid>
  <fileid id="z0001_246">Murray Chandler geboren op vier april negentienzestig is een Britse schaker.</fileid>
  <fileid id="z0001_247">Hij ontsloeg de hertog van Bourbon, die extreem onpopulair was.</fileid>
  <fileid id="z0001_248">Met de komst van het "Wirtschaftswunder" in Duitsland veranderden de gewoonten van consumenten.</fileid>
  <fileid id="z0001_249">Thai heeft vijf tonen voor klinkers: midden, laag, hoog, stijgend en dalend.</fileid>
  <fileid id="z0001_250">In Amsterdam bouwde hij een erelijst op die uniek is in het internationale voetbal.</fileid>
  <fileid id="z0001_251">Een andere hit was "Wij zijn de Wuppies".</fileid>
  <fileid id="z0001_252">Vervolgens groeide de wijnbouw uit naar noordoostelijke en westelijke regio's.</fileid>
  <fileid id="z0001_253">Dit zou de eerste keer zijn dat werktuiggebruik bij een koudbloedig reptiel werd vastgesteld.</fileid>
  <fileid id="z0001_254">Deze vonden onder andere plaats op de Hawaïaanse eilanden Kauai en Oahu.</fileid>
  <fileid id="z0001_255">Hij wordt aangeworven door het Rijksarbeidsambt R A A waar hij waarschijnlijk de verzetsstrijder Jean Lagneau ontmoet.</fileid>
  <fileid id="z0001_256">Double action is een werkingsprincipe van de trekker van een vuurwapen.</fileid>
  <fileid id="z0001_257">In de tijd van Michail Gorbatsjov (negentienvijfentachtig - negentieneenennegentig ) vergaderde het Politbureau iedere week op donderdag.</fileid>
  <fileid id="z0001_258">Niet lang daarna, in achttienzes, stierf Thomas Alexandre Dumas aan een maagkwaal.</fileid>
  <fileid id="z0001_259">De klanken "ou", "ai" en "ui" en het accent spelen hierbij een grote rol.</fileid>
  <fileid id="z0001_260">De Taipei honderdéén is een wolkenkrabber in de Taiwanese hoofdstad Taipei.</fileid>
  <fileid id="z0001_261">Zodra hij zelf heeft gezet, is een eventuele onreglementaire zet definitief.</fileid>
  <fileid id="z0001_262">Voor veel Amerikanen was en bleef McNamara het symbool van een mislukte en onnodige oorlog.</fileid>
  <fileid id="z0001_263">Deze scheiding der machten is bedacht door de Fransman Montesquieu.</fileid>
  <fileid id="z0001_264">Aan boord waren zeventig luxueuze hutten, een lounge, een eetzaal en bar, allemaal luxueus aangekleed.</fileid>
  <fileid id="z0001_265">Een hoekje van twee meter kan in een jaar tien kilo eetbare knollen opbrengen.</fileid>
  <fileid id="z0001_266">De Engelse uitgeefactiviteiten, inclusief de technologiewebsite The Inquirer, gingen daarbij over naar Incisive Media.</fileid>
  <fileid id="z0001_267">Het geslacht Van Puijenbroek heette rond zeventienhonderd Van Puijmbroeck en zou oorspronkelijk uit Sint Niklaas komen.</fileid>
  <fileid id="z0001_268">Maria Theresia's oudste dochter, aartshertogin Maria Anna, bleef door haar slechte gezondheid ongehuwd.</fileid>
  <fileid id="z0001_269">Vier jaar zou het front grosso modo ongewijzigd blijven.</fileid>
  <fileid id="z0001_270">Sinds tweeëntwintig oktober tweeduizend dertien is de Russische ondernemer Aleksandr Tsjigirinski eigenaar van de club.</fileid>
  <fileid id="z0001_271">Indien de wedstrijd daarna nog onbeslist is, dan volgt opnieuw een kwartier verlenging.</fileid>
  <fileid id="z0001_272">De Amerikaanse oehoe "Bubo virginianus" is een algemene uilensoort van het Amerikaanse continent.</fileid>
  <fileid id="z0001_273">Velen ervaren een grote en overbrugbare tegenstelling tussen de sharia en de seculiere democratie.</fileid>
  <fileid id="z0001_274">Na de eucharistieviering was er een lunch voor genodigden in het historische Zwanenbroedershuis.</fileid>
  <fileid id="z0001_275">Ook Nederlandse schrijvers als Cees Nooteboom en Harry Mulisch gingen daarom naar Ibiza.</fileid>
  <fileid id="z0001_276">In negentiennegenenzestig probeerden Paul Guinet Lyon en Jacques Decourt Parijs een classificatiesysteem op te bouwen.</fileid>
  <fileid id="z0001_277">Ze missen een neushoorn en er is geen epijugale op het jukbeen vastgegroeid.</fileid>
  <fileid id="z0001_278">Vrij recht oplopend vormen ze zo een hoekige kam, net als bij "Montanoceratops".</fileid>
  <fileid id="z0001_279">Dit brengt een heleboel problemen omdat Ranma en Akane elkaar niet kunnen uitstaan.</fileid>
  <fileid id="z0001_280">De jongen maken een fijn, klagend fluitje, dat klinkt als "tsjiioo".</fileid>
  <fileid id="z0001_281">Koning Johan was getrouwd met prinses Amalia Augusta van Beieren, zij hadden negen kinderen.</fileid>
  <fileid id="z0001_282">Thaddeus Beaumont schrijft al jaren romans onder het pseudoniem George Stark.</fileid>
  <fileid id="z0001_283">Evengoed bleven de nazi's ook hierna Schleicher beschuldigen van hoogverraad.</fileid>
  <fileid id="z0001_284">D'r Joep is het Nederlandse nationale monument van de mijnwerkers.</fileid>
  <fileid id="z0001_285">Door gebruik van allerlei elektronische hulpschakelingen, konden effecten worden verkregen, zoals tremolo, vibrato, galm enzovoorts.</fileid>
  <fileid id="z0001_286">Dat wil zeggen dat veelal achteraf maatregelen werden getroffen om onveilige situaties aan te pakken.</fileid>
  <fileid id="z0001_287">Een sterk verhoogde concentratie urinezuur in het bloed hyperurikemie is de onderliggende oorzaak van jicht.</fileid>
  <fileid id="z0001_288">Arsenal speelt sinds negentiennegentien onafgebroken voetbal op het hoogste Engelse niveau en is daarmee recordhouder.</fileid>
  <fileid id="z0001_289">Prins Jaime is op vijftien juli tweeduizend veertien door koning Willem Alexander beëdigd tot ambassadeur.</fileid>
  <fileid id="z0001_290">Een betaling van twintig euro ontvangen kost daarmee ongeveer één euro.</fileid>
  <fileid id="z0001_291">Zo eindigt onze verklaring aan arbeiders, landbouwers, ambtenaren, artiesten, scholieren, wetenschappers, technici, en iedereen.</fileid>
  <fileid id="z0001_292">In tweeduizend één opende Jennifer Lopez haar eigen restaurant "Madres" in Pasadena, Californië.</fileid>
  <fileid id="z0001_293">IJburg kent een bewonersvereniging, "De IJbrug".</fileid>
  <fileid id="z0001_294">De bloemkleuren variëren daarbij: geel, blauw, rood, roze, en wit, ook meerkleurig komt voor.</fileid>
  <fileid id="z0001_295">Betaaldvoetbalclub F C Amsterdam was een Nederlandse voetbalclub uit Amsterdam.</fileid>
  <fileid id="z0001_296">In tweeduizend negen werd de overname van Atari Europe door Namco Bandai afgerond.</fileid>
  <fileid id="z0001_297">Onder normale omstandigheden zullen de elektronen de baan opzoeken die de laagste potentiële energie heeft.</fileid>
  <fileid id="z0001_298">Hij heeft veel contact met schrijver Lev Tolstoj.</fileid>
  <fileid id="z0001_299">Zijn opvolger Ton van der Kleij overleed in tweeduizend vijftien op zesenzestig jarige leeftijd.</fileid>
  <fileid id="z0001_300">Een erotomanische obsessie voor actrice Jodie Foster droeg ertoe bij dat hij het misdrijf pleegde.</fileid>
  <fileid id="z0001_301">Een ander nieuw probleem dat nu eventueel zou kunnen ontstaan is onduidelijkheid door "macrotalen".</fileid>
  <fileid id="z0001_302">Njord uit Leiden en Laga uit Delft waren hierbij aanwezig.</fileid>
  <fileid id="z0001_303">De eerste eindwinnaar van deze trui was Lucien Van Impe.</fileid>
  <fileid id="z0001_304">Auguste Dupin heeft een grote hekel aan daglicht.</fileid>
  <fileid id="z0001_305">Henri Fierens Gevaert, de toenmalig commissaris-generaal van de Belgische delegatie, had daartoe het initiatief genomen.</fileid>
  <fileid id="z0001_306">Vrij kort erna ging deze luchtvaartmaatschappij samen met "Pacific Air Transport".</fileid>
  <fileid id="z0001_307">Zijn grote idolen zijn Julio Iglesias, Elvis Presley en Koos Alberts.</fileid>
  <fileid id="z0001_308">Als de capsule eenmaal stillag op het maanoppervlak, ontvouwden zich vier kroonbladvormige panelen.</fileid>
  <fileid id="z0001_309">Appingedam wordt zodoende wel 'de Fivelstad' genoemd.</fileid>
  <fileid id="z0001_310">Voor "Sailor Moon" breidde Takeuchi dit idee verder uit door meer personages te creëren.</fileid>
  <fileid id="z0001_311">Ondanks een zes - één nederlaag op Stamford Bridge tegen Chelsea eindigde Liverpool in de middenmoot.</fileid>
  <fileid id="z0001_312">Spoedig daarna kocht Verwoerdt het onroerend goed van de Staat der Nederlanden voor één miljoen driehonderdtachtigduizend gulden.</fileid>
  <fileid id="z0001_313">Eind tweeduizend dertien ging Do een samenwerking met de Cubaans Amerikaanse rapper Pitbull aan.</fileid>
  <fileid id="z0001_314">Moerteelt is het kunstmatig kweken uit daartoe speciaal uitgebouwde larvecellen van bijenkoninginnen.</fileid>
  <fileid id="z0001_315">Neuhuys werd geboren te Utrecht en werd aldaar door Gijsbert Craeyvanger opgeleid tot lithograaf.</fileid>
  <fileid id="z0001_316">Nuon Magnum wordt in twee fasen gebouwd.</fileid>
  <fileid id="z0001_317">Het P vijftig model was beschikbaar in standaarduitvoering en een tweekleurige luxe uitvoering.</fileid>
  <fileid id="z0001_318">Italië Zwitserland had geen waarde meer, maar de Italianen werden nu wel toegejuicht door de Chilenen.</fileid>
  <fileid id="z0001_319">Het zijn vooral de mannetjes die de vrouwtjes opzoeken, mannetjes hebben hiertoe grotere antennes.</fileid>
  <fileid id="z0001_320">Blu ray B D is een formaat waarmee informatie op een optische schijf wordt opgeslagen.</fileid>
  <fileid id="z0001_321">Hunt was leerling bij theaterschool van Gary Austin.</fileid>
  <fileid id="z0001_322">Later volgden singles als "Go on move", "Can you feel it" en "Raise your hands".</fileid>
  <fileid id="z0001_323">Hij lostte hiermee Frans Bauer af, die in tweeduizend negen tot mascotte gekozen werd.</fileid>
  <fileid id="z0001_324">Tijdens een rondreis vernam dominee Ottho Heldring het lot van het relatief afgelegen dorp.</fileid>
  <fileid id="z0001_325">Zodra Aigisthos komt, doodt Orestes eerst Aigisthos, daarna zijn eigen moeder.</fileid>
  <fileid id="z0001_326">Hij schaft het Patriarchaat Moskou af en stelt een Heiligste Regerende Synode in.</fileid>
  <fileid id="z0001_327">Reuzen worden vaak in verband gebracht met het bouwen van megalieten en andere imposante bouwwerken.</fileid>
  <fileid id="z0001_328">Dit wordt in het Engels 'buzz pollination' genoemd, wat vrij vertaald 'zoembestuiving' betekent.</fileid>
  <fileid id="z0001_329">Vanaf tweeduizend veertien komt Lahno uit voor Rusland, waarvan ze dat jaar ook de nationaliteit verwierf.</fileid>
  <fileid id="z0001_330">Die 'goden' waren kami en waren alom aanwezig, zoals ook nu nog zijn.</fileid>
  <fileid id="z0001_331">Hij nam als 'juridisch expert' van het ministerie van Buitenlandse Zaken deel aan de Wannseeconferentie.</fileid>
  <fileid id="z0001_332">De lijn sluit direct aan op de L G V Sud Est, ten noorden van Lyon.</fileid>
  <fileid id="z0001_333">Binnenin zit een vloeistof die ook gemaakt is van gelatine, waarbij een kleurstofje is toegevoegd.</fileid>
  <fileid id="z0001_334">Loenhout is een dorp in de Belgische provincie Antwerpen en een deelgemeente van Wuustwezel.</fileid>
  <fileid id="z0001_335">Kennelijk had de familie oudste het recht seksuele actieve ongetrouwde dochters of overspelige vrouwen te vermoorden.</fileid>
  <fileid id="z0001_336">Zo noemen ze een gevaarlijke chauffeur een "kamikaze untensha", een kamikazebestuurder.</fileid>
  <fileid id="z0001_337">Men kan als er sneeuw ligt in de omgeving van Denekamp langlaufen over uitgezette routes.</fileid>
  <fileid id="z0001_338">Hij bleef zich afvragen wat er nu eigenlijk was gebeurd.</fileid>
  <fileid id="z0001_339">Zijn korte regeerperiode van bijna drie maanden (zesentachtig dagen) was een zeer ongemakkelijke.</fileid>
  <fileid id="z0001_340">De "hoedendoos" werd afgebroken en vervangen door nieuw meubilair naar ontwerp van Willem Penaat.</fileid>
  <fileid id="z0001_341">Ze was een consultant voor onder meer U S A I D, U S I S en de Wereldbank.</fileid>
  <fileid id="z0001_342">De luchtvervuiling nam flink toe, waarbij broeikasgassen bijdragen aan de opwarming van de Aarde.</fileid>
  <fileid id="z0001_343">Naast deze welhaast abstracte werken schilderde Hartley ook landschappen, portretten en stillevens.</fileid>
  <fileid id="z0001_344">F B T O is een verzekeringsmaatschappij uit de Friese stad Leeuwarden.</fileid>
  <fileid id="z0001_345">Met Lysikles' dood eindigen de contemporaine bronnen.</fileid>
  <fileid id="z0001_346">Dit is nu uitgegroeid tot een uitgebreid openluchtmuseum, het Ellert en Brammertmuseum.</fileid>
  <fileid id="z0001_347">Zijn aartsvijand, de satraap van Ionië, Oroites, vertelde hem dat hij in levensgevaar was.</fileid>
  <fileid id="z0001_348">Trainers van naam werden naar Arnhem gehaald zoals Herbert Neumann, Leo Beenhakker en Artur Jorge.</fileid>
  <fileid id="z0001_349">De "Sailor Moon"-anime werd geproduceerd door T V Asahi, Toei Agency en Toei Animation.</fileid>
  <fileid id="z0001_350">In Stockholm is een project Stockholm City Bikes actief.</fileid>
  <fileid id="z0001_351">Otto Franks echtgenote stierf in Auschwitz, zijn beide dochters kwamen uiteindelijk om in Bergen-Belsen.</fileid>
  <fileid id="z0001_352">Jef van de Wiele overleed op zesenzeventig jarige leeftijd.</fileid>
  <fileid id="z0001_353">Hij overleed op drieënvijftig jarige leeftijd aan maagkanker in een kliniek in Rouen.</fileid>
  <fileid id="z0001_354">Veel soorten hebben spectaculaire kleuren en patronen, en zijn daarom geliefd in zoutwateraquaria.</fileid>
  <fileid id="z0001_355">Aida is een opera in vier akten van Giuseppe Verdi uit achttieneenenzeventig.</fileid>
  <fileid id="z0001_356">Achter de "fenestra antorbitalis" ligt de vijfhoekige oogkas.</fileid>
  <fileid id="z0001_357">In negentiennegenennegentig werd McGuinness gekozen in de Assemblee voor Noord-Ierland.</fileid>
  <fileid id="z0001_358">Dit zou onrechtvaardig en dom zijn.</fileid>
  <fileid id="z0001_359">Ook andere vrijmetselaars worden genoemd, onder wie Lord Randolph Churchill, de vader van Winston Churchill.</fileid>
  <fileid id="z0001_360">Hierbij is ook een koetshuis gebouwd, waar nu een restaurant zit.</fileid>
  <fileid id="z0001_361">Met Dominique kreeg Jacques nog een zoon, Cristopher.</fileid>
  <fileid id="z0001_362">André Rieu is sinds tweeduizend dertien beschermheer van het W M C.</fileid>
  <fileid id="z0001_363">Toen brouwde men in Keulen gruitbier, bier zonder hop, op smaak gebracht met een kruidenmengsel.</fileid>
  <fileid id="z0001_364">De "lieue" die op zee wordt gebruikt, is echter drie zeemijl, ruim vijf en een half kilometer.</fileid>
  <fileid id="z0001_365">Chancellor reisde duizend kilometer zuidwaarts naar Moskou over een door sneeuw en ijs bedekt landschap.</fileid>
  <fileid id="z0001_366">Gedeutereerd chloroform (deuteroform) is een veelgebruikt oplosmiddel in de N M R-spectroscopie.</fileid>
  <fileid id="z0001_367">In deze wedstrijd vond tevens het befaamde spuugincident plaats, waarbij Frank Rijkaard Rudi Völler bespuugde.</fileid>
  <fileid id="z0001_368">Het werk heeft als kenmerk wendbaarheid, een groot gevoel voor humor en een onverslijtbare ironie.</fileid>
  <fileid id="z0001_369">De Staten-Generaal verwachtte dat de aartshertog het beleg zou opheffen zodra het winter werd.</fileid>
  <fileid id="z0001_370">De buitenhaven bestond uit de havenkades het Korte heufd en het Lange heufd.</fileid>
  <fileid id="z0001_371">Hij ging iedere dag naar de scheepswerf; in de winter ging hij ijszeilen.</fileid>
  <fileid id="z0001_372">Een stap hiertoe is een grootschalige pilot in Californië in samenwerking met het bedrijf Bling.</fileid>
  <fileid id="z0001_373">In achttien drieëntachtig versloeg hij Joubert in de presidentsverkiezingen en werd hij zelfstandig president van Transvaal.</fileid>
  <fileid id="z0001_374">Er zijn veel gletsjers in de Pamirbergketen, waaronder de tweehonderdeenendertig kilometer lange Murghobpas.</fileid>
  <fileid id="z0001_375">In zeventienachtentachtig kwam Ali Pasja aan de macht, bijgenaamd 'de Leeuw van Ioannina'.</fileid>
  <fileid id="z0001_376">Dergelijke criteria zijn duidelijkheid over de onderzoeksbegrippen en verbanden daartussen, nauwkeurigheid, verificatiemogelijkheid en consistentie.</fileid>
  <fileid id="z0001_377">Desondanks is het beeld van Oppenheimer als martelaar onuitwisbaar gebleken.</fileid>
  <fileid id="z0001_378">Kenmerkend voor een draaibank is dat bij een draaibank het snijgereedschap draaibeitel stilstaat.</fileid>
  <fileid id="z0001_379">Frequenties die daar bovenuit gaan worden ultrasoon genoemd, frequenties die er onder liggen heten infrasoon.</fileid>
  <fileid id="z0001_380">Toen de Italiaan twintig kilometer voor de finish aanviel, moest De Vlaeminck blijven zitten.</fileid>
  <fileid id="z0001_381">"Touch rugby" is een variant waarbij intensief fysiek contact wordt voorkomen.</fileid>
  <fileid id="z0001_382">Een eenvoudige, onstembare drum kost rond de veertig euro.</fileid>
  <fileid id="z0001_383">De hoofdpersonages van de verhalen van Winnie de Poeh hebben meestal een bepaald soort karakter.</fileid>
  <fileid id="z0001_384">Er zijn nu ongeveer vijftig actieve presetmakers.</fileid>
  <fileid id="z0001_385">Titus begon onmiddellijk met de belegering van Jeruzalem.</fileid>
  <fileid id="z0001_386">De anarchisten werden geroyeerd uit de tweede Internationale.</fileid>
  <fileid id="z0001_387">Zidane scoorde in zijn afscheidswedstrijd, die uiteindelijk drie-drie eindigde.</fileid>
  <fileid id="z0001_388">Momenteel vindt de grootste productie plaats in Fiji, India, Jamaica, Nigeria, Sierra Leone en China.</fileid>
  <fileid id="z0001_389">Zijn debiteurenrisico is daarmee, gedurende de looptijd van de lening, permanent.</fileid>
  <fileid id="z0001_390">Ander traditioneel gebruik is de toepassing bij reuma, verkoudheid en bronchitis.</fileid>
  <fileid id="z0001_391">Zijn motivatie zou eerder gezocht moeten worden in 'een felle eerzucht'.</fileid>
  <fileid id="z0001_392">De Juliaanse familie, waartoe ook Julius Caesar behoorde, beweerde van Julus af te stammen.</fileid>
  <fileid id="z0001_393">Wilhelm probeerde zo de kersverse Frans-Britse Entente op de proef te stellen.</fileid>
  <fileid id="z0001_394">De bouw leverde enige problemen op maar ging uiteindelijk toch door.</fileid>
  <fileid id="z0001_395">Het Brits Indische Oceaanterritorium valt daarmee onder Azië en daarbinnen onder Zuid-Azië.</fileid>
  <fileid id="z0001_396">Wel trad Jackson op tijdens de 'Dubai World Cup' een prestigieuze paardenrace op zesentwintig maart.</fileid>
  <fileid id="z0001_397">Jaime heeft als interviewer meegewerkt aan de documentaireserie "Afrika, oorlog is Business".</fileid>
  <fileid id="z0001_398">De enkelvoudige maatsoorten zijn de tweedelige of tweetels en de driedelige of drietelsmaat.</fileid>
  <fileid id="z0001_399">Aliasing wordt ook doelbewust gebruikt in onderzoek van snel roterende objecten.</fileid>
  <fileid id="z0001_400">Maar de knauw die het centrale gezag in het Sticht die dag kreeg was onherstelbaar.</fileid>
  <fileid id="z0001_401">De moa wordt beschouwd als enigszins verwant aan de kiwi en daarmee aan de loopvogels.</fileid>
  <fileid id="z0001_402">Zachthout-ooibos van wilgen en populieren ontstaat door aanspoeling en uitzaaiing.</fileid>
  <fileid id="z0001_403">Het wordt hierom als een populair modelsysteem en onderzoeksobject in de evolutiebiologie beschouwd.</fileid>
  <fileid id="z0001_404">Het is de thuisbasis van een club van zweefvliegers (Limburgse Vleugels) en parachutisten.</fileid>
  <fileid id="z0001_405">In hoeverre het boek bijdroeg aan de hippie-cultuur in het algemeen is onderwerp van speculatie.</fileid>
  <fileid id="z0001_406">Pas daarna ontdekten ze dat de menigte er voor henzelf was.</fileid>
  <fileid id="z0001_407">Ze heeft waarschijnlijk een lagenstructuur: een metallische ijzer-nikkelkern en een olivijnmantel daaromheen.</fileid>
  <fileid id="z0001_408">Het interview werd een mediasensatie en spoedig daarop volgden andere meldingen van schotelvormige ufo's.</fileid>
  <fileid id="z0001_409">De plaats van de chauffeur aan de linkerkant zou uiteindelijk echter niet worden gewijzigd.</fileid>
  <fileid id="z0001_410">Zijn werk wordt gerekend tot de stroming van de jugendstil of art nouveau.</fileid>
  <fileid id="z0001_411">De zee is slechts drie maanden per jaar volledig ijsvrij.</fileid>
  <fileid id="z0001_412">Het Lieverdje is een beeld op het Spui in Amsterdam.</fileid>
  <fileid id="z0001_413">Waar tegenover Eemdijk het pontje aanlegt, ligt het nu praktisch onzichtbare voormalige eilandje 'De Helling'.</fileid>
  <fileid id="z0001_414">Die werden door de Engelse koning Eduard de derde aan zijn zoon geschonken.</fileid>
  <fileid id="z0001_415">Op dat moment stond ook "De Vader Abraham Show" onder andere in het Rotterdamse Ahoy.</fileid>
  <fileid id="z0001_416">Hier nemen enkel mannelijke jeugdspelers aan deel, voor meiden is geen mogelijkheid hiertoe.</fileid>
  <fileid id="z0001_417">Er zijn zes tot negen enkelvoudige vertandingen per snijrand.</fileid>
  <fileid id="z0001_418">Aeneas, die ouder, sterker en meer ervaren was dan de jonge Turnus, won het duel.</fileid>
  <fileid id="z0001_419">Uiteindelijk kunnen kleine variaties in astronomische parameters tot grote veranderingen in afzettingsmilieu en sedimentatie leiden.</fileid>
  <fileid id="z0001_420">Centraal stond voor James het direct empirisch observeerbare universum rondom de mens.</fileid>
  <fileid id="z0001_421">Ook voor versieringen op onder andere meubels, wanden en deuren wordt de sjabloneertechniek gebruikt.</fileid>
  <fileid id="z0001_422">Ook de vliegmaatschappij Trump Shuttle verloor vierendertig miljoen in negentiennegentig.</fileid>
  <fileid id="z0001_423">Ze tooiden zich graag met allerlei Romeins aandoende symboliek.</fileid>
  <fileid id="z0001_424">Hierdoor ontstaat langgerekte, aaneengesloten bebouwing die ook wel lintbebouwing of lineaire bebouwing wordt genoemd.</fileid>
  <fileid id="z0001_425">De Koning Bouwdewijnstichting werkt vanuit Brussel en is actief op Belgisch, Europees en internationaal niveau.</fileid>
  <fileid id="z0001_426">Dit grootscheepse restauratieproject liep veertig jaar.</fileid>
  <fileid id="z0001_427">De hardware, bestaande uit een terminal met klavier, werd gratis verkregen bij een telefoonaansluiting.</fileid>
  <fileid id="z0001_428">"de Volkskrant"-recensist Gidi Heesakkers noemde dit onvermijdelijk en de serie een "grap".</fileid>
  <fileid id="z0001_429">Tevens was dit de debuutwedstrijd van Ronaldo op Europese bodem.</fileid>
  <fileid id="z0001_430">De Securitate werd hierna omgevormd tot een reguliere veiligheidsdienst.</fileid>
  <fileid id="z0001_431">De fabriek ging eind jaren negentienzeventig zelfs failliet maar werd door een vouwkano-enthousiast weer opgestart.</fileid>
  <fileid id="z0001_432">Het gevolg is een bloedstollende race tegen de klok met vele levens op het spel.</fileid>
  <fileid id="z0001_433">Voor deze proefnemingen werden de twee prototypes weer gebruikt, nu omgebouwd met de A M R vijfendertig-ophanging.</fileid>
  <fileid id="z0001_434">Eerst was er een massa energie genaamd chaos, waaruit yin en yang zijn ontstaan.</fileid>
  <fileid id="z0001_435">Juveniele onvolwassen vogels zijn sterker gevlekt en hebben geen lengtestrepen op de rug.</fileid>
  <fileid id="z0001_436">Langer besloot dat hij euthanasie wilde, maar zover kwam het niet eens meer.</fileid>
  <fileid id="z0001_437">De laatste keer dat Ajax een titel prolongeerde was in negentiennegenenzestig, onder Louis van Gaal.</fileid>
  <fileid id="z0001_438">Hij reisde ook naar Italië om er deel te nemen aan de onafhankelijkheidsstrijd van Garibaldi.</fileid>
  <fileid id="z0001_439">Daarom kwam er toch landbouw op gang op de bergflanken.</fileid>
  <fileid id="z0001_440">Een rotonde is een verkeersplein, maar een verkeersplein is niet altijd een rotonde.</fileid>
  <fileid id="z0001_441">Sommigen, waaronder koning George de Vierde gebruikten het ook als hun hoofdverblijfplaats.</fileid>
  <fileid id="z0001_442">De bungalows die niet permanent bewoond worden, worden met name voor eigen gebruik recreatief gebruikt.</fileid>
  <fileid id="z0001_443">Elk afzettingsmilieu heeft een karakteristieke combinatie van geologische processen en omstandigheden.</fileid>
  <fileid id="z0001_444">Hij schreef veel ballades en gedichten over het leven in het Australische achterland, de "outback".</fileid>
  <fileid id="z0001_445">Het Voorlopig Bewind werd onpopulair vanwege de verslechterende economische toestand.</fileid>
  <fileid id="z0001_446">In de steden ontstond een proletariaat van ongeschoolde arbeidskrachten die het platteland ontvlucht waren.</fileid>
  <fileid id="z0001_447">Winston Churchill was onbetwist grootmeester op dit terrein.</fileid>
  <fileid id="z0001_448">Vermoedelijk was het droppen van agenten onderdeel van een afleidingsmanoeuvre van het Britse Leger.</fileid>
  <fileid id="z0001_449">Onbedoeld werd het softbal medeslachtoffer van het schrappen.</fileid>
  <fileid id="z0001_450">Rustige erupties waarbij vooral lava uitbarst en weinig pyroclastisch materiaal vrijkomt worden Hawaï-type erupties genoemd.</fileid>
  <fileid id="z0001_451">Nochtans is niet iedereen die excentriek gedrag vertoont automatisch gek of mentaal of psychisch verward.</fileid>
  <fileid id="z0001_452">Op het festival worden populair-wetenschappelijke documentaires getoond, waaronder sinds negentientweeënnegentig ook internationale documentaires.</fileid>
  <fileid id="z0001_453">De regeling van processen is ondenkbaar zonder het verschijnsel van negatieve terugkoppeling.</fileid>
  <fileid id="z0001_454">Endstra zou hierover met rechercheurs hebben gesproken.</fileid>
  <fileid id="z0001_455">In maart tweeduizend zeven kondigde Yahoo een onbeperkte opslagruimte aan.</fileid>
  <fileid id="z0001_456">De biomassa is hierbij ongeveer gelijk, omdat de netto primaire productie gelijk is aan nul.</fileid>
  <fileid id="z0001_457">Allereerst is er het vat zelf, dat meestal met vloeibare waterstof of deuterium is gevuld.</fileid>
  <fileid id="z0001_458">De prooi kan zo goed onzichtbaar blijven, terwijl de vijand de prooi goed kan besluipen.</fileid>
  <fileid id="z0001_459">Ze beschouwden Tsjecho-Slowakije als het minst betrouwbare element van het Warschaupact.</fileid>
  <fileid id="z0001_460">In de meetkunde wordt de zuidpoolcirkel een kleincirkel genoemd.</fileid>
  <fileid id="z0001_461">Daarin vertelt hij over zijn gehele loopbaan als sporter en de periode daarna.</fileid>
  <fileid id="z0001_462">Evengoed kan de thematiek op de twee deuren echter over het paradijs gaan.</fileid>
  <fileid id="z0001_463">Ook de zeehaven Delfzijl en het middeleeuwse stadje Appingedam geven dit gebied zijn karakter.</fileid>
  <fileid id="z0001_464">Zij was toen eenendertig jaar oud en ongehuwd.</fileid>
  <fileid id="z0001_465">Het leek hem onwaarschijnlijk dat de halswervels typisch in een zeer extreme positie gehouden werden.</fileid>
  <fileid id="z0001_466">Eenvoudige kerken zonder dwars en zijbeuken worden zaalkerken genoemd.</fileid>
  <fileid id="z0001_467">Het slagveld was bezaaid met de zilverkleurige helmen van Duitse cavaleristen.</fileid>
  <fileid id="z0001_468">Om werk van geringe omvang aan te duiden, is het woord brochure bruikbaar.</fileid>
  <fileid id="z0001_469">Dit komt doordat schildpadden koudbloedig zijn.</fileid>
  <fileid id="z0001_470">De standen van Kabeljauw, wijting en schelvis zijn nog niet voldoende hersteld in de Noordzee.</fileid>
  <fileid id="z0001_471">Wat één iemand hilarisch vindt, is voor een andere flauw, ongepast of onbegrijpelijk.</fileid>
  <fileid id="z0001_472">In de praktijk is de scheiding echter blijven voortbestaan door onoverbrugbare cultuurverschillen.</fileid>
  <fileid id="z0001_473">Ook de naburige boerderijen met daarbij een manege en een toeristenschuur zijn monumentaal.</fileid>
  <fileid id="z0001_474">Blind en hulpeloos leefde Oedipus voortaan verder, overgeleverd aan de goodwill van zijn familieleden.</fileid>
  <fileid id="z0001_475">Hij ging hierbij zover dat hij dreigbrieven schreef en zijn eigen ontvoering in scène zette.</fileid>
  <fileid id="z0001_476">De ziekteverschijnselen zijn sterke vermagering, ademhalingsmoeilijkheden zwoegende ademhaling, uierproblemen en minder melkgift.</fileid>
  <fileid id="z0001_477">De oppervlakte van de enclave bedraagt dertig kilometer.</fileid>
  <fileid id="z0001_478">Volgens C B S statistieken zijn er sinds tweeduizend zeven meer buitenechtelijke eerstgeborenen dan echtelijke eerstgeborenen.</fileid>
  <fileid id="z0001_479">Het leren herkennen van patronen op het schaakbord laat zich enigszins vergelijken met leren lezen.</fileid>
  <fileid id="z0001_480">Als voorbeeld geven we de formalisering van onze "optellende automaat" van hierboven.</fileid>
  <fileid id="z0001_481">Hiermee hoopte men vijandelijke vliegtuigen te kunnen waarnemen die onder de radar-hoogte zouden kunnen vliegen.</fileid>
  <fileid id="z0001_482">Een veertiende klok, eveneens van Van Wou, hoort niet bij het oorspronkelijke gelui.</fileid>
  <fileid id="z0001_483">Het wereldkampioenschap in negentienzesenzestig ging ietsje beter voor de toen vijfentwintig-jarige Pelé.</fileid>
  <fileid id="z0001_484">Troelstra nam het op voor partijgenoten wier woning was geplunderd door Orangisten.</fileid>
  <fileid id="z0001_485">Zijn teamgenoten droegen speciale shirts waarop "Zidane tweeduizend één-tweeduizend zes" in het teamlogo verwerkt zat.</fileid>
  <fileid id="z0001_486">Daarbij koos hij uiteindelijk voor de bolsjewistische vleugel.</fileid>
  <fileid id="z0001_487">De jury koos uiteindelijk voor het ontwerp van Karin Daan, gebaseerd op de roze driehoek.</fileid>
  <fileid id="z0001_488">Totaal onverwacht bestormden de drie stammen, die zo veel mogelijk krijgers hadden bijeengetrommeld, het winterkamp.</fileid>
  <fileid id="z0001_489">Hiertoe behoorde de productie van gereedschappen voor de mijnbouw en metallurgie, hydraulische turbines en stoommachines.</fileid>
  <fileid id="z0001_490">Hij kon zich een luxueus en losbandig leven in de mondaine grootstad Rome veroorloven.</fileid>
  <fileid id="z0001_491">De snoeren worden meestal dubbel gevouwen zodat twee eiersnoeren langs elkaar liggen.</fileid>
  <fileid id="z0001_492">Hij zou het volgens Biesheuvel discriminatie vinden als hij geen prinsentitel kreeg en Claus wel.</fileid>
  <fileid id="z0001_493">Zeven jaar later zou hijzelf in opdracht van Stalin worden vermoord.</fileid>
  <fileid id="z0001_494">Sommige mensen worden geboren zonder reukzin, dit wordt congenitale anosmie genoemd.</fileid>
  <fileid id="z0001_495">De kleine min of meer achthoekige gevechtsruimte torende dus al boven de platte motorbak uit.</fileid>
  <fileid id="z0001_496">Het horloge is daarmee zeer nauwkeurig, en ook de zomertijd wordt automatisch ingesteld.</fileid>
  <fileid id="z0001_497">Een veel te zware Ali moest overduidelijk het onderspit delven.</fileid>
  <fileid id="z0001_498">Om die reden is het ongecontroleerd verbranden van kunststoffen zeer belastend voor het milieu.</fileid>
  <fileid id="z0001_499">Op zeven april tweeduizend vijf heeft de V P R O het hele archief van Rembo Rembo online gezet.</fileid>
  <fileid id="z0001_500">Deze bezoeken bevielen hem, blijkens zijn enthousiaste brieven, in hoge mate.</fileid>
  <fileid id="z0001_501">Sinds negentiennegenennegentig verschijnt dit symbool regelmatig op binnen en buitenlandse brochures en ander materiaal.</fileid>
  <fileid id="z0001_502">De veldslag eindigde onbeslist, waarbij geen van beide zijden veel bereikte.</fileid>
  <fileid id="z0001_503">Dan wordt een beoogde massale vlucht doelbewust met moordpartijen of ander geweld in gang gezet.</fileid>
  <fileid id="z0001_504">Het Balkanschiereiland werd nog lange tijd onveilig gemaakt door de Ostrogoten.</fileid>
  <fileid id="z0001_505">Ook schreef hij boeken over meditatie, boeddhisme en macrobiotiek.</fileid>
  <fileid id="z0001_506">Lyon wenst een goede ontsluiting per O V met haar luchthaven en T G V station.</fileid>
  <fileid id="z0001_507">Een draaibank is een werktuigmachine voor het bewerken van cilindervormige werkstukken.</fileid>
  <fileid id="z0001_508">Dit komt doordat toenmalige chroniqueurs het overbodig vonden een destijds zo bekend bouwwerk te beschrijven.</fileid>
  <fileid id="z0001_509">Een speld is gereedschap waarmee onderdelen van naaiwerk tijdelijk aan elkaar kunnen worden gezet.</fileid>
  <fileid id="z0001_510">Mobiliteit onder lichamelijke gehandicapten is een belangrijk issue.</fileid>
  <fileid id="z0001_511">Onweersbuien en restanten van tropische cyclonen zijn hiervoor voor het grootste deel verantwoordelijk.</fileid>
  <fileid id="z0001_512">Donna accepteert zijn aanzoek en zodoende is er die avond toch nog een bruiloft.</fileid>
  <fileid id="z0001_513">Dit hedendaagse "wapen" komt dan voor op het briefpapier, allerlei aktes, ambtstekens, diploma's en vlaggen.</fileid>
  <fileid id="z0001_514">De troepen zagen er deerniswekkend uit: hongerig, onder de modder, ongewassen, ongeschoren, kapotte kledij, ziek.</fileid>
  <fileid id="z0001_515">In negentientweeënnegentig werd Stefanova Europees kampioen bij de meisjes tot veertien jaar.</fileid>
  <fileid id="z0001_516">Oorspronkelijk was dit een C, maar allengs werd het teken ook voor andere noten gebruikt.</fileid>
  <fileid id="z0001_517">Wel gaf Janet in een interview in tweeduizend acht aan dat dit zou gebeuren.</fileid>
  <fileid id="z0001_518">Een weefsel is in de biologie een specifiek deel van een meercellig organisme.</fileid>
  <fileid id="z0001_519">De Luxemburgse operator was actief onder de merknaam 'Tango'.</fileid>
  <fileid id="z0001_520">Deze ontwikkelingen waren tot dan toe ongehoord voor Polen en óók voor de overige Oostbloklanden.</fileid>
  <fileid id="z0001_521">Naast de traditionele mechanische metronoom bestaan er tegenwoordig allerlei elektronische uitvoeringen.</fileid>
  <fileid id="z0001_522">Op vierentwintig juni negentiendrieënnegentig volgde officiële erkenning alsnog.</fileid>
  <fileid id="z0001_523">Aquacultuur omvat de teelt van aquatische organismen zoals vissen, schaaldieren, schelpdieren en waterplanten.</fileid>
  <fileid id="z0001_524">Hiermee hoopte men een vendetta, die al vijf levens had geëist, te kunnen beëindigen.</fileid>
  <fileid id="z0001_525">Het gebied waar Nairobi zich zou ontwikkelen, ligt in een destijds voornamelijk onbewoond moerasgebied.</fileid>
  <fileid id="z0001_526">Ook na zes juni bleven de geallieerden radarinstallaties en verdedigingswerken rondom Calais intensief bombarderen.</fileid>
  <fileid id="z0001_527">"Glamour modeling" omvat vaak een element van erotiek.</fileid>
  <fileid id="z0001_528">Twee weken later, op zestien april, werd hij in het kamp Auschwitz opgehangen.</fileid>
  <fileid id="z0001_529">Het is niet mogelijk om bij iedere dia afzonderlijk de kleuren te compenseren.</fileid>
  <fileid id="z0001_530">Tijdens zijn ballingschap was hij op journalistiek vlak actief.</fileid>
  <fileid id="z0001_531">Enkel de wiskunde en logica enerzijds en de empirische wetenschap anderzijds hanteerden zinvol taalgebruik.</fileid>
  <fileid id="z0001_532">Uit wraak beveelt de pasja om hen alle vier terecht te stellen.</fileid>
  <fileid id="z0001_533">Hij versloeg daarmee Jeb Bush, die een percentage van vijftien kreeg.</fileid>
  <fileid id="z0001_534">De bijeenroeping ervan gebeurt volgens strikte regels die in de statuten dienen te bepaald worden.</fileid>
  <fileid id="z0001_535">De Boer was de tweede Ajacied die als speler én als trainer de titel prolongeerde.</fileid>
  <fileid id="z0001_536">Satanisme en dergelijke worden dan eerder gebruikt om te choqueren.</fileid>
  <fileid id="z0001_537">Succes van een innovatieinspanning is doorgaans moeilijk vooraf te voorspellen.</fileid>
  <fileid id="z0001_538">De wetgevende macht is een grootheid uit het staatsrecht.</fileid>
  <fileid id="z0001_539">Zidane werd hiermee toentertijd de duurste speler tijdens een voetbaltransfer uit de voetbalgeschiedenis.</fileid>
  <fileid id="z0001_540">De flashback wordt in een boek vaak onderscheiden van de lopende tekst door witregels.</fileid>
  <fileid id="z0001_541">In zeeaquaria kan de zwavelreactor tevens helpen bij het voorkomen van een calciumtekort.</fileid>
  <fileid id="z0001_542">Hierbij moet worden bedacht dat ook medegebruik van een gebiedsontsluitingsweg door langzaam landbouwverkeer ongewenst is.</fileid>
  <fileid id="z0001_543">Zijn geavanceerde petro-elektrische transmissie maakte hem relatief snel en wendbaar, maar was ook zeer onbetrouwbaar.</fileid>
  <fileid id="z0001_544">Door de zeer slechte hygiëne zag hij er zeer onderkomen uit en stonk hij enorm.</fileid>
  <fileid id="z0001_545">Allerlei uiterlijk vertoon was Darby een gruwel.</fileid>
  <fileid id="z0001_546">Naast dit veegtuig werd er in nagenoeg alle mijnenveegoperaties ook een akoestisch tuig gebruikt.</fileid>
  <fileid id="z0001_547">Denk hierbij aan strakke kleding, korsetten of schoenen die de bewegingsvrijheid beperken.</fileid>
  <fileid id="z0001_548">Er bestond wel nog terughoudendheid in de Vlaamsgezinde kringen door de onrechtvaardige taaltoestanden.</fileid>
  <fileid id="z0001_549">Er zijn veel golfbanen op Majorca.</fileid>
  <fileid id="z0001_550">Daarbij lijdt hij schipbreuk en belandt op 'zijn' eiland.</fileid>
  <fileid id="z0001_551">Milieuorganisaties houden zich met een breed scala aan onderwerpen bezig.</fileid>
  <fileid id="z0001_552">De laatste opvulbyte geeft aan hoeveel bytes gebruikt zijn voor de opvulling.</fileid>
  <fileid id="z0001_553">Archeologen stellen zich dan ook de vraag in hoeverre de Egyptische cultuur de Minoïsche beïnvloedde.</fileid>
  <fileid id="z0001_554">Het christendom in China bleef tot negentienvijftig gedomineerd door leidinggevenden vanuit het buitenland.</fileid>
  <fileid id="z0001_555">De aarden dam is gebouwd uit rotsblokken en ander puin, afkomstig van gletsjers en morenen.</fileid>
  <fileid id="z0001_556">Aldaar schreef zij het belangrijkste gedeelte van haar oeuvre.</fileid>
  <fileid id="z0001_557">In negentiendrieënnegentig bracht Atari zijn laatste spelcomputer uit, de Atari Jaguar.</fileid>
  <fileid id="z0001_558">Vaak hebben namelijk al eerdere bijeenkomsten plaatsgevonden, waarbij informatie uitgewisseld kon worden over de plannen.</fileid>
  <fileid id="z0001_559">Door een ingenieus systeem bestaande uit een milieuvriendelijke warmte-koude opslag wordt de Dome verwarmd.</fileid>
  <fileid id="z0001_560">Door verzanding en walophoging slonk deze binnenzee in formaat.</fileid>
  <fileid id="z0001_561">Vooral langlaufen komt hier veel voor.</fileid>
  <fileid id="z0001_562">Het Zweedse avontuur was van korte duur; in december tweeduizend elf werd Saab failliet verklaard.</fileid>
  <fileid id="z0001_563">In talrijke culturen zijn herinneringen aan de vroegere, reusachtige bewoners bewaard gebleven.</fileid>
  <fileid id="z0001_564">De uitwendige, met flapjes afsluitbare neusgaten lopen inwendig door naar de keel.</fileid>
  <fileid id="z0001_565">De volgende dag valt de eerste sneeuw over het front wat voor een adempauze zorgt.</fileid>
  <fileid id="z0001_566">In het zuiden, hoewel de vreugde groot was, werd minder geschreven over de overwinning.</fileid>
  <fileid id="z0001_567">Begin jaren negentig ontstond de tweede golf waarin black metal uitkristalliseerde tot een zelfstandig genre.</fileid>
  <fileid id="z0001_568">Alleen wijn uit deze streek mag zich sherry noemen.</fileid>
  <fileid id="z0001_569">Alleen het kasteel van Caen weerstond de belegering, ondanks pogingen om dit ook te belegeren.</fileid>
  <fileid id="z0001_570">Archipels zijn vaak vulkanische eilanden, die ontstaan langs oceanische ruggen of vulkanische hotspots.</fileid>
  <fileid id="z0001_571">Hun klierproduct komt in het 'uitwendig milieu' buiten het lichaam terecht.</fileid>
  <fileid id="z0001_572">Vanwege hun ouderdom kunnen ze schijngrondwaterspiegels vormen en op uitwaaiingslaagten gaan lijken.</fileid>
  <fileid id="z0001_573">Een blu-ray brander is een apparaat waarmee informatie op een blu-ray schijf gebrand kan worden.</fileid>
  <fileid id="z0001_574">Later kwam zijn droom toch uit en kwam hij terecht in het ongerepte Alaska.</fileid>
  <fileid id="z0001_575">Leer wordt gebruikt voor tassen, schoenen, jassen, meubels en dergelijke.</fileid>
  <fileid id="z0001_576">Deze worden nog steeds gezongen op melodieën uit de zestiende eeuw, de zogenaamde Geneefse psalmmelodieën.</fileid>
  <fileid id="z0001_577">In de Scandinavische folklore zijn trollen bijzondere, meestal reusachtige en lelijke wezens.</fileid>
  <fileid id="z0001_578">Het beleefde vele herdrukken, en is in negentientachtig door Gerrit Komrij opnieuw bewerkt.</fileid>
  <fileid id="z0001_579">Eveneens wordt de heupkop vast gepositioneerd in de heupkom.</fileid>
  <fileid id="z0001_580">Hij werd door miljoenen Roemenen toegejuicht.</fileid>
  <fileid id="z0001_581">De officiële, federaal erkende beroepstitel in België luidt vroedvrouw, ook voor mannen.</fileid>
  <fileid id="z0001_582">Ongeveer honderd Hawaiianen, onder wie zes lepralijders, waren bij die plechtigheid aanwezig.</fileid>
  <fileid id="z0001_583">Een dag later werd zijn transfer naar Schalke afgerond.</fileid>
  <fileid id="z0001_584">De schubben zijn onderhuids voorzien van beenplaatjes of osteodermen en vormen zo een zware bepantsering.</fileid>
  <fileid id="z0001_585">De bergketen is door de UNESCO erkend als natuurlijk werelderfgoed.</fileid>
  <fileid id="z0001_586">Andere verzamelaars hebben unieke collecties die onvergelijkbaar en mogelijk zelfs onverhandelbaar zijn.</fileid>
  <fileid id="z0001_587">Pogingen van de stichting wAarde om de onjuiste berichtgeving te corrigeren hadden geen resultaat.</fileid>
  <fileid id="z0001_588">Uiteindelijk behaalde Vitesse Europees voetbal door de play-offs winnend af te sluiten.</fileid>
  <fileid id="z0001_589">T V R zendt het journaal uit, maar ook veel films en documentaires.</fileid>
  <fileid id="z0001_590">Als beloning bezorgde Garibaldi hem een benoeming als museumdirecteur in Napels.</fileid>
  <fileid id="z0001_591">Het Eurovisiesongfestival tweeduizend vier was het negenenveertigste Eurovisiesongfestival.</fileid>
  <fileid id="z0001_592">Mei tweeduizend twaalf publiceerde Brussel een witboek over de pensioenen binnen de Europese Unie.</fileid>
  <fileid id="z0001_593">Niettemin is Cambrai vanaf de Romeinse tijd steeds een Romaanse, Franstalige stad geweest.</fileid>
  <fileid id="z0001_594">De CIA breidde ook het aantal missies met onbemande vliegtuigen, de zogeheten drones, uit.</fileid>
  <fileid id="z0001_595">De ironie van het hele gebeuren was dat Hideki uiteindelijk toch nog overleefde.</fileid>
  <fileid id="z0001_596">Dan wordt aan iedere W U evenveel credit toegekend.</fileid>
  <fileid id="z0001_597">Het grootste deel van de Duitse troepenmacht werd daarom rond Caen gestationeerd.</fileid>
  <fileid id="z0001_598">De officiële evaluatie-ronde in tweeduizend één leverde eigenlijk geen antwoorden op aangaande deze vragen.</fileid>
  <fileid id="z0001_599">Hiermee breidde hij zijn notatiesysteem uit tot het bereik qua uitdrukkingskracht van de Turingmachine.</fileid>
  <fileid id="z0001_600">In vergelijking met andere transportmodi veroorzaken ze minder congestie en lawaaihinder.</fileid>
  <fileid id="z0001_601">Hij zag er onverzorgd en erg vies uit.</fileid>
  <fileid id="z0001_602">De grote kop bevat een opvallende, ronde gezichtssluier, felgele ogen en twee korte oorpluimpjes.</fileid>
  <fileid id="z0001_603">Hij confronteert Tony hiermee, en bedreigt hem, om zo het huisadres van Léon te bemachtigen.</fileid>
  <fileid id="z0001_604">Bij de milieufederaties zijn talrijke plaatselijke en regionale milieu, natuur, leefbaarheids en landschapsorganisaties aangesloten.</fileid>
  <fileid id="z0001_605">S M Caen is de belangrijkste voetbalclub uit de stad.</fileid>
  <fileid id="z0001_606">Mensen dienen nu als herbruikbare energiebron voor de machines.</fileid>
  <fileid id="z0001_607">Daartoe is het zweefvliegtuig uitgerust met een uitklapbare propeller.</fileid>
  <fileid id="z0001_608">Na zijn vrijlating werkte hij als journalist voor diverse bolsjewistische bladen.</fileid>
  <fileid id="z0001_609">Hij werd in negentienvierennegentig hoogleraar in de rechten aan de Columbia University.</fileid>
  <fileid id="z0001_610">Vier jaar later, in negentiendrieëntachtig, werd het stationsgebouw onverhoeds afgebroken.</fileid>
  <fileid id="z0001_611">Zulke structuren zijn typisch voor bijvoorbeeld wadden of glijoevers van rivieren.</fileid>
  <fileid id="z0001_612">Het kunstwerk doet tijdelijk dienst als parkeerterrein totdat de parkeergarage in het Rijnbooggebied wordt geopend.</fileid>
  <fileid id="z0001_613">Hoofdthema is bijna altijd een onbeantwoorde liefde.</fileid>
  <fileid id="z0001_614">Deze episode wordt nog heden bezongen in allerlei epische volksliederen en sprookjes.</fileid>
  <fileid id="z0001_615">Ongehuwde vrouwen en weduwen hadden in de Nederlanden en in Duitsland een ruitvormig schild.</fileid>
  <fileid id="z0001_616">Door het overstimuleren van de acetylcholinereceptoren treden er allerlei effecten op.</fileid>
  <fileid id="z0001_617">Opvallend dat juist dit album op plaats één stond in de Billboard charts.</fileid>
  <fileid id="z0001_618">Fox verdedigt zichzelf hiertegen door te zeggen dat hij vaak met een onwillig parlement zit.</fileid>
  <fileid id="z0001_619">Vaak worden grote omvangrijke en bekende werken van kunstenaars beschouwd als hun Magnum opus.</fileid>
  <fileid id="z0001_620">Ook begroet hij jaarlijks bij de Los Angeles Marathon lopers aan de finish.</fileid>
  <fileid id="z0001_621">In juli-augustus verschijnen de kevers, die zich voeden met stuifmeel, de maïspluim, maïskorrels en maïsbladeren.</fileid>
  <fileid id="z0001_622">Komrij overleed na een kort ziekbed in het Onze Lieve Vrouwe Gasthuis in Amsterdam.</fileid>
  <fileid id="z0001_623">Deze verbinding zou eventueel ook een busdienst kunnen worden, dit wordt nog onderzocht.</fileid>
  <fileid id="z0001_624">De laatste aflevering werd door de AVRO uitgezonden op zondag zevenentwintig februari tweeduizend elf.</fileid>
  <fileid id="z0001_625">Hij krijgt dan een cijfercode voor zowel de buitendeur als de kamerdeur.</fileid>
  <fileid id="z0001_626">De effecten van de hierboven geschetste ontwikkelingen voor deelnemers aan een pensioenregeling zijn tamelijk ingrijpend.</fileid>
  <fileid id="z0001_627">Het snelle en duurzame succes van de A N D B bleef ook buiten deze bond niet onopgemerkt.</fileid>
  <fileid id="z0001_628">Tegelijkertijd liet Grohl weten dat de band een pauze in zou lassen voor onbepaalde tijd.</fileid>
  <fileid id="z0001_629">In negentienvijfenzestig kocht het stadsbestuur het geheel en sindsdien fungeert het als stadhuis van Caen.</fileid>
  <fileid id="z0001_630">Hierna kreeg hij van Stalin de taak de verdediging van Moskou op zich te nemen.</fileid>
  <fileid id="z0001_631">Veldmaarschalk Haig bleef vastbesloten om bij Ieper vóór de winter tot een doorbraak te komen.</fileid>
  <fileid id="z0001_632">Een rotonde is relatief veilig, doordat er zich alleen rechtsafslaand verkeer op een rotonde bevindt.</fileid>
  <fileid id="z0001_633">Mede doordat Hetty uiteindelijk vertrok en vervangen werd door Jazz.</fileid>
  <fileid id="z0001_634">Verder tekende hij, illustreerde hij tijdschriften, ontwierp hij affiches en maakte hij karikaturen.</fileid>
  <fileid id="z0001_635">Daar bouwde hij veel schulden op en trok de aandacht door zijn biseksuele verhoudingen.</fileid>
  <fileid id="z0001_636">De regenboogtrui wordt sinds negentienzevenentwintig aan de wereldkampioenen uitgereikt.</fileid>
  <fileid id="z0001_637">Zodra de secundaire diktegroei begint, breidt het cambium zich tussen de vaatbundels uit.</fileid>
  <fileid id="z0001_638">Hiermee creëerde Romero het narratief voor de zombie invasie.</fileid>
  <fileid id="z0001_639">Ze verlaten de familiegroep na ongeveer twee jaar, als ze geslachtsrijp zijn.</fileid>
  <fileid id="z0001_640">Het gebruik van dit embleem was in het begin onofficieel en verschillend.</fileid>
  <fileid id="z0001_641">De kust zelf is een afzettingsmilieu dat wordt gedomineerd door golfwerking.</fileid>
  <fileid id="z0001_642">De Lords vonden deze methode juridisch onhoudbaar, waarmee het spel op de wagen was.</fileid>
  <fileid id="z0001_643">Zijn verzameling bestond naast klompen, uit West-Europees ambachtelijk en vroeg- machinaal klompmakersgereedschap.</fileid>
  <fileid id="z0001_644">Schepen werden er ook overgeladen of erlangs gesleept over de oever.</fileid>
  <fileid id="z0001_645">Op achtentwintig maart tweeduizend drie speelde Sneijder zijn enige interland voor Jong Oranje.</fileid>
  <fileid id="z0001_646">Deze bleef echter ongewijzigd ondanks de andere verbeteringen die gaandeweg doorgevoerd werden.</fileid>
  <fileid id="z0001_647">De baardrob komt voor in ondiepe Arctische kustwateren en nabij pakijs.</fileid>
  <fileid id="z0001_648">In september werd ze geëvacueerd, eerst naar Moskou, daarna naar Tasjkent.</fileid>
  <fileid id="z0001_649">Bij passief vermogensbeheer wordt getracht een benchmark zo nauwkeurig mogelijk te volgen.</fileid>
  <fileid id="z0001_650">Mondjesmaat kwam in dit milieu ook de Estlandse cultuur in de belangstelling.</fileid>
  <fileid id="z0001_651">Een ulaan is een lichtbewapende bereden soldaat in enkele Europese legers.</fileid>
  <fileid id="z0001_652">Het succes werd echter overschaduwd door de dood van Torsten Fenslau eind negentiendrieënnegentig.</fileid>
  <fileid id="z0001_653">De kritiek op coach Pastoor nam gaandeweg toe.</fileid>
  <fileid id="z0001_654">Alle soorten bijen behoren tot de superfamilie Apoidea, waartoe ook alle graafwespen behoren.</fileid>
  <fileid id="z0001_655">In vijftientweeënzeventig namen de Watergeuzen Vlissingen in en begonnen van daar uit te plunderen.</fileid>
  <fileid id="z0001_656">Evenals bij chemische reacties kan bij nucleaire reacties energie opgenomen of afgegeven worden.</fileid>
  <fileid id="z0001_657">De vleeskleurige orchis komt voor in heel Europa en grote delen van Azië.</fileid>
  <fileid id="z0001_658">Vanaf achttienvierenzestig was hij journalist in de Verenigde Staten.</fileid>
  <fileid id="z0001_659">Het oudst zijn enkele fragmenten uit de Salische Wet die oud Nederlands zijn.</fileid>
  <fileid id="z0001_660">Hooi van gras geteeld voor zaaizaad, het zogenaamde graszaadhooi, heeft ook een lage voederwaarde.</fileid>
  <fileid id="z0001_661">Wel was Brüning door zijn politiek van bezuiniging zeer onpopulair.</fileid>
  <fileid id="z0001_662">Bij de Mombeek vindt men het natuurgebied Mombeekvallei, waarheen gemarkeerde wandelingen zijn uitgezet.</fileid>
  <fileid id="z0001_663">Normaal gesproken zou een dergelijke handeling enorme paniek veroorzaken.</fileid>
  <fileid id="z0001_664">C C S is een techniek waarmee fossiele brandstoffen bijna klimaatneutraal kunnen worden toegepast.</fileid>
  <fileid id="z0001_665">Voor de nacht van elf juni was er bij Caen een nieuwe aanval gepland.</fileid>
  <fileid id="z0001_666">Hoewel betwist door velen die de wedstrijd zagen, won Ali unaniem op punten.</fileid>
  <fileid id="z0001_667">Hoe "nauwer" een markt wordt gedefinieerd, hoe eerder een hoge graad van concentratie aanwezig is.</fileid>
  <fileid id="z0001_668">Hiervoor interviewde hij vele acteurs, regisseurs, schrijvers en cabaretiers.</fileid>
  <fileid id="z0001_669">Hoe het individu, de omgeving en de samenleving hiermee omgaat is haast belangrijker.</fileid>
  <fileid id="z0001_670">Een vijftigtal deelnemers waren telkens aanwezig op spreekbeurten over actuele thema's.</fileid>
  <fileid id="z0001_671">Het is bedacht door Hans Zandvliet, die multimiljonair werd.</fileid>
  <fileid id="z0001_672">De samoerai hebben voor veel film en televisiemakers als inspiratiebron gediend.</fileid>
  <fileid id="z0001_673">In de goten werden schotbalken geplaatst en de tussenruimte werd gevuld met zand of klei.</fileid>
  <fileid id="z0001_674">Slechts de Grieken werd het veroorloofd een halfuur te spreken.</fileid>
  <fileid id="z0001_675">IJburg maakt deel uit van het stadsdeel Oost.</fileid>
  <fileid id="z0001_676">Vanaf februari tweeduizend veertien verscheen er op onregelmatige basis een apart programma genaamd "Dossier EenVandaag".</fileid>
  <fileid id="z0001_677">Daarmee riepen ze een begrippenpaar in het leven dat bij Nietzsche niet voorkomt.</fileid>
  <fileid id="z0001_678">Deze ingerichte ruimten hebben de functie elite te ontvangen.</fileid>
  <fileid id="z0001_679">In Falluja werden zwaargewonde opstandelingen door Amerikaanse soldaten doodgeschoten.</fileid>
  <fileid id="z0001_680">De prins studeerde daarna aan het college van Eton en behaalde daar zijn diploma.</fileid>
  <fileid id="z0001_681">Luchtmobiele troepen moeten niet verward worden met parachutisten en luchtlandingstroepen.</fileid>
  <fileid id="z0001_682">Over de betekenis die aan de oven moet worden toegekend bestaan allerlei uiteenlopende theorieën.</fileid>
  <fileid id="z0001_683">Ook brouwt hij allerlei eigen brouwsels.</fileid>
  <fileid id="z0001_684">Ze wisselden toen geschenken uit waarbij Ajax een purperen zwaardriem gaf en Hektor een zwaard.</fileid>
  <fileid id="z0001_685">De familie of de stam kan de daad ook achteraf billijken.</fileid>
  <fileid id="z0001_686">Ironisch genoeg werd het nieuws van zijn dood overschaduwd door de Anschluss.</fileid>
  <fileid id="z0001_687">De bushaltes worden bijvoorbeeld opgehoogd in de provincie Utrecht.</fileid>
  <fileid id="z0001_688">Hij liep op zijn achterpoten, was warmbloedig en bevederd en had een soort vleugels.</fileid>
  <fileid id="z0001_689">Zodoende konden er veel meer soldaten tegelijk overlopen naar het vijandelijk schip.</fileid>
  <fileid id="z0001_690">Het betrof hier vijf cultuurhistorische objecten waaronder de Zwartendijksterschans.</fileid>
  <fileid id="z0001_691">Inmiddels zoekt Tamino alleen naar Pamina, zonder resultaat.</fileid>
  <fileid id="z0001_692">Nadat het water is opgewarmd, geeft het zijn warmte af zodra het tegen Europa botst.</fileid>
  <fileid id="z0001_693">Ook tegenwoordig worden nog wel dieren gevangen en opgegeten, ze worden hiertoe gekookt of geroosterd.</fileid>
  <fileid id="z0001_694">Deze concerten worden georganiseerd door de Stichting Oude Muziek Barneveld.</fileid>
  <fileid id="z0001_695">Na een pauze maakte Mai Tai in negentiendrieënnegentig een comeback in een andere samenstelling.</fileid>
  <fileid id="z0001_696">Zijn derde voorstel was succesvoller, en zou uiteindelijk uitgroeien tot Spirited Away.</fileid>
  <fileid id="z0001_697">De Kaaimaneilanden zijn vooral bekend als een van de belangrijkste belastingparadijzen ter wereld.</fileid>
  <fileid id="z0001_698">In de Dorpskerk in de Glind wordt sinds tweeduizend negen een serie Oude Muziek concerten aangeboden.</fileid>
  <fileid id="z0001_699">Een onmisbaar onderdeel van publiceren op internet vormt de hyperlink.</fileid>
  <fileid id="z0001_700">Hiermee ondersteunt ze haar zus Jessie, die lijdt aan bipolaire stoornis.</fileid>
  <fileid id="z0001_701">De bungalows zijn ontworpen door architect Hekhuysen, op ruime percelen eigen grond.</fileid>
  <fileid id="z0001_702">De eigenschappen leken het meest op het tegenwoordige metselspecie of ongewapend beton.</fileid>
  <fileid id="z0001_703">Op deze reis voer ook Charles Darwin mee als natuuronderzoeker.</fileid>
  <fileid id="z0001_704">In de shuttles zaten geen passagiers.</fileid>
  <fileid id="z0001_705">Die universiteit was tenslotte niet voor niets in negentiendrieëntwintig opgericht.</fileid>
  <fileid id="z0001_706">Na een betwistbaar referendum keerde koning George de Tweede terug naar Griekenland.</fileid>
  <fileid id="z0001_707">Hun thuisplaneet is onbekend, maar ligt ergens in het alfa- of betaquadrant.</fileid>
  <fileid id="z0001_708">De militaire situatie bleef ongunstig.</fileid>
  <fileid id="z0001_709">Ernaast is in tweeduizend veertien het grootste door mensenhanden gehouwen steenblok gevonden van negentien comma zes meter.</fileid>
  <fileid id="z0001_710">Hoewel de bekendste rituelen die uit kerkdiensten zijn, is een ritueel niet per se godsdienstig.</fileid>
  <fileid id="z0001_711">Na diens dood regeerde zijn vrouw Theodora de Tweede als regentes voor hun zoontje Michael de Derde.</fileid>
  <fileid id="z0001_712">De ruimtelijke uitvoeringsplannen moeten zich daarbij richten naar de beleidsopties uit de structuurplannen.</fileid>
  <fileid id="z0001_713">Vader Theodor Bormann was trompettist in een regiment en daarna klerk in een postkantoor.</fileid>
  <fileid id="z0001_714">Een aantal buurten bevat hoogbouw uit de zestiger jaren.</fileid>
  <fileid id="z0001_715">Het werd de eerste echte Vlaamse milieuactie.</fileid>
  <fileid id="z0001_716">Hij was een financieel expert en lid van het Hongaarse parlement.</fileid>
  <fileid id="z0001_717">Er zijn daartoe speciale projecten opgezet.</fileid>
  <fileid id="z0001_718">Ze achtervolgde Haku omdat hij haar magische zegel had gestolen.</fileid>
  <fileid id="z0001_719">Tijdens het Vroeg-Glaciaal was de vegetatie nog dusdanig dat verstuiving voornamelijk lokaal van aard was.</fileid>
  <fileid id="z0001_720">Aan kleuren kun je zien hoe iemand in het leven staat.</fileid>
  <fileid id="z0001_721">Een "revanche" is een actie waarbij een eerdere negatieve ervaring wordt gecompenseerd.</fileid>
  <fileid id="z0001_722">Op het nieuwe traject zal de ParkShuttle autonoom over de openbare weg rijden.</fileid>
  <fileid id="z0001_723">Hades, de bebaarde man met gouden laurierkrans, is nogal ongebruikelijk in profiel afgebeeld.</fileid>
  <fileid id="z0001_724">Met deze truc is hij uiteindelijk wereldberoemd geworden.</fileid>
  <fileid id="z0001_725">Haar echtgenoot, die twee keer zo oud was als zij, was labiel.</fileid>
  <fileid id="z0001_726">Op zijn vraag waar het nu eigenlijk om gaat, krijgt hij wel antwoord: macht.</fileid>
  <fileid id="z0001_727">De koning verzette zich tegen de Joegoslavische eenheid waarbij Montenegro bij Servië zou worden gevoegd.</fileid>
  <fileid id="z0001_728">Deze soortgroep is zeer wijdverbreid en komt voor in Amerika, Europa, Azië, Australië en Afrika.</fileid>
  <fileid id="z0001_729">Schoonheid lag voor hen vooral in mooie vormen, juist gearrangeerde lijnen en mooie kleurencombinaties.</fileid>
  <fileid id="z0001_730">Ook hier geldt de voorwaarde dat de overige partijen hiermee akkoord gaan.</fileid>
  <fileid id="z0001_731">Deense architecten zetten de bouwactiviteiten voort, die de Beierse bouwmeesters onder Otto de Eerste begonnen waren.</fileid>
  <fileid id="z0001_732">Een vervolg op de serie wordt hiermee uitgesloten.</fileid>
  <fileid id="z0001_733">Op de website van Ajax staat hij als catcher op een foto uit negentieneenenzestig.</fileid>
  <fileid id="z0001_734">In december tweeduizend veertien heeft de regering het voorstel om Suralco over te nemen afgewezen.</fileid>
  <fileid id="z0001_735">Secundaire eigenschappen zijn iets subjectiefs, maar primaire eigenschappen zijn van het object zelf.</fileid>
  <fileid id="z0001_736">Niettemin bereikte de Renaissance onder Lorenzo in Florence een hoogtepunt.</fileid>
  <fileid id="z0001_737">Ook kunnen hiermee extra levens worden verdiend of een warp naar een volgend level.</fileid>
  <fileid id="z0001_738">Vanaf tweeduizend zestien doet hij de presentatie samen met Art Rooijakkers.</fileid>
  <fileid id="z0001_739">Dit gerecht wordt daarna overgoten met stroop of ranja.</fileid>
  <fileid id="z0001_740">Hiermee werd hij Europees topscorer en kreeg de E S M Gouden Schoen.</fileid>
  <fileid id="z0001_741">Toch bleef het bestaan om af en toe ondergeschikte munten te slaan.</fileid>
  <fileid id="z0001_742">Barcelona is nu eveneens via deze hogesnelheidslijn te bereiken.</fileid>
  <fileid id="z0001_743">Gewapende strijd is daartoe het juiste middel.</fileid>
  <fileid id="z0001_744">Hij werkte veelal in de omgeving van Scheveningen en Katwijk en in Noord-Brabant.</fileid>
  <fileid id="z0001_745">De kleuren zijn soms nog fauvistisch, maar evengoed pointillistisch.</fileid>
  <fileid id="z0001_746">De habitat van de roodkopgier bestaat uit een verscheidenheid aan open en halfopen terreinen.</fileid>
  <fileid id="z0001_747">In het eerste bouwjaar had de kast aan de linkerkant geen vloer.</fileid>
  <fileid id="z0001_748">Frederik zou zich hierbij zeer zelfbewust hebben gedragen.</fileid>
  <fileid id="z0001_749">Sinds tweeduizend twaalf maakt hij deel uit van de jury van de Nederlandse Musical Awards.</fileid>
  <fileid id="z0001_750">Puntland had gedreigd dat desnoods gewapenderhand te zullen verhinderen, maar greep uiteindelijk niet in.</fileid>
  <fileid id="z0001_751">Alle experimenten zouden echter mislukken, wat een onnodige vertraging van elf maanden veroorzaakte.</fileid>
  <fileid id="z0001_752">Die had de dag ervoor een huidbacterie opgelopen na een zwempartijtje.</fileid>
  <fileid id="z0001_753">De marktkooplui hadden er naar verluidt een kwartje voor betaald.</fileid>
  <fileid id="z0001_754">De geblokkeerde sites bevatten bijvoorbeeld pornografie, geweld, drugs, godslastering en of discriminatie.</fileid>
  <fileid id="z0001_755">De oudste stuwdam is die bij Ivankovo en dateert uit negentienzevenendertig.</fileid>
  <fileid id="z0001_756">Na de dood van Mao werd op dezelfde plaats een mausoleum voor hem gebouwd.</fileid>
  <fileid id="z0001_757">Als Strijbus een paar rondes heeft gereden stapt plotseling iemand op de baan.</fileid>
  <fileid id="z0001_758">Wilmots werkte daarna enkele jaren als spelersmakelaar.</fileid>
  <fileid id="z0001_759">Cripps accepteerde de marxistische maatschappijanalyse, maar was geen 'hele marxist'.</fileid>
  <fileid id="z0001_760">Het valt te betwijfelen of Beethoven bekend was met het op dat moment onuitgegeven werk.</fileid>
  <fileid id="z0001_761">Zodra de nieuwe Rijksdag bijeenkwam zou er meteen weer een motie van wantrouwen komen.</fileid>
  <fileid id="z0001_762">De territoriumgrenzen worden gemarkeerd met urine en een muskusachtige uitscheiding uit de anaalklieren.</fileid>
  <fileid id="z0001_763">Bos had ruim tien miljoen geëist, maar hoeveel de Staat hem uitkeert, is niet bekendgemaakt.</fileid>
  <fileid id="z0001_764">Daarbij liet hij vijftieenhonderd arbeiders zonder enige vorm van proces als "witte spionnen" executeren.</fileid>
  <fileid id="z0001_765">Deze supergroepen hebben een minder intuïtieve omgrenzing dan de hierboven genoemde rijken.</fileid>
  <fileid id="z0001_766">Vanaf negentienachtenzestig werd een grootscheeps restauratieplan gestart.</fileid>
  <fileid id="z0001_767">In negentienvierennegentig werd er een hersentumor ontdekt, die daarna operatief verwijderd is.</fileid>
  <fileid id="z0001_768">Dit gebouw is nu officieel het hoogste gebouw ter wereld.</fileid>
  <fileid id="z0001_769">Deze keuze werd meestal gebaseerd op de etnische groep waartoe ze meenden te behoren.</fileid>
  <fileid id="z0001_770">Hij weigerde zichzelf te verdedigen, trilde enorm en bibberde terwijl hij constant schreeuwde en vloekte.</fileid>
  <fileid id="z0001_771">Het vereiste een budget dat overeenkwam met die van vijfduizend huishoudens verspreid over achtendertig provincies.</fileid>
  <fileid id="z0001_772">Vaak gebeurt dit in de vorm van korte reportages of documentaires en interviews.</fileid>
  <fileid id="z0001_773">Veel gebruikte ingrediënten voor cocktails zijn gedistilleerde dranken, likeuren, siropen, vruchtensappen, en soms koolzuurhoudende frisdranken.</fileid>
  <fileid id="z0001_774">Anderen, zij die hechten aan functionele websites zonder animaties, vinden Flash geen verbetering voor websites.</fileid>
  <fileid id="z0001_775">Een deel van het computergeheugen is aangewezen als videogeheugen.</fileid>
  <fileid id="z0001_776">Dit type wordt ook gebruikt voor eetbare oliën.</fileid>
  <fileid id="z0001_777">Naarmate het minder ging regenen zakte de landbouw af naar de valleien.</fileid>
  <fileid id="z0001_778">Toen de vergunning er uiteindelijk kwam, was het enthousiasme voor het tijdschrift echter al bekoeld.</fileid>
  <fileid id="z0001_779">Daarmee eindigde zijn leven als kolonist.</fileid>
  <fileid id="z0001_780">Deze switch had eerst drie standen.</fileid>
  <fileid id="z0001_781">Vaak zit de harpij op een uitstekende tak in het kronendak, uitkijkend naar een prooi.</fileid>
  <fileid id="z0001_782">Kortom, het gebouw moest de macht laten zien waar Engeland naar streefde in Europa.</fileid>
  <fileid id="z0001_783">Meer dan driekwart van de groep was overleden aan honger, uitdroging, onbekende ziektes en muiterij.</fileid>
  <fileid id="z0001_784">Maar de nagenoeg onaantastbare Belgische grondwettelijke bescherming is opgeheven en ingevuld door de antiracismewet.</fileid>
  <fileid id="z0001_785">Autopsie wees uit dat het om een hartaanval ging.</fileid>
  <fileid id="z0001_786">Hij stond bekend om zijn virtuoze en kleurrijke taalgebruik en was een gevreesd polemist.</fileid>
  <fileid id="z0001_787">Endstra maakte notities over zijn gesprekken met de rechercheurs bij de C I E.</fileid>
  <fileid id="z0001_788">Maximaal bestrijken beide paarden samen zestien velden, dat is exact vijfentwintig van het schaakbord.</fileid>
  <fileid id="z0001_789">Nog altijd houdt Davids zich actief bezig met straatvoetbal.</fileid>
  <fileid id="z0001_790">Afscheiden en opslaan kosten tien tot veertig extra energie, afhankelijk van de gebruikte technologie.</fileid>
  <fileid id="z0001_791">Uiteindelijk zijn de daders vrijuit gegaan door gebrek aan wetgeving.</fileid>
  <fileid id="z0001_792">De eilanden werden in zestienzeventig, evenals het naburige Jamaica, ingelijfd bij het Verenigd Koninkrijk.</fileid>
  <fileid id="z0001_793">Dit zaad werd een gouden ei, waarbinnen Brahm zelf geboren werd.</fileid>
  <fileid id="z0001_794">Om dit enigszins te objectiveren, is een formule ontworpen die eveneens bekendstaat als Z score.</fileid>
  <fileid id="z0001_795">De stad heeft ook een vliegveld waar diverse chartermaatschappijen uit Europa op vliegen.</fileid>
</recording_script>
